data = [{"id": 204554, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204554", "nomeCivil": "JOSE ABILIO SILVA DE SANTANA", "ultimoStatus": {"id": 204554, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204554", "nome": "AB\u00cdLIO SANTANA", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204554.jpg", "email": "dep.abiliosantana@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "AB\u00cdLIO SANTANA", "gabinete": {"nome": "531", "predio": "4", "sala": "531", "andar": "5", "telefone": "3215-5531", "email": "dep.abiliosantana@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "36607606504", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1965-02-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.abiliosantana@camara.leg.br"}, {"id": 204521, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204521", "nomeCivil": "PAULO SERGIO ABOU ANNI", "ultimoStatus": {"id": 204521, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204521", "nome": "ABOU ANNI", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204521.jpg", "email": "dep.abouanni@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ABOU ANNI", "gabinete": {"nome": "339", "predio": "4", "sala": "339", "andar": "3", "telefone": "3215-5339", "email": "dep.abouanni@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "08496582841", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.facebook.com/abou.anni.7", "https://www.instagram.com/abouanni"], "dataNascimento": "1966-11-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.abouanni@camara.leg.br"}, {"id": 204379, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204379", "nomeCivil": "AC\u00c1CIO DA SILVA FAVACHO NETO", "ultimoStatus": {"id": 204379, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204379", "nome": "AC\u00c1CIO FAVACHO", "siglaPartido": "PROS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36763", "siglaUf": "AP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204379.jpg", "email": "dep.acaciofavacho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "AC\u00c1CIO FAVACHO", "gabinete": {"nome": "284", "predio": "3", "sala": "284", "andar": null, "telefone": "3215-5284", "email": "dep.acaciofavacho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "74287028287", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1983-09-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AP", "municipioNascimento": "Macap\u00e1", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.acaciofavacho@camara.leg.br"}, {"id": 204560, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204560", "nomeCivil": "ADOLFO VIANA DE CASTRO NETO", "ultimoStatus": {"id": 204560, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204560", "nome": "ADOLFO VIANA", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204560.jpg", "email": "dep.adolfoviana@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ADOLFO VIANA", "gabinete": {"nome": "911", "predio": "4", "sala": "911", "andar": "9", "telefone": "3215-5911", "email": "dep.adolfoviana@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "80123848504", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1981-02-02", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.adolfoviana@camara.leg.br"}, {"id": 204528, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204528", "nomeCivil": "ADRIANA MIGUEL VENTURA", "ultimoStatus": {"id": 204528, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204528", "nome": "ADRIANA VENTURA", "siglaPartido": "NOVO", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37901", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204528.jpg", "email": "dep.adrianaventura@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ADRIANA VENTURA", "gabinete": {"nome": "802", "predio": "4", "sala": "802", "andar": "8", "telefone": "3215-5802", "email": "dep.adrianaventura@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "12519851813", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-03-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.adrianaventura@camara.leg.br"}, {"id": 121948, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/121948", "nomeCivil": "ADRIANO ANT\u00d4NIO AVELAR", "ultimoStatus": {"id": 121948, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/121948", "nome": "ADRIANO DO BALDY", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/121948.jpg", "email": "dep.adrianodobaldy@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ADRIANO DO BALDY", "gabinete": {"nome": "419", "predio": "4", "sala": "419", "andar": "4", "telefone": "3215-5419", "email": "dep.adrianodobaldy@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "50746553153", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-09-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Goi\u00e1s", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.adrianodobaldy@camara.leg.br"}, {"id": 74646, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74646", "nomeCivil": "A\u00c9CIO NEVES DA CUNHA", "ultimoStatus": {"id": 74646, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74646", "nome": "A\u00c9CIO NEVES", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74646.jpg", "email": "dep.aecioneves@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "A\u00c9CIO NEVES", "gabinete": {"nome": "20", "predio": "x", "sala": "20", "andar": null, "telefone": "3215-5964", "email": "dep.aecioneves@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "66728983791", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1960-03-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.aecioneves@camara.leg.br"}, {"id": 160508, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160508", "nomeCivil": "AFONSO BANDEIRA FLORENCE", "ultimoStatus": {"id": 160508, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160508", "nome": "AFONSO FLORENCE", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160508.jpg", "email": "dep.afonsoflorence@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "AFONSO FLORENCE", "gabinete": {"nome": "305", "predio": "4", "sala": "305", "andar": "3", "telefone": "3215-5305", "email": "dep.afonsoflorence@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "17734150500", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1960-10-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.afonsoflorence@camara.leg.br"}, {"id": 136811, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/136811", "nomeCivil": "JOS\u00c9 ALFONSO EBERT HAMM", "ultimoStatus": {"id": 136811, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/136811", "nome": "AFONSO HAMM", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/136811.jpg", "email": "dep.afonsohamm@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "AFONSO HAMM", "gabinete": {"nome": "604", "predio": "4", "sala": "604", "andar": "6", "telefone": "3215-5604", "email": "dep.afonsohamm@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "37040642034", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1962-04-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Hulha Negra", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.afonsohamm@camara.leg.br"}, {"id": 178835, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178835", "nomeCivil": "AFONSO ANTUNES DA MOTTA", "ultimoStatus": {"id": 178835, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178835", "nome": "AFONSO MOTTA", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178835.jpg", "email": "dep.afonsomotta@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "AFONSO MOTTA", "gabinete": {"nome": "528", "predio": "4", "sala": "528", "andar": "5", "telefone": "3215-5528", "email": "dep.afonsomotta@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "10777296004", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1950-01-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Porto Alegre", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.afonsomotta@camara.leg.br"}, {"id": 160527, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160527", "nomeCivil": "AGUINALDO VELLOSO BORGES RIBEIRO", "ultimoStatus": {"id": 160527, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160527", "nome": "AGUINALDO RIBEIRO", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "PB", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160527.jpg", "email": "dep.aguinaldoribeiro@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "AGUINALDO RIBEIRO", "gabinete": {"nome": "735", "predio": "4", "sala": "735", "andar": "7", "telefone": "3215-5735", "email": "dep.aguinaldoribeiro@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "51921146400", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-02-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PB", "municipioNascimento": "Campina Grande", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.aguinaldoribeiro@camara.leg.br"}, {"id": 204495, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204495", "nomeCivil": "AIRTON LUIZ FALEIRO", "ultimoStatus": {"id": 204495, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204495", "nome": "AIRTON FALEIRO", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204495.jpg", "email": "dep.airtonfaleiro@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "AIRTON FALEIRO", "gabinete": {"nome": "327", "predio": "4", "sala": "327", "andar": "3", "telefone": "3215-5327", "email": "dep.airtonfaleiro@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "18836178200", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-03-16", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Tenente Portela", "escolaridade": "Ensino Fundamental", "email": "dep.airtonfaleiro@camara.leg.br"}, {"id": 204549, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204549", "nomeCivil": "ANTONIO JOSE AGUIAR ALBUQUERQUE", "ultimoStatus": {"id": 204549, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204549", "nome": "AJ ALBUQUERQUE", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204549.jpg", "email": "dep.ajalbuquerque@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "AJ ALBUQUERQUE", "gabinete": {"nome": "708", "predio": "4", "sala": "708", "andar": "7", "telefone": "3215-5708", "email": "dep.ajalbuquerque@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "97506060353", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1983-09-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Fortaleza", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.ajalbuquerque@camara.leg.br"}, {"id": 178836, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178836", "nomeCivil": "ALAN RICK MIRANDA", "ultimoStatus": {"id": 178836, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178836", "nome": "ALAN RICK", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "AC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178836.jpg", "email": "dep.alanrick@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALAN RICK", "gabinete": {"nome": "650", "predio": "4", "sala": "650", "andar": "6", "telefone": "3215-5650", "email": "dep.alanrick@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "44726570234", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-10-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AC", "municipioNascimento": "Rio Branco", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.alanrick@camara.leg.br"}, {"id": 160559, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160559", "nomeCivil": "ALCEU MOREIRA DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 160559, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160559", "nome": "ALCEU MOREIRA", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160559.jpg", "email": "dep.alceumoreira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALCEU MOREIRA", "gabinete": {"nome": "238", "predio": "4", "sala": "238", "andar": "2", "telefone": "3215-5238", "email": "dep.alceumoreira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "17968496004", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["http://twitter.com/alceu_moreira"], "dataNascimento": "1954-06-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Os\u00f3rio", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.alceumoreira@camara.leg.br"}, {"id": 204413, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204413", "nomeCivil": "ALCIDES RODRIGUES FILHO", "ultimoStatus": {"id": 204413, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204413", "nome": "ALCIDES RODRIGUES", "siglaPartido": "PATRIOTA", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37907", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204413.jpg", "email": "dep.alcidesrodrigues@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALCIDES RODRIGUES", "gabinete": {"nome": "332", "predio": "4", "sala": "332", "andar": "3", "telefone": "3215-5332", "email": "dep.alcidesrodrigues@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "13620983100", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1950-10-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Santa Helena de Goi\u00e1s", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.alcidesrodrigues@camara.leg.br"}, {"id": 204545, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204545", "nomeCivil": "ALESSANDRA DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 204545, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204545", "nome": "AL\u00ca SILVA", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204545.jpg", "email": "dep.alesilva@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "AL\u00ca SILVA", "gabinete": {"nome": "462", "predio": "4", "sala": "462", "andar": "4", "telefone": "3215-5462", "email": "dep.alesilva@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "79875564915", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1974-07-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Petr\u00f3polis", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.alesilva@camara.leg.br"}, {"id": 204501, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204501", "nomeCivil": "ALENCAR SANTANA BRAGA", "ultimoStatus": {"id": 204501, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204501", "nome": "ALENCAR SANTANA BRAGA", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204501.jpg", "email": "dep.alencarsantanabraga@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALENCAR SANTANA BRAGA", "gabinete": {"nome": "239", "predio": "4", "sala": "239", "andar": "2", "telefone": "3215-5239", "email": "dep.alencarsantanabraga@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "05544839808", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-03-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Guarulhos", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.alencarsantanabraga@camara.leg.br"}, {"id": 160511, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160511", "nomeCivil": "ALESSANDRO LUCCIOLA MOLON", "ultimoStatus": {"id": 160511, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160511", "nome": "ALESSANDRO MOLON", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160511.jpg", "email": "dep.alessandromolon@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALESSANDRO MOLON", "gabinete": {"nome": "304", "predio": "4", "sala": "304", "andar": "3", "telefone": "3215-5304", "email": "dep.alessandromolon@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01416576770", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["http://www.twitter.com/alessandromolon", "http://www.facebook.com/deputadomolon"], "dataNascimento": "1971-10-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.alessandromolon@camara.leg.br"}, {"id": 178972, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178972", "nomeCivil": "ALEX SPINELLI MANENTE", "ultimoStatus": {"id": 178972, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178972", "nome": "ALEX MANENTE", "siglaPartido": "CIDADANIA", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37905", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178972.jpg", "email": "dep.alexmanente@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALEX MANENTE", "gabinete": {"nome": "205", "predio": "4", "sala": "205", "andar": "2", "telefone": "3215-5205", "email": "dep.alexmanente@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "26838194805", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1979-08-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.alexmanente@camara.leg.br"}, {"id": 204571, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204571", "nomeCivil": "ALEX MARCO SANTANA SOUSA", "ultimoStatus": {"id": 204571, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204571", "nome": "ALEX SANTANA", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204571.jpg", "email": "dep.alexsantana@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALEX SANTANA", "gabinete": {"nome": "541", "predio": "4", "sala": "541", "andar": "5", "telefone": "3215-5541", "email": "dep.alexsantana@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "64682420534", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-06-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.alexsantana@camara.leg.br"}, {"id": 204544, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204544", "nomeCivil": "ALEXANDRE FROTA DE ANDRADE", "ultimoStatus": {"id": 204544, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204544", "nome": "ALEXANDRE FROTA", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204544.jpg", "email": "dep.alexandrefrota@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALEXANDRE FROTA", "gabinete": {"nome": "216", "predio": "4", "sala": "216", "andar": "2", "telefone": "3215-5216", "email": "dep.alexandrefrota@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "75199270753", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-10-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.alexandrefrota@camara.leg.br"}, {"id": 160545, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160545", "nomeCivil": "ALEXANDRE LEITE DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 160545, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160545", "nome": "ALEXANDRE LEITE", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160545.jpg", "email": "dep.alexandreleite@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALEXANDRE LEITE", "gabinete": {"nome": "841", "predio": "4", "sala": "841", "andar": "8", "telefone": "3215-5841", "email": "dep.alexandreleite@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "22970812860", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1989-04-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.alexandreleite@camara.leg.br"}, {"id": 204503, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204503", "nomeCivil": "ALEXANDRE ROCHA SANTOS PADILHA", "ultimoStatus": {"id": 204503, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204503", "nome": "ALEXANDRE PADILHA", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204503.jpg", "email": "dep.alexandrepadilha@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALEXANDRE PADILHA", "gabinete": {"nome": "956", "predio": "4", "sala": "956", "andar": "9", "telefone": "3215-5956", "email": "dep.alexandrepadilha@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "13192679808", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1971-09-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.alexandrepadilha@camara.leg.br"}, {"id": 178833, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178833", "nomeCivil": "ALEXANDRE AUGUSTUS SERFIOTIS", "ultimoStatus": {"id": 178833, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178833", "nome": "ALEXANDRE SERFIOTIS", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178833.jpg", "email": "dep.alexandreserfiotis@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALEXANDRE SERFIOTIS", "gabinete": {"nome": "554", "predio": "4", "sala": "554", "andar": "5", "telefone": "3215-5554", "email": "dep.alexandreserfiotis@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02440200786", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1975-11-29", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Porto Real", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.alexandreserfiotis@camara.leg.br"}, {"id": 204516, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204516", "nomeCivil": "Alexis Joseph Steverlynck Fonteyne", "ultimoStatus": {"id": 204516, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204516", "nome": "ALEXIS FONTEYNE", "siglaPartido": "NOVO", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37901", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204516.jpg", "email": "dep.alexisfonteyne@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALEXIS FONTEYNE", "gabinete": {"nome": "845", "predio": "4", "sala": "845", "andar": "8", "telefone": "3215-5845", "email": "dep.alexisfonteyne@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "06630660854", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1967-08-19", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Campinas", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.alexisfonteyne@camara.leg.br"}, {"id": 74057, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74057", "nomeCivil": "ALICE MAZZUCO PORTUGAL", "ultimoStatus": {"id": 74057, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74057", "nome": "ALICE PORTUGAL", "siglaPartido": "PCdoB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36779", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74057.jpg", "email": "dep.aliceportugal@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALICE PORTUGAL", "gabinete": {"nome": "420", "predio": "4", "sala": "420", "andar": "4", "telefone": "3215-5420", "email": "dep.aliceportugal@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "12377392504", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-05-16", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.aliceportugal@camara.leg.br"}, {"id": 178927, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178927", "nomeCivil": "ALIEL MACHADO BARK", "ultimoStatus": {"id": 178927, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178927", "nome": "ALIEL MACHADO", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178927.jpg", "email": "dep.alielmachado@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALIEL MACHADO", "gabinete": {"nome": "220", "predio": "4", "sala": "220", "andar": "2", "telefone": "3215-5220", "email": "dep.alielmachado@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "06908052923", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1989-02-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Ponta Grossa", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.alielmachado@camara.leg.br"}, {"id": 204353, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204353", "nomeCivil": "ALINE PARANHOS VARONIL GURGEL", "ultimoStatus": {"id": 204353, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204353", "nome": "ALINE GURGEL", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "AP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204353.jpg", "email": "dep.alinegurgel@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALINE GURGEL", "gabinete": {"nome": "342", "predio": "4", "sala": "342", "andar": "3", "telefone": "3215-5342", "email": "dep.alinegurgel@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "51150670215", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1980-11-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AP", "municipioNascimento": "Macap\u00e1", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.alinegurgel@camara.leg.br"}, {"id": 204400, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204400", "nomeCivil": "ALINE SLEUTJES", "ultimoStatus": {"id": 204400, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204400", "nome": "ALINE SLEUTJES", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204400.jpg", "email": "dep.alinesleutjes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALINE SLEUTJES", "gabinete": {"nome": "550", "predio": "4", "sala": "550", "andar": "5", "telefone": "3215-5550", "email": "dep.alinesleutjes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00506342913", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1979-07-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Castro", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.alinesleutjes@camara.leg.br"}, {"id": 178937, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178937", "nomeCivil": "ALTINEU C\u00d4RTES FREITAS COUTINHO", "ultimoStatus": {"id": 178937, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178937", "nome": "ALTINEU C\u00d4RTES", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178937.jpg", "email": "dep.altineucortes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALTINEU C\u00d4RTES", "gabinete": {"nome": "336", "predio": "4", "sala": "336", "andar": "3", "telefone": "3215-5336", "email": "dep.altineucortes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00007487738", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1968-09-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.altineucortes@camara.leg.br"}, {"id": 178881, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178881", "nomeCivil": "ALUISIO GUIMARAES MENDES FILHO", "ultimoStatus": {"id": 178881, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178881", "nome": "ALUISIO MENDES", "siglaPartido": "PSC", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36833", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178881.jpg", "email": "dep.aluisiomendes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ALUISIO MENDES", "gabinete": {"nome": "931", "predio": "4", "sala": "931", "andar": "9", "telefone": "3215-5931", "email": "dep.aluisiomendes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "66746485749", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-11-11", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.aluisiomendes@camara.leg.br"}, {"id": 204356, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204356", "nomeCivil": "AMARO ROCHA NASCIMENTO NETO", "ultimoStatus": {"id": 204356, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204356", "nome": "AMARO NETO", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "ES", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204356.jpg", "email": "dep.amaroneto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "AMARO NETO", "gabinete": {"nome": "515", "predio": "4", "sala": "515", "andar": "5", "telefone": "3215-5515", "email": "dep.amaroneto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "06893749767", "sexo": "M", "urlWebsite": "https://www.amaroneto.com.br/", "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-12-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "ES", "municipioNascimento": "Vit\u00f3ria", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.amaroneto@camara.leg.br"}, {"id": 178831, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178831", "nomeCivil": "ANDRE DOS SANTOS ABDON", "ultimoStatus": {"id": 178831, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178831", "nome": "ANDR\u00c9 ABDON", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "AP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178831.jpg", "email": "dep.andreabdon@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ANDR\u00c9 ABDON", "gabinete": {"nome": "831", "predio": "4", "sala": "831", "andar": "8", "telefone": "3215-5831", "email": "dep.andreabdon@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "31601928220", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1970-11-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PA", "municipioNascimento": "Bel\u00e9m", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.andreabdon@camara.leg.br"}, {"id": 74471, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74471", "nomeCivil": "ANDR\u00c9 CARLOS ALVES DE PAULA FILHO", "ultimoStatus": {"id": 74471, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74471", "nome": "ANDR\u00c9 DE PAULA", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74471.jpg", "email": "dep.andredepaula@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ANDR\u00c9 DE PAULA", "gabinete": {"nome": "754", "predio": "4", "sala": "754", "andar": "7", "telefone": "3215-5754", "email": "dep.andredepaula@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "34148485468", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-07-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.andredepaula@camara.leg.br"}, {"id": 204423, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204423", "nomeCivil": "ANDR\u00c9 FERREIRA RODRIGUES", "ultimoStatus": {"id": 204423, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204423", "nome": "ANDR\u00c9 FERREIRA", "siglaPartido": "PSC", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36833", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204423.jpg", "email": "dep.andreferreira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ANDR\u00c9 FERREIRA", "gabinete": {"nome": "450", "predio": "4", "sala": "450", "andar": "4", "telefone": "3215-5450", "email": "dep.andreferreira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "77050363472", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-12-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.andreferreira@camara.leg.br"}, {"id": 133439, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/133439", "nomeCivil": "ANDR\u00c9 PEIXOTO FIGUEIREDO LIMA", "ultimoStatus": {"id": 133439, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/133439", "nome": "ANDR\u00c9 FIGUEIREDO", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/133439.jpg", "email": "dep.andrefigueiredo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ANDR\u00c9 FIGUEIREDO", "gabinete": {"nome": "940", "predio": "4", "sala": "940", "andar": "9", "telefone": "3215-5940", "email": "dep.andrefigueiredo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "25905503320", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1966-11-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Fortaleza", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.andrefigueiredo@camara.leg.br"}, {"id": 178882, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178882", "nomeCivil": "ANDRE LUIZ CARVALHO RIBEIRO", "ultimoStatus": {"id": 178882, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178882", "nome": "ANDR\u00c9 FUFUCA", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178882.jpg", "email": "dep.andrefufuca@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ANDR\u00c9 FUFUCA", "gabinete": {"nome": "945", "predio": "4", "sala": "945", "andar": "9", "telefone": "3215-5945", "email": "dep.andrefufuca@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "03950788301", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1989-08-27", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "Santa In\u00eas", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.andrefufuca@camara.leg.br"}, {"id": 204515, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204515", "nomeCivil": "ANDRE LUIS GASPAR JANONES", "ultimoStatus": {"id": 204515, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204515", "nome": "ANDR\u00c9 JANONES", "siglaPartido": "AVANTE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36898", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204515.jpg", "email": "dep.andrejanones@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ANDR\u00c9 JANONES", "gabinete": {"nome": "580", "predio": "3", "sala": "580", "andar": null, "telefone": "3215-5580", "email": "dep.andrejanones@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "06630008669", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1984-05-05", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Ituiutaba", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.andrejanones@camara.leg.br"}, {"id": 73696, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73696", "nomeCivil": "ANGELA REGINA HEINZEN AMIN HELOU", "ultimoStatus": {"id": 73696, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73696", "nome": "ANGELA AMIN", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73696.jpg", "email": "dep.angelaamin@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ANGELA AMIN", "gabinete": {"nome": "252", "predio": "4", "sala": "252", "andar": "2", "telefone": "3215-5252", "email": "dep.angelaamin@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "29316715920", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1953-12-20", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "Indaial", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.angelaamin@camara.leg.br"}, {"id": 160553, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160553", "nomeCivil": "ANTONIO LUIZ PARANHOS RIBEIRO LEITE DE BRITO", "ultimoStatus": {"id": 160553, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160553", "nome": "ANTONIO BRITO", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160553.jpg", "email": "dep.antoniobrito@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ANTONIO BRITO", "gabinete": {"nome": "479", "predio": "3", "sala": "479", "andar": null, "telefone": "3215-5479", "email": "dep.antoniobrito@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "51488868549", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-01-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.antoniobrito@camara.leg.br"}, {"id": 73433, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73433", "nomeCivil": "ARLINDO CHIGNALIA JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 73433, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73433", "nome": "ARLINDO CHINAGLIA", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73433.jpg", "email": "dep.arlindochinaglia@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ARLINDO CHINAGLIA", "gabinete": {"nome": "4", "predio": "x", "sala": "4", "andar": null, "telefone": "3215-5966", "email": "dep.arlindochinaglia@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "06821146187", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1949-12-24", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Serra Azul", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.arlindochinaglia@camara.leg.br"}, {"id": 141391, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141391", "nomeCivil": "ARNALDO CALIL PEREIRA JARDIM", "ultimoStatus": {"id": 141391, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141391", "nome": "ARNALDO JARDIM", "siglaPartido": "CIDADANIA", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37905", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141391.jpg", "email": "dep.arnaldojardim@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ARNALDO JARDIM", "gabinete": {"nome": "245", "predio": "4", "sala": "245", "andar": "2", "telefone": "3215-5245", "email": "dep.arnaldojardim@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04197807856", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1955-05-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Altin\u00f3polis", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.arnaldojardim@camara.leg.br"}, {"id": 204414, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204414", "nomeCivil": "JOSE AROLDO SOUZA MARTINS", "ultimoStatus": {"id": 204414, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204414", "nome": "AROLDO MARTINS", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204414.jpg", "email": "dep.aroldomartins@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "AROLDO MARTINS", "gabinete": {"nome": "437", "predio": "4", "sala": "437", "andar": "4", "telefone": "3215-5437", "email": "dep.aroldomartins@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "21074844300", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-07-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.aroldomartins@camara.leg.br"}, {"id": 160541, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160541", "nomeCivil": "ARTHUR C\u00c9SAR PEREIRA DE LIRA", "ultimoStatus": {"id": 160541, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160541", "nome": "ARTHUR LIRA", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "AL", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160541.jpg", "email": "dep.arthurlira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ARTHUR LIRA", "gabinete": {"nome": "942", "predio": "4", "sala": "942", "andar": "9", "telefone": "3215-5942", "email": "dep.arthurlira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "67821090425", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-06-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AL", "municipioNascimento": "Macei\u00f3", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.arthurlira@camara.leg.br"}, {"id": 160600, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160600", "nomeCivil": "ARTHUR DE OLIVEIRA MAIA DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 160600, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160600", "nome": "ARTHUR OLIVEIRA MAIA", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160600.jpg", "email": "dep.arthuroliveiramaia@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ARTHUR OLIVEIRA MAIA", "gabinete": {"nome": "830", "predio": "4", "sala": "830", "andar": "8", "telefone": "3215-5830", "email": "dep.arthuroliveiramaia@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "32604637553", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["facebook.com/arthur.oliveiramaia", "instagram.com/departhuroliveiramaia", "twitter.com/DepArthurMaia"], "dataNascimento": "1964-08-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.arthuroliveiramaia@camara.leg.br"}, {"id": 159237, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/159237", "nomeCivil": "FRANCISCO DE ASSIS CARVALHO GON\u00c7ALVES", "ultimoStatus": {"id": 159237, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/159237", "nome": "ASSIS CARVALHO", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "PI", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/159237.jpg", "email": "dep.assiscarvalho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ASSIS CARVALHO", "gabinete": {"nome": "909", "predio": "4", "sala": "909", "andar": "9", "telefone": "3215-5909", "email": "dep.assiscarvalho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "15670961315", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-09-09", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PI", "municipioNascimento": "Oeiras", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.assiscarvalho@camara.leg.br"}, {"id": 74090, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74090", "nomeCivil": "\u00c1TILA SIDNEY LINS ALBUQUERQUE", "ultimoStatus": {"id": 74090, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74090", "nome": "\u00c1TILA LINS", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "AM", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74090.jpg", "email": "dep.atilalins@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "\u00c1TILA LINS", "gabinete": {"nome": "730", "predio": "4", "sala": "730", "andar": "7", "telefone": "3215-5730", "email": "dep.atilalins@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00694584215", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1950-11-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AM", "municipioNascimento": "Fonte Boa", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.atilalins@camara.leg.br"}, {"id": 74459, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74459", "nomeCivil": "\u00c1TILA FREITAS LIRA", "ultimoStatus": {"id": 74459, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74459", "nome": "\u00c1TILA LIRA", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "PI", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74459.jpg", "email": "dep.atilalira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "\u00c1TILA LIRA", "gabinete": {"nome": "640", "predio": "4", "sala": "640", "andar": "6", "telefone": "3215-5640", "email": "dep.atilalira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "13023594600", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["http://twitter.com/atilalira", " @atilalira4040", "@atilaliraoficial"], "dataNascimento": "1947-04-07", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PI", "municipioNascimento": "Piripiri", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.atilalira@camara.leg.br"}, {"id": 160665, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160665", "nomeCivil": "AUGUSTO RODRIGUES COUTINHO DE MELO", "ultimoStatus": {"id": 160665, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160665", "nome": "AUGUSTO COUTINHO", "siglaPartido": "SOLIDARIEDADE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37904", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160665.jpg", "email": "dep.augustocoutinho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "AUGUSTO COUTINHO", "gabinete": {"nome": "314", "predio": "4", "sala": "314", "andar": "3", "telefone": "3215-5314", "email": "dep.augustocoutinho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "33155623420", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["http://www.twitter.com/augustocmelo", "http://www.facebook.com/augusto.coutinho", "@augustocoutinhope"], "dataNascimento": "1962-10-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.augustocoutinho@camara.leg.br"}, {"id": 204509, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204509", "nomeCivil": "\u00c1UREA CAROLINA DE FREITAS E SILVA", "ultimoStatus": {"id": 204509, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204509", "nome": "\u00c1UREA CAROLINA", "siglaPartido": "PSOL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36839", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204509.jpg", "email": "dep.aureacarolina@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "\u00c1UREA CAROLINA", "gabinete": {"nome": "619", "predio": "4", "sala": "619", "andar": "6", "telefone": "3215-5619", "email": "dep.aureacarolina@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01412895626", "sexo": "F", "urlWebsite": "https://gabinetona.org/", "redeSocial": ["https://web.facebook.com/aureacarolina/", "https://www.instagram.com/aureacarolina/", "https://twitter.com/aureacarolinax", "https://www.youtube.com/channel/UC239_uqJp21Cymi5abxJdrw"], "dataNascimento": "1983-11-20", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PA", "municipioNascimento": "Tucuru\u00ed", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.aureacarolina@camara.leg.br"}, {"id": 160512, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160512", "nomeCivil": "AUREO LIDIO MOREIRA RIBEIRO", "ultimoStatus": {"id": 160512, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160512", "nome": "AUREO RIBEIRO", "siglaPartido": "SOLIDARIEDADE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37904", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160512.jpg", "email": "dep.aureoribeiro@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "AUREO RIBEIRO", "gabinete": {"nome": "212", "predio": "4", "sala": "212", "andar": "2", "telefone": "3215-5212", "email": "dep.aureoribeiro@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "05355525725", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.facebook.com/aureodeputado/", "https://www.instagram.com/aureo.ribeiro/"], "dataNascimento": "1979-02-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Duque de Caxias", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.aureoribeiro@camara.leg.br"}, {"id": 69871, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/69871", "nomeCivil": "JOAO CARLOS BACELAR BATISTA", "ultimoStatus": {"id": 69871, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/69871", "nome": "BACELAR", "siglaPartido": "PODE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36896", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/69871.jpg", "email": "dep.bacelar@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "BACELAR", "gabinete": {"nome": "381", "predio": "3", "sala": "381", "andar": null, "telefone": "3215-5381", "email": "dep.bacelar@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "10626409500", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-07-09", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Esplanada", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.bacelar@camara.leg.br"}, {"id": 178975, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178975", "nomeCivil": "LUIZ FELIPE BALEIA TENUTO ROSSI", "ultimoStatus": {"id": 178975, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178975", "nome": "BALEIA ROSSI", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178975.jpg", "email": "dep.baleiarossi@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "BALEIA ROSSI", "gabinete": {"nome": "829", "predio": "4", "sala": "829", "andar": "8", "telefone": "3215-5829", "email": "dep.baleiarossi@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "17816724829", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-06-09", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.baleiarossi@camara.leg.br"}, {"id": 73701, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73701", "nomeCivil": "BENEDITA SOUZA DA SILVA SAMPAIO", "ultimoStatus": {"id": 73701, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73701", "nome": "BENEDITA DA SILVA", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73701.jpg", "email": "dep.beneditadasilva@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "BENEDITA DA SILVA", "gabinete": {"nome": "330", "predio": "4", "sala": "330", "andar": "3", "telefone": "3215-5330", "email": "dep.beneditadasilva@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "36293334787", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1942-04-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.beneditadasilva@camara.leg.br"}, {"id": 109429, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/109429", "nomeCivil": "LUIZ BENES LEOCADIO DE ARAUJO", "ultimoStatus": {"id": 109429, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/109429", "nome": "BENES LEOC\u00c1DIO", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "RN", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/109429.jpg", "email": "dep.benesleocadio@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "BENES LEOC\u00c1DIO", "gabinete": {"nome": "417", "predio": "4", "sala": "417", "andar": "4", "telefone": "3215-5417", "email": "dep.benesleocadio@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "40665429487", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1966-04-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RN", "municipioNascimento": "Santana do Matos", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.benesleocadio@camara.leg.br"}, {"id": 141335, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141335", "nomeCivil": "JOS\u00c9 ROBERTO OLIVEIRA FARO", "ultimoStatus": {"id": 141335, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141335", "nome": "BETO FARO", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141335.jpg", "email": "dep.betofaro@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "BETO FARO", "gabinete": {"nome": "723", "predio": "4", "sala": "723", "andar": "7", "telefone": "3215-5723", "email": "dep.betofaro@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "40070565287", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-06-20", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PA", "municipioNascimento": "Bujaru", "escolaridade": "Secund\u00e1rio", "email": "dep.betofaro@camara.leg.br"}, {"id": 204358, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204358", "nomeCivil": "HUMBERTO REZENDE PEREIRA", "ultimoStatus": {"id": 204358, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204358", "nome": "BETO PEREIRA", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "MS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204358.jpg", "email": "dep.betopereira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "BETO PEREIRA", "gabinete": {"nome": "240", "predio": "4", "sala": "240", "andar": "2", "telefone": "3215-5240", "email": "dep.betopereira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "69380007191", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1977-11-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MS", "municipioNascimento": "Campo Grande", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.betopereira@camara.leg.br"}, {"id": 178948, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178948", "nomeCivil": "CARLOS ALBERTO DE SOUSA ROSADO SEGUNDO", "ultimoStatus": {"id": 178948, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178948", "nome": "BETO ROSADO", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "RN", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178948.jpg", "email": "dep.betorosado@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "BETO ROSADO", "gabinete": {"nome": "840", "predio": "4", "sala": "840", "andar": "8", "telefone": "3215-5840", "email": "dep.betorosado@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01195625456", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1982-02-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RN", "municipioNascimento": "Mossor\u00f3", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.betorosado@camara.leg.br"}, {"id": 207176, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/207176", "nomeCivil": "BEATRIZ ROSALIA RIBEIRO CAVASSA DE OLIVEIRA", "ultimoStatus": {"id": 207176, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/207176", "nome": "BIA CAVASSA", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "MS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/207176.jpg", "email": "dep.biacavassa@camara.leg.br", "data": "2019-08-09T11:11", "nomeEleitoral": "BIA CAVASSA", "gabinete": {"nome": "448", "predio": "4", "sala": "448", "andar": "4", "telefone": "3215-5448", "email": "dep.biacavassa@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Suplente", "descricaoStatus": null}, "cpf": "49200844120", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-01-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MS", "municipioNascimento": "Corumb\u00e1", "escolaridade": null, "email": "dep.biacavassa@camara.leg.br"}, {"id": 204374, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204374", "nomeCivil": "BEATRIZ KICIS TORRENTS DE SORDI", "ultimoStatus": {"id": 204374, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204374", "nome": "BIA KICIS", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "DF", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204374.jpg", "email": "dep.biakicis@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "BIA KICIS", "gabinete": {"nome": "309", "predio": "4", "sala": "309", "andar": "3", "telefone": "3215-5309", "email": "dep.biakicis@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "38567792134", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-09-19", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Resende", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.biakicis@camara.leg.br"}, {"id": 204388, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204388", "nomeCivil": "ALCIBIO MESQUITA BIBO NUNES", "ultimoStatus": {"id": 204388, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204388", "nome": "BIBO NUNES", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204388.jpg", "email": "dep.bibonunes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "BIBO NUNES", "gabinete": {"nome": "518", "predio": "4", "sala": "518", "andar": "5", "telefone": "3215-5518", "email": "dep.bibonunes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "27236056049", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-01-09", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Cruz Alta", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.bibonunes@camara.leg.br"}, {"id": 204561, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204561", "nomeCivil": "UBIRAJARA DO PINDAR\u00c9 ALMEIDA SOUSA", "ultimoStatus": {"id": 204561, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204561", "nome": "BIRA DO PINDAR\u00c9", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204561.jpg", "email": "dep.biradopindare@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "BIRA DO PINDAR\u00c9", "gabinete": {"nome": "480", "predio": "3", "sala": "480", "andar": null, "telefone": "3215-5480", "email": "dep.biradopindare@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "40903974304", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1968-11-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "Pindar\u00e9 Mirim", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.biradopindare@camara.leg.br"}, {"id": 204397, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204397", "nomeCivil": "EMERSON MIGUEL PETRIV", "ultimoStatus": {"id": 204397, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204397", "nome": "BOCA ABERTA", "siglaPartido": "PROS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36763", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204397.jpg", "email": "dep.bocaaberta@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "BOCA ABERTA", "gabinete": {"nome": "384", "predio": "3", "sala": "384", "andar": null, "telefone": "3215-5384", "email": "dep.bocaaberta@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "84116730904", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1971-08-07", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Londrina", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.bocaaberta@camara.leg.br"}, {"id": 160538, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160538", "nomeCivil": "ELVINO JOS\u00c9 BOHN GASS", "ultimoStatus": {"id": 160538, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160538", "nome": "BOHN GASS", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160538.jpg", "email": "dep.bohngass@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "BOHN GASS", "gabinete": {"nome": "469", "predio": "3", "sala": "469", "andar": null, "telefone": "3215-5469", "email": "dep.bohngass@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "12558206249", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1962-02-05", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Santo Cristo", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.bohngass@camara.leg.br"}, {"id": 74052, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74052", "nomeCivil": "JO\u00c3O BOSCO DA COSTA", "ultimoStatus": {"id": 74052, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74052", "nome": "BOSCO COSTA", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "SE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74052.jpg", "email": "dep.boscocosta@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "BOSCO COSTA", "gabinete": {"nome": "742", "predio": "4", "sala": "742", "andar": "7", "telefone": "3215-5742", "email": "dep.boscocosta@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02235080553", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1950-09-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SE", "municipioNascimento": "Itabaiana", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.boscocosta@camara.leg.br"}, {"id": 204551, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204551", "nomeCivil": "JO\u00c3O BOSCO GOMES SARAIVA", "ultimoStatus": {"id": 204551, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204551", "nome": "BOSCO SARAIVA", "siglaPartido": "SOLIDARIEDADE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37904", "siglaUf": "AM", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204551.jpg", "email": "dep.boscosaraiva@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "BOSCO SARAIVA", "gabinete": {"nome": "404", "predio": "4", "sala": "404", "andar": "4", "telefone": "3215-5404", "email": "dep.boscosaraiva@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "13717820249", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-10-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AM", "municipioNascimento": "Manaus", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.boscosaraiva@camara.leg.br"}, {"id": 160589, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160589", "nomeCivil": "BRUNA DIAS FURLAN", "ultimoStatus": {"id": 160589, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160589", "nome": "BRUNA FURLAN", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160589.jpg", "email": "dep.brunafurlan@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "BRUNA FURLAN", "gabinete": {"nome": "836", "predio": "4", "sala": "836", "andar": "8", "telefone": "3215-5836", "email": "dep.brunafurlan@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "31516410831", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1983-04-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Barueri", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.brunafurlan@camara.leg.br"}, {"id": 93083, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/93083", "nomeCivil": "CARLOS FELIPE VAZQUEZ DE SOUZA LE\u00c3O", "ultimoStatus": {"id": 93083, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/93083", "nome": "CAC\u00c1 LE\u00c3O", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/93083.jpg", "email": "dep.cacaleao@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CAC\u00c1 LE\u00c3O", "gabinete": {"nome": "320", "predio": "4", "sala": "320", "andar": "3", "telefone": "3215-5320", "email": "dep.cacaleao@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "79753566549", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1979-11-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.cacaleao@camara.leg.br"}, {"id": 204352, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204352", "nomeCivil": "CARLOS CAMILO G\u00d3ES CAPIBERIBE", "ultimoStatus": {"id": 204352, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204352", "nome": "CAMILO CAPIBERIBE", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "AP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204352.jpg", "email": "dep.camilocapiberibe@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CAMILO CAPIBERIBE", "gabinete": {"nome": "209", "predio": "4", "sala": "209", "andar": "2", "telefone": "3215-5209", "email": "dep.camilocapiberibe@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "38873940200", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-05-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": null, "municipioNascimento": "Santiago", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.camilocapiberibe@camara.leg.br"}, {"id": 204572, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204572", "nomeCivil": "ALBERTO BARROS CAVALCANTE NETO", "ultimoStatus": {"id": 204572, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204572", "nome": "CAPIT\u00c3O ALBERTO NETO", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "AM", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204572.jpg", "email": "dep.capitaoalbertoneto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CAPIT\u00c3O ALBERTO NETO", "gabinete": {"nome": "933", "predio": "4", "sala": "933", "andar": "9", "telefone": "3215-5933", "email": "dep.capitaoalbertoneto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "66397545334", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1982-05-05", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Fortaleza", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.capitaoalbertoneto@camara.leg.br"}, {"id": 178829, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178829", "nomeCivil": "JOSE AUGUSTO ROSA", "ultimoStatus": {"id": 178829, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178829", "nome": "CAPIT\u00c3O AUGUSTO", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178829.jpg", "email": "dep.capitaoaugusto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CAPIT\u00c3O AUGUSTO", "gabinete": {"nome": "358", "predio": "4", "sala": "358", "andar": "3", "telefone": "3215-5358", "email": "dep.capitaoaugusto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "05750251829", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1966-10-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Ourinhos", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.capitaoaugusto@camara.leg.br"}, {"id": 178924, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178924", "nomeCivil": "FABIO ABREU COSTA", "ultimoStatus": {"id": 178924, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178924", "nome": "CAPIT\u00c3O F\u00c1BIO ABREU", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "PI", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178924.jpg", "email": "dep.capitaofabioabreu@camara.leg.br", "data": "2019-10-16T13:51", "nomeEleitoral": "CAPIT\u00c3O F\u00c1BIO ABREU", "gabinete": {"nome": "202", "predio": "4", "sala": "202", "andar": "2", "telefone": "3215-5202", "email": "dep.capitaofabioabreu@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": ""}, "cpf": "48140597368", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-12-31", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Fortaleza", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.capitaofabioabreu@camara.leg.br"}, {"id": 204487, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204487", "nomeCivil": "WAGNER SOUSA GOMES", "ultimoStatus": {"id": 204487, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204487", "nome": "CAPIT\u00c3O WAGNER", "siglaPartido": "PROS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36763", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204487.jpg", "email": "dep.capitaowagner@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CAPIT\u00c3O WAGNER", "gabinete": {"nome": "711", "predio": "4", "sala": "711", "andar": "7", "telefone": "3215-5711", "email": "dep.capitaowagner@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "61496880382", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1979-01-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "SAO PAULO", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.capitaowagner@camara.leg.br"}, {"id": 204507, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204507", "nomeCivil": "CARLA ZAMBELLI SALGADO", "ultimoStatus": {"id": 204507, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204507", "nome": "CARLA ZAMBELLI", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204507.jpg", "email": "dep.carlazambelli@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CARLA ZAMBELLI", "gabinete": {"nome": "482", "predio": "3", "sala": "482", "andar": null, "telefone": "3215-5482", "email": "dep.carlazambelli@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01335594671", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1980-07-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Ribeir\u00e3o Preto", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.carlazambelli@camara.leg.br"}, {"id": 141401, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141401", "nomeCivil": "CARLOS GOMES BEZERRA", "ultimoStatus": {"id": 141401, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141401", "nome": "CARLOS BEZERRA", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "MT", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141401.jpg", "email": "dep.carlosbezerra@camara.leg.br", "data": "2019-06-29T00:00", "nomeEleitoral": "CARLOS BEZERRA", "gabinete": {"nome": "815", "predio": "4", "sala": "815", "andar": "8", "telefone": "3215-5815", "email": "dep.carlosbezerra@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": ""}, "cpf": "00834939134", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1941-11-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MT", "municipioNascimento": "Chapada dos Guimar\u00e3es", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.carlosbezerra@camara.leg.br"}, {"id": 204361, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204361", "nomeCivil": "CARLOS ALBERTO CHIODINI", "ultimoStatus": {"id": 204361, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204361", "nome": "CARLOS CHIODINI", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204361.jpg", "email": "dep.carloschiodini@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CARLOS CHIODINI", "gabinete": {"nome": "925", "predio": "4", "sala": "925", "andar": "9", "telefone": "3215-5925", "email": "dep.carloschiodini@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00503190942", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://pt-br.facebook.com/CarlosChiodini/", "https://www.instagram.com/carloschiodini", "https://twitter.com/carloschiodini"], "dataNascimento": "1982-03-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "Jaragu\u00e1 do Sul", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.carloschiodini@camara.leg.br"}, {"id": 178962, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178962", "nomeCivil": "ANTONIO CARLOS GOMES DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 178962, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178962", "nome": "CARLOS GOMES", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178962.jpg", "email": "dep.carlosgomes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CARLOS GOMES", "gabinete": {"nome": "285", "predio": "3", "sala": "285", "andar": null, "telefone": "3215-5285", "email": "dep.carlosgomes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02142743730", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-06-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Sa\u00fade", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.carlosgomes@camara.leg.br"}, {"id": 178993, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178993", "nomeCivil": "CARLOS HENRIQUE AMORIM", "ultimoStatus": {"id": 178993, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178993", "nome": "CARLOS HENRIQUE GAGUIM", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "TO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178993.jpg", "email": "dep.carloshenriquegaguim@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CARLOS HENRIQUE GAGUIM", "gabinete": {"nome": "214", "predio": "4", "sala": "214", "andar": "2", "telefone": "3215-5214", "email": "dep.carloshenriquegaguim@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "21944202153", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-04-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Ceres", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.carloshenriquegaguim@camara.leg.br"}, {"id": 204460, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204460", "nomeCivil": "Carlos Roberto Coelho de Mattos J\u00fanior", "ultimoStatus": {"id": 204460, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204460", "nome": "CARLOS JORDY", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204460.jpg", "email": "dep.carlosjordy@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CARLOS JORDY", "gabinete": {"nome": "383", "predio": "3", "sala": "383", "andar": null, "telefone": "3215-5383", "email": "dep.carlosjordy@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "09650185712", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1982-02-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Niter\u00f3i", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.carlosjordy@camara.leg.br"}, {"id": 74262, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74262", "nomeCivil": "CARLOS HENRIQUE FOCESI SAMPAIO", "ultimoStatus": {"id": 74262, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74262", "nome": "CARLOS SAMPAIO", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74262.jpg", "email": "dep.carlossampaio@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CARLOS SAMPAIO", "gabinete": {"nome": "207", "predio": "4", "sala": "207", "andar": "2", "telefone": "3215-5207", "email": "dep.carlossampaio@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "06197277808", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-03-31", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Campinas", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.carlossampaio@camara.leg.br"}, {"id": 204426, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204426", "nomeCivil": "JOS\u00c9 CARLOS VERAS DOS SANTOS", "ultimoStatus": {"id": 204426, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204426", "nome": "CARLOS VERAS", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204426.jpg", "email": "dep.carlosveras@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CARLOS VERAS", "gabinete": {"nome": "466", "predio": "3", "sala": "466", "andar": null, "telefone": "3215-5466", "email": "dep.carlosveras@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "03987461411", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1981-08-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Tabira", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.carlosveras@camara.leg.br"}, {"id": 141398, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141398", "nomeCivil": "CARLOS ALBERTO ROLIM ZARATTINI", "ultimoStatus": {"id": 141398, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141398", "nome": "CARLOS ZARATTINI", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141398.jpg", "email": "dep.carloszarattini@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CARLOS ZARATTINI", "gabinete": {"nome": "808", "predio": "4", "sala": "808", "andar": "8", "telefone": "3215-5808", "email": "dep.carloszarattini@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00398099863", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-06-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.carloszarattini@camara.leg.br"}, {"id": 164360, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/164360", "nomeCivil": "CARMEN EM\u00cdLIA BONF\u00c1 ZANOTTO", "ultimoStatus": {"id": 164360, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/164360", "nome": "CARMEN ZANOTTO", "siglaPartido": "CIDADANIA", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37905", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/164360.jpg", "email": "dep.carmenzanotto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CARMEN ZANOTTO", "gabinete": {"nome": "418", "predio": "4", "sala": "418", "andar": "4", "telefone": "3215-5418", "email": "dep.carmenzanotto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "51434245934", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1962-10-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "Lages", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.carmenzanotto@camara.leg.br"}, {"id": 204369, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204369", "nomeCivil": "CAROLINE RODRIGUES DE TONI", "ultimoStatus": {"id": 204369, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204369", "nome": "CAROLINE DE TONI", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204369.jpg", "email": "dep.carolinedetoni@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CAROLINE DE TONI", "gabinete": {"nome": "476", "predio": "3", "sala": "476", "andar": null, "telefone": "3215-5476", "email": "dep.carolinedetoni@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "05858392989", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1986-09-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "Chapec\u00f3", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.carolinedetoni@camara.leg.br"}, {"id": 204499, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204499", "nomeCivil": "CASSIO COELHO ANDRADE", "ultimoStatus": {"id": 204499, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204499", "nome": "C\u00c1SSIO ANDRADE", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204499.jpg", "email": "dep.cassioandrade@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "C\u00c1SSIO ANDRADE", "gabinete": {"nome": "433", "predio": "4", "sala": "433", "andar": "4", "telefone": "3215-5433", "email": "dep.cassioandrade@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "68490151253", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1981-09-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.cassioandrade@camara.leg.br"}, {"id": 204380, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204380", "nomeCivil": "CELINA LEAO HIZIM FERREIRA", "ultimoStatus": {"id": 204380, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204380", "nome": "CELINA LE\u00c3O", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "DF", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204380.jpg", "email": "dep.celinaleao@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CELINA LE\u00c3O", "gabinete": {"nome": "260", "predio": "4", "sala": "260", "andar": "2", "telefone": "3215-5260", "email": "dep.celinaleao@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "79981488100", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.instagram.com/celinaleao/", "https://www.facebook.com/DepCelinaLeao/", "https://twitter.com/celinaleao"], "dataNascimento": "1977-03-02", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Goi\u00e2nia", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.celinaleao@camara.leg.br"}, {"id": 204370, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204370", "nomeCivil": "CELIO ALVES DE MOURA", "ultimoStatus": {"id": 204370, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204370", "nome": "C\u00c9LIO MOURA", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "TO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204370.jpg", "email": "dep.celiomoura@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "C\u00c9LIO MOURA", "gabinete": {"nome": "832", "predio": "4", "sala": "832", "andar": "8", "telefone": "3215-5832", "email": "dep.celiomoura@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "12364983134", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1953-08-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Arapu\u00e1", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.celiomoura@camara.leg.br"}, {"id": 178876, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178876", "nomeCivil": "CELIO ANTONIO DA SILVEIRA", "ultimoStatus": {"id": 178876, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178876", "nome": "C\u00c9LIO SILVEIRA", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178876.jpg", "email": "dep.celiosilveira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "C\u00c9LIO SILVEIRA", "gabinete": {"nome": "511", "predio": "4", "sala": "511", "andar": "5", "telefone": "3215-5511", "email": "dep.celiosilveira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "24453706120", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-09-19", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Luzi\u00e2nia", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.celiosilveira@camara.leg.br"}, {"id": 204488, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204488", "nomeCivil": "CELIO STUDART BARBOSA", "ultimoStatus": {"id": 204488, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204488", "nome": "C\u00c9LIO STUDART", "siglaPartido": "PV", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36851", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204488.jpg", "email": "dep.celiostudart@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "C\u00c9LIO STUDART", "gabinete": {"nome": "519", "predio": "4", "sala": "519", "andar": "5", "telefone": "3215-5519", "email": "dep.celiostudart@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01420754343", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1987-06-19", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Fortaleza", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.celiostudart@camara.leg.br"}, {"id": 141405, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141405", "nomeCivil": "CELSO MALDANER", "ultimoStatus": {"id": 141405, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141405", "nome": "CELSO MALDANER", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141405.jpg", "email": "dep.celsomaldaner@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CELSO MALDANER", "gabinete": {"nome": "311", "predio": "4", "sala": "311", "andar": "3", "telefone": "3215-5311", "email": "dep.celsomaldaner@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "18270522953", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1953-08-30", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "Chapec\u00f3", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.celsomaldaner@camara.leg.br"}, {"id": 73441, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73441", "nomeCivil": "CELSO UBIRAJARA RUSSOMANNO", "ultimoStatus": {"id": 73441, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73441", "nome": "CELSO RUSSOMANNO", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73441.jpg", "email": "dep.celsorussomanno@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CELSO RUSSOMANNO", "gabinete": {"nome": "960", "predio": "4", "sala": "960", "andar": "9", "telefone": "3215-5960", "email": "dep.celsorussomanno@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01252958803", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1956-08-20", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.celsorussomanno@camara.leg.br"}, {"id": 204496, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204496", "nomeCivil": "CELSO SABINO DE OLIVEIRA", "ultimoStatus": {"id": 204496, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204496", "nome": "CELSO SABINO", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204496.jpg", "email": "dep.celsosabino@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CELSO SABINO", "gabinete": {"nome": "282", "predio": "3", "sala": "282", "andar": null, "telefone": "3215-5282", "email": "dep.celsosabino@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "48992127200", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1978-08-29", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PA", "municipioNascimento": "Bel\u00e9m", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.celsosabino@camara.leg.br"}, {"id": 204504, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204504", "nomeCivil": "ANTONIO CEZAR CORREIA FREIRE", "ultimoStatus": {"id": 204504, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204504", "nome": "CEZINHA DE MADUREIRA", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204504.jpg", "email": "dep.cezinhademadureira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CEZINHA DE MADUREIRA", "gabinete": {"nome": "533", "predio": "4", "sala": "533", "andar": "5", "telefone": "3215-5533", "email": "dep.cezinhademadureira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "65188845504", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-12-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Ipia\u00fa", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.cezinhademadureira@camara.leg.br"}, {"id": 205476, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/205476", "nomeCivil": "CHARLES FERNANDES SILVEIRA SANTANA", "ultimoStatus": {"id": 205476, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/205476", "nome": "CHARLES FERNANDES", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/205476.jpg", "email": "dep.charlesfernandes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CHARLES FERNANDES", "gabinete": {"nome": "587", "predio": "3", "sala": "587", "andar": null, "telefone": "3215-5587", "email": "dep.charlesfernandes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "33938903520", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1965-03-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Guanambi", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.charlesfernandes@camara.leg.br"}, {"id": 204490, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204490", "nomeCivil": "CHARLLES THOMACELLI EVANGELISTA", "ultimoStatus": {"id": 204490, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204490", "nome": "CHARLLES EVANGELISTA", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204490.jpg", "email": "dep.charllesevangelista@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CHARLLES EVANGELISTA", "gabinete": {"nome": "517", "predio": "4", "sala": "517", "andar": "5", "telefone": "3215-5517", "email": "dep.charllesevangelista@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "06872337630", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.facebook.com/charlles.evangelista/", "https://www.instagram.com/charlles.evangelista", "http://www.flickr.com/photos/charllesevangelista/", "https://twitter.com/charllesevg", "http://www.youtube.com/channel/UCV7BXa77tGklAsuSx9DuZOQ"], "dataNascimento": "1984-12-27", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Juiz de Fora", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.charllesevangelista@camara.leg.br"}, {"id": 141439, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141439", "nomeCivil": "FRANCISCO JOS\u00c9 D'ANGELO PINTO", "ultimoStatus": {"id": 141439, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141439", "nome": "CHICO D'ANGELO", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141439.jpg", "email": "dep.chicodangelo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CHICO D'ANGELO", "gabinete": {"nome": "542", "predio": "4", "sala": "542", "andar": "5", "telefone": "3215-5542", "email": "dep.chicod'angelo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "47247436700", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1953-02-11", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Campos dos Goytacazes", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.chicodangelo@camara.leg.br"}, {"id": 204476, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204476", "nomeCivil": "JO\u00c3O FRANCISCO IN\u00c1CIO BRAZ\u00c3O", "ultimoStatus": {"id": 204476, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204476", "nome": "CHIQUINHO BRAZ\u00c3O", "siglaPartido": "AVANTE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36898", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204476.jpg", "email": "dep.chiquinhobrazao@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CHIQUINHO BRAZ\u00c3O", "gabinete": {"nome": "507", "predio": "4", "sala": "507", "andar": "5", "telefone": "3215-5507", "email": "dep.chiquinhobrazao@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "75010020700", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1962-02-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.chiquinhobrazao@camara.leg.br"}, {"id": 204462, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204462", "nomeCivil": "CHRISTINE NOGUEIRA DOS REIS TONIETTO", "ultimoStatus": {"id": 204462, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204462", "nome": "CHRIS TONIETTO", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204462.jpg", "email": "dep.christonietto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CHRIS TONIETTO", "gabinete": {"nome": "446", "predio": "4", "sala": "446", "andar": "4", "telefone": "3215-5446", "email": "dep.christonietto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "10448771705", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1991-05-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.christonietto@camara.leg.br"}, {"id": 178928, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178928", "nomeCivil": "CHRISTIANE DE SOUZA YARED", "ultimoStatus": {"id": 178928, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178928", "nome": "CHRISTIANE DE SOUZA YARED", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178928.jpg", "email": "dep.christianedesouzayared@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CHRISTIANE DE SOUZA YARED", "gabinete": {"nome": "201", "predio": "4", "sala": "201", "andar": "2", "telefone": "3215-5201", "email": "dep.christianedesouzayared@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "49156470991", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1960-02-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Curitiba", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.christianedesouzayared@camara.leg.br"}, {"id": 204440, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204440", "nomeCivil": "CHRISTINO AUREO DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 204440, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204440", "nome": "CHRISTINO AUREO", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204440.jpg", "email": "dep.christinoaureo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CHRISTINO AUREO", "gabinete": {"nome": "227", "predio": "4", "sala": "227", "andar": "2", "telefone": "3215-5227", "email": "dep.christinoaureo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "70542783720", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1962-04-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Maca\u00e9", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.christinoaureo@camara.leg.br"}, {"id": 178939, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178939", "nomeCivil": "CLARISSA BARROS ASSED MATHEUS DE OLIVEIRA", "ultimoStatus": {"id": 178939, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178939", "nome": "CLARISSA GAROTINHO", "siglaPartido": "PROS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36763", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178939.jpg", "email": "dep.clarissagarotinho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CLARISSA GAROTINHO", "gabinete": {"nome": "714", "predio": "4", "sala": "714", "andar": "7", "telefone": "3215-5714", "email": "dep.clarissagarotinho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "09598289745", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1982-07-02", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Campos dos Goytacazes", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.clarissagarotinho@camara.leg.br"}, {"id": 74537, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74537", "nomeCivil": "CL\u00c1UDIO CAJADO SAMPAIO", "ultimoStatus": {"id": 74537, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74537", "nome": "CLAUDIO CAJADO", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74537.jpg", "email": "dep.claudiocajado@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CLAUDIO CAJADO", "gabinete": {"nome": "630", "predio": "4", "sala": "630", "andar": "6", "telefone": "3215-5630", "email": "dep.claudiocajado@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "29474485534", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-12-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.claudiocajado@camara.leg.br"}, {"id": 141408, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141408", "nomeCivil": "CLEBER VERDE CORDEIRO MENDES", "ultimoStatus": {"id": 141408, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141408", "nome": "CLEBER VERDE", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141408.jpg", "email": "dep.cleberverde@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CLEBER VERDE", "gabinete": {"nome": "710", "predio": "4", "sala": "710", "andar": "7", "telefone": "3215-5710", "email": "dep.cleberverde@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "48357600344", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-05-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "Santa Luzia", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.cleberverde@camara.leg.br"}, {"id": 204376, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204376", "nomeCivil": "LUIZ ARMANDO SCHROEDER REIS", "ultimoStatus": {"id": 204376, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204376", "nome": "CORONEL ARMANDO", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204376.jpg", "email": "dep.coronelarmando@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CORONEL ARMANDO", "gabinete": {"nome": "268", "predio": "3", "sala": "268", "andar": null, "telefone": "3215-5268", "email": "dep.coronelarmando@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "49906780797", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-06-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Resende", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.coronelarmando@camara.leg.br"}, {"id": 204378, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204378", "nomeCivil": "JOAO CHRIS\u00d3STOMO DE MOURA", "ultimoStatus": {"id": 204378, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204378", "nome": "CORONEL CHRIS\u00d3STOMO", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204378.jpg", "email": "dep.coronelchrisostomo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CORONEL CHRIS\u00d3STOMO", "gabinete": {"nome": "458", "predio": "4", "sala": "458", "andar": "4", "telefone": "3215-5458", "email": "dep.coronelchrisostomo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "70335591787", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-06-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AM", "municipioNascimento": "Tef\u00e9", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.coronelchrisostomo@camara.leg.br"}, {"id": 204514, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204514", "nomeCivil": "MARCIO TADEU ANHAIA DE LEMOS", "ultimoStatus": {"id": 204514, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204514", "nome": "CORONEL TADEU", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204514.jpg", "email": "dep.coroneltadeu@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CORONEL TADEU", "gabinete": {"nome": "756", "predio": "4", "sala": "756", "andar": "7", "telefone": "3215-5756", "email": "dep.coroneltadeu@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04862780857", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1965-09-30", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "SAO PAULO", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.coroneltadeu@camara.leg.br"}, {"id": 135054, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/135054", "nomeCivil": "CRISTIANO DUTRA VALE", "ultimoStatus": {"id": 135054, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/135054", "nome": "CRISTIANO VALE", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/135054.jpg", "email": "dep.cristianovale@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "CRISTIANO VALE", "gabinete": {"nome": "822", "predio": "4", "sala": "822", "andar": "8", "telefone": "3215-5822", "email": "dep.cristianovale@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "33096473234", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1970-04-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Manhua\u00e7u", "escolaridade": "Secund\u00e1rio", "email": "dep.cristianovale@camara.leg.br"}, {"id": 204355, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204355", "nomeCivil": "JOSIAS MARIO DA VITORIA", "ultimoStatus": {"id": 204355, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204355", "nome": "DA VITORIA", "siglaPartido": "CIDADANIA", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37905", "siglaUf": "ES", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204355.jpg", "email": "dep.davitoria@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DA VITORIA", "gabinete": {"nome": "579", "predio": "3", "sala": "579", "andar": null, "telefone": "3215-5579", "email": "dep.davitoria@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "98042734700", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1971-06-02", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "ES", "municipioNascimento": "Colatina", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.davitoria@camara.leg.br"}, {"id": 141411, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141411", "nomeCivil": "DAGOBERTO NOGUEIRA FILHO", "ultimoStatus": {"id": 141411, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141411", "nome": "DAGOBERTO NOGUEIRA", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "MS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141411.jpg", "email": "dep.dagobertonogueira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DAGOBERTO NOGUEIRA", "gabinete": {"nome": "522", "predio": "4", "sala": "522", "andar": "5", "telefone": "3215-5522", "email": "dep.dagobertonogueira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00263382893", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1955-07-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.dagobertonogueira@camara.leg.br"}, {"id": 74467, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74467", "nomeCivil": "DAMI\u00c3O FELICIANO DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 74467, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74467", "nome": "DAMI\u00c3O FELICIANO", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "PB", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74467.jpg", "email": "dep.damiaofeliciano@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DAMI\u00c3O FELICIANO", "gabinete": {"nome": "938", "predio": "4", "sala": "938", "andar": "9", "telefone": "3215-5938", "email": "dep.damiaofeliciano@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "13932772415", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1952-04-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PB", "municipioNascimento": "Campina Grande", "escolaridade": "Mestrado Incompleto", "email": "dep.damiaofeliciano@camara.leg.br"}, {"id": 74060, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74060", "nomeCivil": "DANIEL GOMES DE ALMEIDA", "ultimoStatus": {"id": 74060, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74060", "nome": "DANIEL ALMEIDA", "siglaPartido": "PCdoB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36779", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74060.jpg", "email": "dep.danielalmeida@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DANIEL ALMEIDA", "gabinete": {"nome": "317", "predio": "4", "sala": "317", "andar": "3", "telefone": "3215-5317", "email": "dep.danielalmeida@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "07894090549", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1955-01-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Mairi", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.danielalmeida@camara.leg.br"}, {"id": 178916, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178916", "nomeCivil": "DANIEL PIRES COELHO", "ultimoStatus": {"id": 178916, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178916", "nome": "DANIEL COELHO", "siglaPartido": "CIDADANIA", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37905", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178916.jpg", "email": "dep.danielcoelho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DANIEL COELHO", "gabinete": {"nome": "813", "predio": "4", "sala": "813", "andar": "8", "telefone": "3215-5813", "email": "dep.danielcoelho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02513878442", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1978-11-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.danielcoelho@camara.leg.br"}, {"id": 204367, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204367", "nomeCivil": "DANIEL COSTA DE FREITAS", "ultimoStatus": {"id": 204367, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204367", "nome": "DANIEL FREITAS", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204367.jpg", "email": "dep.danielfreitas@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DANIEL FREITAS", "gabinete": {"nome": "273", "predio": "3", "sala": "273", "andar": null, "telefone": "3215-5273", "email": "dep.danielfreitas@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "03751859926", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1982-04-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "Crici\u00fama", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.danielfreitas@camara.leg.br"}, {"id": 204454, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204454", "nomeCivil": "DANIEL LUCIO DA SILVEIRA", "ultimoStatus": {"id": 204454, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204454", "nome": "DANIEL SILVEIRA", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204454.jpg", "email": "dep.danielsilveira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DANIEL SILVEIRA", "gabinete": {"nome": "403", "predio": "4", "sala": "403", "andar": "4", "telefone": "3215-5403", "email": "dep.danielsilveira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "05700923700", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1982-11-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Petr\u00f3polis", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.danielsilveira@camara.leg.br"}, {"id": 204409, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204409", "nomeCivil": "DANIEL TRZECIAK DUARTE", "ultimoStatus": {"id": 204409, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204409", "nome": "DANIEL TRZECIAK", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204409.jpg", "email": "dep.danieltrzeciak@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DANIEL TRZECIAK", "gabinete": {"nome": "917", "predio": "4", "sala": "917", "andar": "9", "telefone": "3215-5917", "email": "dep.danieltrzeciak@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01297812077", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1986-11-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Dom Feliciano", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.danieltrzeciak@camara.leg.br"}, {"id": 204459, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204459", "nomeCivil": "DANIELA MOTE DE SOUZA CARNEIRO", "ultimoStatus": {"id": 204459, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204459", "nome": "DANIELA DO WAGUINHO", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204459.jpg", "email": "dep.danieladowaguinho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DANIELA DO WAGUINHO", "gabinete": {"nome": "950", "predio": "4", "sala": "950", "andar": "9", "telefone": "3215-5950", "email": "dep.danieladowaguinho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "07973687793", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.facebook.com/danieladowaguinho", "https://www.instagram.com/danieladowaguinho"], "dataNascimento": "1976-02-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.danieladowaguinho@camara.leg.br"}, {"id": 160528, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160528", "nomeCivil": "DANILO JORGE DE BARROS CABRAL", "ultimoStatus": {"id": 160528, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160528", "nome": "DANILO CABRAL", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160528.jpg", "email": "dep.danilocabral@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DANILO CABRAL", "gabinete": {"nome": "423", "predio": "4", "sala": "423", "andar": "4", "telefone": "3215-5423", "email": "dep.danilocabral@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "50903691434", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1967-04-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Surubim", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.danilocabral@camara.leg.br"}, {"id": 160552, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160552", "nomeCivil": "DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ", "ultimoStatus": {"id": 160552, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160552", "nome": "DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160552.jpg", "email": "dep.danrleidedeushinterholz@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ", "gabinete": {"nome": "566", "predio": "3", "sala": "566", "andar": null, "telefone": "3215-5566", "email": "dep.danrleidedeushinterholz@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "70157324087", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-04-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Crissiumal", "escolaridade": "Secund\u00e1rio Incompleto", "email": "dep.danrleidedeushinterholz@camara.leg.br"}, {"id": 116379, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/116379", "nomeCivil": "DARCI DE MATOS", "ultimoStatus": {"id": 116379, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/116379", "nome": "DARCI DE MATOS", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/116379.jpg", "email": "dep.darcidematos@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DARCI DE MATOS", "gabinete": {"nome": "709", "predio": "4", "sala": "709", "andar": "7", "telefone": "3215-5709", "email": "dep.darcidematos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "44828624953", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-11-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Cafel\u00e2ndia", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.darcidematos@camara.leg.br"}, {"id": 73891, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73891", "nomeCivil": "DARC\u00cdSIO PAULO PERONDI", "ultimoStatus": {"id": 73891, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73891", "nome": "DARC\u00cdSIO PERONDI", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73891.jpg", "email": "dep.darcisioperondi@camara.leg.br", "data": "2019-02-05T14:47", "nomeEleitoral": "DARC\u00cdSIO PERONDI", "gabinete": {"nome": "927", "predio": "4", "sala": "927", "andar": "9", "telefone": "3215-5927", "email": "dep.darcisioperondi@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Suplente", "descricaoStatus": null}, "cpf": "08262748034", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1947-04-02", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Iju\u00ed", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.darcisioperondi@camara.leg.br"}, {"id": 205548, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/205548", "nomeCivil": "DAVID MICHAEL DOS SANTOS MIRANDA", "ultimoStatus": {"id": 205548, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/205548", "nome": "DAVID MIRANDA", "siglaPartido": "PSOL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36839", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/205548.jpg", "email": "dep.davidmiranda@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DAVID MIRANDA", "gabinete": {"nome": "267", "predio": "3", "sala": "267", "andar": null, "telefone": "3215-5267", "email": "dep.davidmiranda@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Efetivado", "descricaoStatus": null}, "cpf": "12394073780", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1985-05-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": null, "email": "dep.davidmiranda@camara.leg.br"}, {"id": 204511, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204511", "nomeCivil": "DAVID BEZERRA RIBEIRO SOARES", "ultimoStatus": {"id": 204511, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204511", "nome": "DAVID SOARES", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204511.jpg", "email": "dep.davidsoares@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DAVID SOARES", "gabinete": {"nome": "741", "predio": "4", "sala": "741", "andar": "7", "telefone": "3215-5741", "email": "dep.davidsoares@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02112481770", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-12-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.davidsoares@camara.leg.br"}, {"id": 204451, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204451", "nomeCivil": "ANT\u00d4NIO DA LUZ FURTADO", "ultimoStatus": {"id": 204451, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204451", "nome": "DELEGADO ANT\u00d4NIO FURTADO", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204451.jpg", "email": "dep.delegadoantoniofurtado@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DELEGADO ANT\u00d4NIO FURTADO", "gabinete": {"nome": "602", "predio": "4", "sala": "602", "andar": "6", "telefone": "3215-5602", "email": "dep.delegadoantoniofurtado@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02473048754", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-01-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.delegadoantoniofurtado@camara.leg.br"}, {"id": 178908, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178908", "nomeCivil": "EDER MAURO CARDOSO BARRA", "ultimoStatus": {"id": 178908, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178908", "nome": "DELEGADO \u00c9DER MAURO", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178908.jpg", "email": "dep.delegadoedermauro@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DELEGADO \u00c9DER MAURO", "gabinete": {"nome": "586", "predio": "3", "sala": "586", "andar": null, "telefone": "3215-5586", "email": "dep.delegadoedermauro@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "13405551234", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1960-12-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PA", "municipioNascimento": "Bel\u00e9m", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.delegadoedermauro@camara.leg.br"}, {"id": 204512, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204512", "nomeCivil": "MARCELO EDUARDO FREITAS", "ultimoStatus": {"id": 204512, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204512", "nome": "DELEGADO MARCELO FREITAS", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204512.jpg", "email": "dep.delegadomarcelofreitas@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DELEGADO MARCELO FREITAS", "gabinete": {"nome": "548", "predio": "4", "sala": "548", "andar": "5", "telefone": "3215-5548", "email": "dep.delegadomarcelofreitas@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "03572972612", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-03-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Montes Claros", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.delegadomarcelofreitas@camara.leg.br"}, {"id": 204569, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204569", "nomeCivil": "PABLO OLIVA SOUZA", "ultimoStatus": {"id": 204569, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204569", "nome": "DELEGADO PABLO", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "AM", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204569.jpg", "email": "dep.delegadopablo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DELEGADO PABLO", "gabinete": {"nome": "373", "predio": "3", "sala": "373", "andar": null, "telefone": "3215-5373", "email": "dep.delegadopablo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "55926169291", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["@delegadopablo", "@delegadopablo"], "dataNascimento": "1976-07-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AM", "municipioNascimento": "Manaus", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.delegadopablo@camara.leg.br"}, {"id": 164359, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/164359", "nomeCivil": "WALDIR SOARES DE OLIVEIRA", "ultimoStatus": {"id": 164359, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/164359", "nome": "DELEGADO WALDIR", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/164359.jpg", "email": "dep.delegadowaldir@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DELEGADO WALDIR", "gabinete": {"nome": "645", "predio": "4", "sala": "645", "andar": "6", "telefone": "3215-5645", "email": "dep.delegadowaldir@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "46228357972", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1962-11-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Jacarezinho", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.delegadowaldir@camara.leg.br"}, {"id": 204542, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204542", "nomeCivil": "DENIS ANDERSON DA ROCHA BEZERRA", "ultimoStatus": {"id": 204542, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204542", "nome": "DENIS BEZERRA", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204542.jpg", "email": "dep.denisbezerra@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DENIS BEZERRA", "gabinete": {"nome": "625", "predio": "4", "sala": "625", "andar": "6", "telefone": "3215-5625", "email": "dep.denisbezerra@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "62156047391", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.instagram.com/denisbezerra/", "https://www.facebook.com/Drdenisbezerra/", "https://twitter.com/denisbezerra"], "dataNascimento": "1980-03-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Fortaleza", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.denisbezerra@camara.leg.br"}, {"id": 160588, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160588", "nomeCivil": "DIEGO LEONARDO DE ANDRADE CARVALHO", "ultimoStatus": {"id": 160588, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160588", "nome": "DIEGO ANDRADE", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160588.jpg", "email": "dep.diegoandrade@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DIEGO ANDRADE", "gabinete": {"nome": "307", "predio": "4", "sala": "307", "andar": "3", "telefone": "3215-5307", "email": "dep.diegoandrade@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "99316552672", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://twitter.com/@diegoandrademg", "https://www.facebook.com/diegoandrademg"], "dataNascimento": "1977-08-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.diegoandrade@camara.leg.br"}, {"id": 178929, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178929", "nomeCivil": "DIEGO ALEXSANDER GONCALO PAULA GARCIA", "ultimoStatus": {"id": 178929, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178929", "nome": "DIEGO GARCIA", "siglaPartido": "PODE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36896", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178929.jpg", "email": "dep.diegogarcia@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DIEGO GARCIA", "gabinete": {"nome": "910", "predio": "4", "sala": "910", "andar": "9", "telefone": "3215-5910", "email": "dep.diegogarcia@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04702291955", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1984-10-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Bandeirantes", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.diegogarcia@camara.leg.br"}, {"id": 160599, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160599", "nomeCivil": "DIMAS FABIANO TOLEDO J\u00daNIOR", "ultimoStatus": {"id": 160599, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160599", "nome": "DIMAS FABIANO", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160599.jpg", "email": "dep.dimasfabiano@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DIMAS FABIANO", "gabinete": {"nome": "736", "predio": "4", "sala": "736", "andar": "7", "telefone": "3215-5736", "email": "dep.dimasfabiano@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "03694339639", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-05-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Maca\u00e9", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.dimasfabiano@camara.leg.br"}, {"id": 143632, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/143632", "nomeCivil": "DOMINGOS GOMES DE AGUIAR NETO", "ultimoStatus": {"id": 143632, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/143632", "nome": "DOMINGOS NETO", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/143632.jpg", "email": "dep.domingosneto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DOMINGOS NETO", "gabinete": {"nome": "546", "predio": "4", "sala": "546", "andar": "5", "telefone": "3215-5546", "email": "dep.domingosneto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02827898390", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["http://twitter.com/#!/@domingos_neto", "http://www.facebook.com/DeputadoDomingosNeto2"], "dataNascimento": "1988-04-29", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Fortaleza", "escolaridade": "Mestrado Incompleto", "email": "dep.domingosneto@camara.leg.br"}, {"id": 160758, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160758", "nomeCivil": "DOMINGOS S\u00c1VIO CAMPOS RESENDE", "ultimoStatus": {"id": 160758, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160758", "nome": "DOMINGOS S\u00c1VIO", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160758.jpg", "email": "dep.domingossavio@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DOMINGOS S\u00c1VIO", "gabinete": {"nome": "345", "predio": "4", "sala": "345", "andar": "3", "telefone": "3215-5345", "email": "dep.domingossavio@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "22275150668", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-03-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "S\u00e3o Tiago", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.domingossavio@camara.leg.br"}, {"id": 204518, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204518", "nomeCivil": "FREDERICO DE CASTRO ESCALEIRA", "ultimoStatus": {"id": 204518, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204518", "nome": "DR. FREDERICO", "siglaPartido": "PATRIOTA", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37907", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204518.jpg", "email": "dep.dr.frederico@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DR. FREDERICO", "gabinete": {"nome": "568", "predio": "3", "sala": "568", "andar": null, "telefone": "3215-5568", "email": "dep.dr.frederico@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "07422257717", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["facebook.com/doutorfrederico2018", "instagram.com/doutorfrederico"], "dataNascimento": "1977-03-24", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Teres\u00f3polis", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.dr.frederico@camara.leg.br"}, {"id": 204481, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204481", "nomeCivil": "JAZIEL PEREIRA DE SOUSA", "ultimoStatus": {"id": 204481, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204481", "nome": "DR. JAZIEL", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204481.jpg", "email": "dep.dr.jaziel@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DR. JAZIEL", "gabinete": {"nome": "705", "predio": "4", "sala": "705", "andar": "7", "telefone": "3215-5705", "email": "dep.dr.jaziel@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "35761113368", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-05-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Camocim", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.dr.jaziel@camara.leg.br"}, {"id": 204439, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204439", "nomeCivil": "LEONARDO RIBEIRO ALBUQUERQUE", "ultimoStatus": {"id": 204439, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204439", "nome": "DR. LEONARDO", "siglaPartido": "SOLIDARIEDADE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37904", "siglaUf": "MT", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204439.jpg", "email": "dep.dr.leonardo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DR. LEONARDO", "gabinete": {"nome": "445", "predio": "4", "sala": "445", "andar": "4", "telefone": "3215-5445", "email": "dep.dr.leonardo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02309274917", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1978-06-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Rio Verde", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.dr.leonardo@camara.leg.br"}, {"id": 204450, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204450", "nomeCivil": "LUIZ ANTONIO DE SOUZA TEIXEIRA J\u00daNIOR", "ultimoStatus": {"id": 204450, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204450", "nome": "DR. LUIZ ANTONIO TEIXEIRA JR.", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204450.jpg", "email": "dep.dr.luizantonioteixeirajr@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DR. LUIZ ANTONIO TEIXEIRA JR.", "gabinete": {"nome": "577", "predio": "3", "sala": "577", "andar": null, "telefone": "3215-5577", "email": "dep.dr.luizantonioteixeirajr.@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02319953779", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-12-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Nova Igua\u00e7u", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.dr.luizantonioteixeirajr@camara.leg.br"}, {"id": 204351, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204351", "nomeCivil": "LUIZ ALBERTO OVANDO", "ultimoStatus": {"id": 204351, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204351", "nome": "DR. LUIZ OVANDO", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "MS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204351.jpg", "email": "dep.dr.luizovando@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DR. LUIZ OVANDO", "gabinete": {"nome": "644", "predio": "4", "sala": "644", "andar": "6", "telefone": "3215-5644", "email": "dep.dr.luizovando@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "05134552134", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1949-09-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MS", "municipioNascimento": "Corumb\u00e1", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.dr.luizovando@camara.leg.br"}, {"id": 204412, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204412", "nomeCivil": "ZACARIAS CALIL HAMU", "ultimoStatus": {"id": 204412, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204412", "nome": "DR. ZACHARIAS CALIL", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204412.jpg", "email": "dep.dr.zachariascalil@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DR. ZACHARIAS CALIL", "gabinete": {"nome": "616", "predio": "4", "sala": "616", "andar": "6", "telefone": "3215-5616", "email": "dep.dr.zachariascalil@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "11833050100", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1953-11-05", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Goi\u00e2nia", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.dr.zachariascalil@camara.leg.br"}, {"id": 81297, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/81297", "nomeCivil": "SORAYA DE SOUZA MANNATO", "ultimoStatus": {"id": 81297, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/81297", "nome": "DRA. SORAYA MANATO", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "ES", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/81297.jpg", "email": "dep.dra.sorayamanato@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DRA. SORAYA MANATO", "gabinete": {"nome": "313", "predio": "4", "sala": "313", "andar": "3", "telefone": "3215-5313", "email": "dep.dra.sorayamanato@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "82837147753", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-03-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "ES", "municipioNascimento": "Linhares", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.dra.sorayamanato@camara.leg.br"}, {"id": 204434, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204434", "nomeCivil": "VANDA DENIR MILANI NOGUEIRA", "ultimoStatus": {"id": 204434, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204434", "nome": "DRA. VANDA MILANI", "siglaPartido": "SOLIDARIEDADE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37904", "siglaUf": "AC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204434.jpg", "email": "dep.dra.vandamilani@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DRA. VANDA MILANI", "gabinete": {"nome": "516", "predio": "4", "sala": "516", "andar": "5", "telefone": "3215-5516", "email": "dep.dra.vandamilani@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "78581850804", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1953-09-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Cedral", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.dra.vandamilani@camara.leg.br"}, {"id": 178994, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178994", "nomeCivil": "DULCE FERREIRA PAGANI MIRANDA", "ultimoStatus": {"id": 178994, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178994", "nome": "DULCE MIRANDA", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "TO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178994.jpg", "email": "dep.dulcemiranda@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "DULCE MIRANDA", "gabinete": {"nome": "530", "predio": "4", "sala": "530", "andar": "5", "telefone": "3215-5530", "email": "dep.dulcemiranda@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "30217865100", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-12-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Pocrane", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.dulcemiranda@camara.leg.br"}, {"id": 204562, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204562", "nomeCivil": "EDILAZIO GOMES DA SILVA JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 204562, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204562", "nome": "EDIL\u00c1ZIO J\u00daNIOR", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204562.jpg", "email": "dep.edilaziojunior@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EDIL\u00c1ZIO J\u00daNIOR", "gabinete": {"nome": "862", "predio": "4", "sala": "862", "andar": "8", "telefone": "3215-5862", "email": "dep.edilaziojunior@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "83762116334", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1981-05-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "S\u00e3o Lu\u00eds", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.edilaziojunior@camara.leg.br"}, {"id": 141417, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141417", "nomeCivil": "\u00c9DIO VIEIRA LOPES", "ultimoStatus": {"id": 141417, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141417", "nome": "EDIO LOPES", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "RR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141417.jpg", "email": "dep.ediolopes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EDIO LOPES", "gabinete": {"nome": "408", "predio": "4", "sala": "408", "andar": "4", "telefone": "3215-5408", "email": "dep.ediolopes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "77548981872", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["facebook.com/deputadoediolopes", "@deputadoediolopes", "@ediolopes"], "dataNascimento": "1952-01-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Presidente Epit\u00e1cio", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.ediolopes@camara.leg.br"}, {"id": 134812, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/134812", "nomeCivil": "EDMILSON BRITO RODRIGUES", "ultimoStatus": {"id": 134812, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/134812", "nome": "EDMILSON RODRIGUES", "siglaPartido": "PSOL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36839", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/134812.jpg", "email": "dep.edmilsonrodrigues@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EDMILSON RODRIGUES", "gabinete": {"nome": "301", "predio": "4", "sala": "301", "andar": "3", "telefone": "3215-5301", "email": "dep.edmilsonrodrigues@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "09006826200", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-05-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PA", "municipioNascimento": "Bel\u00e9m", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.edmilsonrodrigues@camara.leg.br"}, {"id": 204421, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204421", "nomeCivil": "EDNACE ALVES SILVESTRE HENRIQUE", "ultimoStatus": {"id": 204421, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204421", "nome": "EDNA HENRIQUE", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "PB", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204421.jpg", "email": "dep.ednahenrique@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EDNA HENRIQUE", "gabinete": {"nome": "962", "predio": "4", "sala": "962", "andar": "9", "telefone": "3215-5962", "email": "dep.ednahenrique@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "80482856491", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1958-09-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Xique-Xique", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.ednahenrique@camara.leg.br"}, {"id": 74655, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74655", "nomeCivil": "EDUARDO LUIZ BARROS BARBOSA", "ultimoStatus": {"id": 74655, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74655", "nome": "EDUARDO BARBOSA", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74655.jpg", "email": "dep.eduardobarbosa@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EDUARDO BARBOSA", "gabinete": {"nome": "540", "predio": "4", "sala": "540", "andar": "5", "telefone": "3215-5540", "email": "dep.eduardobarbosa@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "27582400682", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.facebook.com/deputadofederaleduardobarbosa/", "https://www.instagram.com/eduardobarbosamg/"], "dataNascimento": "1958-08-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Par\u00e1 de Minas", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.eduardobarbosa@camara.leg.br"}, {"id": 204541, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204541", "nomeCivil": "EDUARDO HENRIQUE MAIA BISMARCK", "ultimoStatus": {"id": 204541, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204541", "nome": "EDUARDO BISMARCK", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204541.jpg", "email": "dep.eduardobismarck@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EDUARDO BISMARCK", "gabinete": {"nome": "652", "predio": "4", "sala": "652", "andar": "6", "telefone": "3215-5652", "email": "dep.eduardobismarck@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "61882577353", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1981-11-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Fortaleza", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.eduardobismarck@camara.leg.br"}, {"id": 92346, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/92346", "nomeCivil": "EDUARDO NANTES BOLSONARO", "ultimoStatus": {"id": 92346, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/92346", "nome": "EDUARDO BOLSONARO", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/92346.jpg", "email": "dep.eduardobolsonaro@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EDUARDO BOLSONARO", "gabinete": {"nome": "350", "predio": "4", "sala": "350", "andar": "3", "telefone": "3215-5350", "email": "dep.eduardobolsonaro@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "10655365770", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1984-07-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.eduardobolsonaro@camara.leg.br"}, {"id": 204552, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204552", "nomeCivil": "EDUARDO SALIM BRAIDE", "ultimoStatus": {"id": 204552, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204552", "nome": "EDUARDO BRAIDE", "siglaPartido": "PMN", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36801", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204552.jpg", "email": "dep.eduardobraide@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EDUARDO BRAIDE", "gabinete": {"nome": "578", "predio": "3", "sala": "578", "andar": null, "telefone": "3215-5578", "email": "dep.eduardobraide@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "55068480304", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-01-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "S\u00e3o Lu\u00eds", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.eduardobraide@camara.leg.br"}, {"id": 204500, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204500", "nomeCivil": "JOSE EDUARDO PEREIRA DA COSTA", "ultimoStatus": {"id": 204500, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204500", "nome": "EDUARDO COSTA", "siglaPartido": "PTB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36845", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204500.jpg", "email": "dep.eduardocosta@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EDUARDO COSTA", "gabinete": {"nome": "286", "predio": "3", "sala": "286", "andar": null, "telefone": "3215-5286", "email": "dep.eduardocosta@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "26757184249", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1968-02-16", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PA", "municipioNascimento": "Bel\u00e9m", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.eduardocosta@camara.leg.br"}, {"id": 178977, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178977", "nomeCivil": "EDUARDO PEDROSA CURY", "ultimoStatus": {"id": 178977, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178977", "nome": "EDUARDO CURY", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178977.jpg", "email": "dep.eduardocury@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EDUARDO CURY", "gabinete": {"nome": "368", "predio": "3", "sala": "368", "andar": null, "telefone": "3215-5368", "email": "dep.eduardocury@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04909670866", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-09-19", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.eduardocury@camara.leg.br"}, {"id": 141421, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141421", "nomeCivil": "EDUARDO HENRIQUE DA FONTE DE ALBUQUERQUE SILVA", "ultimoStatus": {"id": 141421, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141421", "nome": "EDUARDO DA FONTE", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141421.jpg", "email": "dep.eduardodafonte@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EDUARDO DA FONTE", "gabinete": {"nome": "628", "predio": "4", "sala": "628", "andar": "6", "telefone": "3215-5628", "email": "dep.eduardodafonte@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "53467108415", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-10-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": null, "email": "dep.eduardodafonte@camara.leg.br"}, {"id": 141422, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141422", "nomeCivil": "EFRAIM DE ARA\u00daJO MORAIS FILHO", "ultimoStatus": {"id": 141422, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141422", "nome": "EFRAIM FILHO", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "PB", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141422.jpg", "email": "dep.efraimfilho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EFRAIM FILHO", "gabinete": {"nome": "744", "predio": "4", "sala": "744", "andar": "7", "telefone": "3215-5744", "email": "dep.efraimfilho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00770338410", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["http://www.twitter.com/efraimfilho"], "dataNascimento": "1979-03-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PB", "municipioNascimento": "Jo\u00e3o Pessoa", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.efraimfilho@camara.leg.br"}, {"id": 74075, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74075", "nomeCivil": "ELCIONE THEREZINHA ZAHLUTH BARBALHO", "ultimoStatus": {"id": 74075, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74075", "nome": "ELCIONE BARBALHO", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74075.jpg", "email": "dep.elcionebarbalho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ELCIONE BARBALHO", "gabinete": {"nome": "206", "predio": "4", "sala": "206", "andar": "2", "telefone": "3215-5206", "email": "dep.elcionebarbalho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00605387249", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["http://twitter.com/elcionepmdb", "http://www.facebook.com/elcionepmdb"], "dataNascimento": "1944-10-05", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PA", "municipioNascimento": "Bel\u00e9m", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.elcionebarbalho@camara.leg.br"}, {"id": 204364, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204364", "nomeCivil": "ELI DIAS BORGES", "ultimoStatus": {"id": 204364, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204364", "nome": "ELI BORGES", "siglaPartido": "SOLIDARIEDADE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37904", "siglaUf": "TO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204364.jpg", "email": "dep.eliborges@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ELI BORGES", "gabinete": {"nome": "248", "predio": "4", "sala": "248", "andar": "2", "telefone": "3215-5248", "email": "dep.eliborges@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "21821003187", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1960-09-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Ipameri", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.eliborges@camara.leg.br"}, {"id": 160532, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160532", "nomeCivil": "ADRIANO ELI CORR\u00caA", "ultimoStatus": {"id": 160532, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160532", "nome": "ELI CORR\u00caA FILHO", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160532.jpg", "email": "dep.elicorreafilho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ELI CORR\u00caA FILHO", "gabinete": {"nome": "850", "predio": "4", "sala": "850", "andar": "8", "telefone": "3215-5850", "email": "dep.elicorreafilho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "17610241830", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["http://www.twitter.com/elicorreafilho", "https://www.facebook.com.br/elicorreafilho", "https://instagram.com/elicorreafilho"], "dataNascimento": "1976-01-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.elicorreafilho@camara.leg.br"}, {"id": 204389, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204389", "nomeCivil": "ELIAS VAZ DE ANDRADE", "ultimoStatus": {"id": 204389, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204389", "nome": "ELIAS VAZ", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204389.jpg", "email": "dep.eliasvaz@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ELIAS VAZ", "gabinete": {"nome": "303", "predio": "4", "sala": "303", "andar": "3", "telefone": "3215-5303", "email": "dep.eliasvaz@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "42289440191", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.facebook.com/VereadorEliasVaz", "https://www.flickr.com/photos/135518883@N04/", "https://www.youtube.com/channel/UCrCdZuYSuPULeoYQ8ZIIYRg", "https://twitter.com/EliasVazGyn"], "dataNascimento": "1966-07-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Goi\u00e2nia", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.eliasvaz@camara.leg.br"}, {"id": 178854, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178854", "nomeCivil": "ELMAR JOSE VIEIRA NASCIMENTO", "ultimoStatus": {"id": 178854, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178854", "nome": "ELMAR NASCIMENTO", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178854.jpg", "email": "dep.elmarnascimento@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ELMAR NASCIMENTO", "gabinete": {"nome": "935", "predio": "4", "sala": "935", "andar": "9", "telefone": "3215-5935", "email": "dep.elmarnascimento@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "49465589500", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1970-07-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Campo Formoso", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.elmarnascimento@camara.leg.br"}, {"id": 198783, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/198783", "nomeCivil": "EMANUEL PINHEIRO DA SILVA PRIMO", "ultimoStatus": {"id": 198783, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/198783", "nome": "EMANUEL PINHEIRO NETO", "siglaPartido": "PTB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36845", "siglaUf": "MT", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/198783.jpg", "email": "dep.emanuelpinheironeto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EMANUEL PINHEIRO NETO", "gabinete": {"nome": "374", "predio": "3", "sala": "374", "andar": null, "telefone": "3215-5374", "email": "dep.emanuelpinheironeto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00558574181", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1995-01-05", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MT", "municipioNascimento": "Cuiab\u00e1", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.emanuelpinheironeto@camara.leg.br"}, {"id": 161550, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/161550", "nomeCivil": "EMIDIO ALVES MADEIRA JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 161550, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/161550", "nome": "EMIDINHO MADEIRA", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/161550.jpg", "email": "dep.emidinhomadeira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EMIDINHO MADEIRA", "gabinete": {"nome": "837", "predio": "4", "sala": "837", "andar": "8", "telefone": "3215-5837", "email": "dep.emidinhomadeira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "60433086653", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1967-03-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Nova Resende", "escolaridade": "Ensino Fundamental", "email": "dep.emidinhomadeira@camara.leg.br"}, {"id": 207309, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/207309", "nomeCivil": "ENEIAS JOS\u00c9 DOS REIS", "ultimoStatus": {"id": 207309, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/207309", "nome": "EN\u00c9IAS REIS", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/207309.jpg", "email": "dep.eneiasreis@camara.leg.br", "data": "2019-08-08T14:25", "nomeEleitoral": "EN\u00c9IAS REIS", "gabinete": {"nome": "824", "predio": "4", "sala": "824", "andar": "8", "telefone": "3215-5824", "email": "dep.eneiasreis@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Suplente", "descricaoStatus": null}, "cpf": "94505810615", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-11-05", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Coronel Fabriciano", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.eneiasreis@camara.leg.br"}, {"id": 132504, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/132504", "nomeCivil": "ENIO JOS\u00c9 VERRI", "ultimoStatus": {"id": 132504, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/132504", "nome": "ENIO VERRI", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/132504.jpg", "email": "dep.enioverri@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ENIO VERRI", "gabinete": {"nome": "627", "predio": "4", "sala": "627", "andar": "6", "telefone": "3215-5627", "email": "dep.enioverri@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "39737705904", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://pt-br.facebook.com/enio.verri"], "dataNascimento": "1961-03-27", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Maring\u00e1", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.enioverri@camara.leg.br"}, {"id": 204537, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204537", "nomeCivil": "ENRICO VAN BLARCUM DE GRAAFF MISASI", "ultimoStatus": {"id": 204537, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204537", "nome": "ENRICO MISASI", "siglaPartido": "PV", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36851", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204537.jpg", "email": "dep.enricomisasi@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ENRICO MISASI", "gabinete": {"nome": "574", "predio": "3", "sala": "574", "andar": null, "telefone": "3215-5574", "email": "dep.enricomisasi@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "43274524832", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1994-08-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Mestrado Incompleto", "email": "dep.enricomisasi@camara.leg.br"}, {"id": 160575, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160575", "nomeCivil": "\u00c9RIKA JUC\u00c1 KOKAY", "ultimoStatus": {"id": 160575, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160575", "nome": "ERIKA KOKAY", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "DF", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160575.jpg", "email": "dep.erikakokay@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ERIKA KOKAY", "gabinete": {"nome": "203", "predio": "4", "sala": "203", "andar": "2", "telefone": "3215-5203", "email": "dep.erikakokay@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "22441107100", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-08-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Fortaleza", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.erikakokay@camara.leg.br"}, {"id": 160640, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160640", "nomeCivil": "EROS FERREIRA BIONDINI", "ultimoStatus": {"id": 160640, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160640", "nome": "EROS BIONDINI", "siglaPartido": "PROS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36763", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160640.jpg", "email": "dep.erosbiondini@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EROS BIONDINI", "gabinete": {"nome": "321", "predio": "4", "sala": "321", "andar": "3", "telefone": "3215-5321", "email": "dep.erosbiondini@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "84470666653", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["http://twitter.com/erosbiondini", "http://www.facebook.com/erosbiondini", "http://www.youtube.com/erosbiondini", "instagram.com/ErosBiondini"], "dataNascimento": "1971-05-20", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.erosbiondini@camara.leg.br"}, {"id": 204482, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204482", "nomeCivil": "EUCLYDES MARCOS PETTERSEN NETO", "ultimoStatus": {"id": 204482, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204482", "nome": "EUCLYDES PETTERSEN", "siglaPartido": "PSC", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36833", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204482.jpg", "email": "dep.euclydespettersen@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EUCLYDES PETTERSEN", "gabinete": {"nome": "456", "predio": "4", "sala": "456", "andar": "4", "telefone": "3215-5456", "email": "dep.euclydespettersen@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "06460032670", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1984-08-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Governador Valadares", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.euclydespettersen@camara.leg.br"}, {"id": 178871, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178871", "nomeCivil": "EVAIR VIEIRA DE MELO", "ultimoStatus": {"id": 178871, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178871", "nome": "EVAIR VIEIRA DE MELO", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "ES", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178871.jpg", "email": "dep.evairvieirademelo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EVAIR VIEIRA DE MELO", "gabinete": {"nome": "443", "predio": "4", "sala": "443", "andar": "4", "telefone": "3215-5443", "email": "dep.evairvieirademelo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02261265794", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-04-02", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "ES", "municipioNascimento": "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.evairvieirademelo@camara.leg.br"}, {"id": 178953, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178953", "nomeCivil": "EXPEDITO GONCALVES FERREIRA NETTO", "ultimoStatus": {"id": 178953, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178953", "nome": "EXPEDITO NETTO", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "RO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178953.jpg", "email": "dep.expeditonetto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "EXPEDITO NETTO", "gabinete": {"nome": "943", "predio": "4", "sala": "943", "andar": "9", "telefone": "3215-5943", "email": "dep.expeditonetto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "93279493234", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1988-10-05", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RO", "municipioNascimento": "Porto Velho", "escolaridade": "Mestrado Incompleto", "email": "dep.expeditonetto@camara.leg.br"}, {"id": 211866, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/211866", "nomeCivil": "FABIANO GALLETTI TOLENTINO", "ultimoStatus": {"id": 211866, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/211866", "nome": "FABIANO TOLENTINO", "siglaPartido": "CIDADANIA", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37905", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/211866.jpg", "email": "dep.fabianotolentino@camara.leg.br", "data": "2019-08-29T14:21", "nomeEleitoral": "FABIANO TOLENTINO", "gabinete": {"nome": "806", "predio": "4", "sala": "806", "andar": "8", "telefone": "3215-5806", "email": "dep.fabianotolentino@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Suplente", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00452519675", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1974-02-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.fabianotolentino@camara.leg.br"}, {"id": 141428, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141428", "nomeCivil": "F\u00c1BIO SALUSTINO MESQUITA DE FARIA", "ultimoStatus": {"id": 141428, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141428", "nome": "F\u00c1BIO FARIA", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "RN", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141428.jpg", "email": "dep.fabiofaria@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "F\u00c1BIO FARIA", "gabinete": {"nome": "706", "predio": "4", "sala": "706", "andar": "7", "telefone": "3215-5706", "email": "dep.fabiofaria@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02128728428", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1977-09-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RN", "municipioNascimento": "Natal", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.fabiofaria@camara.leg.br"}, {"id": 68720, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/68720", "nomeCivil": "FABIO HENRIQUE SANTANA DE CARVALHO", "ultimoStatus": {"id": 68720, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/68720", "nome": "F\u00c1BIO HENRIQUE", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "SE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/68720.jpg", "email": "dep.fabiohenrique@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "F\u00c1BIO HENRIQUE", "gabinete": {"nome": "475", "predio": "3", "sala": "475", "andar": null, "telefone": "3215-5475", "email": "dep.fabiohenrique@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "41330200578", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-06-19", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SE", "municipioNascimento": "Sim\u00e3o Dias", "escolaridade": null, "email": "dep.fabiohenrique@camara.leg.br"}, {"id": 178969, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178969", "nomeCivil": "FABIO CRUZ MITIDIERI", "ultimoStatus": {"id": 178969, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178969", "nome": "F\u00c1BIO MITIDIERI", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "SE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178969.jpg", "email": "dep.fabiomitidieri@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "F\u00c1BIO MITIDIERI", "gabinete": {"nome": "278", "predio": "3", "sala": "278", "andar": null, "telefone": "3215-5278", "email": "dep.fabiomitidieri@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "65242777591", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1977-02-24", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SE", "municipioNascimento": "Aracaju", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.fabiomitidieri@camara.leg.br"}, {"id": 141427, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141427", "nomeCivil": "F\u00c1BIO AUGUSTO RAMALHO DOS SANTOS", "ultimoStatus": {"id": 141427, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141427", "nome": "F\u00c1BIO RAMALHO", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141427.jpg", "email": "dep.fabioramalho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "F\u00c1BIO RAMALHO", "gabinete": {"nome": "638", "predio": "4", "sala": "638", "andar": "6", "telefone": "3215-5638", "email": "dep.fabioramalho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "54471788604", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-12-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "DF", "municipioNascimento": "Bras\u00edlia", "escolaridade": null, "email": "dep.fabioramalho@camara.leg.br"}, {"id": 171623, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/171623", "nomeCivil": "FABIO DE ALMEIDA REIS", "ultimoStatus": {"id": 171623, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/171623", "nome": "FABIO REIS", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "SE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/171623.jpg", "email": "dep.fabioreis@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FABIO REIS", "gabinete": {"nome": "410", "predio": "4", "sala": "410", "andar": "4", "telefone": "3215-5410", "email": "dep.fabioreis@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "57126500378", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1977-04-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SE", "municipioNascimento": "Lagarto", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.fabioreis@camara.leg.br"}, {"id": 204368, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204368", "nomeCivil": "F\u00c1BIO LUIZ SCHIOCHET FILHO", "ultimoStatus": {"id": 204368, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204368", "nome": "FABIO SCHIOCHET", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204368.jpg", "email": "dep.fabioschiochet@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FABIO SCHIOCHET", "gabinete": {"nome": "758", "predio": "4", "sala": "758", "andar": "7", "telefone": "3215-5758", "email": "dep.fabioschiochet@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04116230952", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1988-05-31", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "Jaragu\u00e1 do Sul", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.fabioschiochet@camara.leg.br"}, {"id": 160587, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160587", "nomeCivil": "F\u00c1BIO RICARDO TRAD", "ultimoStatus": {"id": 160587, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160587", "nome": "F\u00c1BIO TRAD", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "MS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160587.jpg", "email": "dep.fabiotrad@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "F\u00c1BIO TRAD", "gabinete": {"nome": "452", "predio": "4", "sala": "452", "andar": "4", "telefone": "3215-5452", "email": "dep.fabiotrad@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "98303651749", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-08-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MS", "municipioNascimento": "Campo Grande", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.fabiotrad@camara.leg.br"}, {"id": 66828, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/66828", "nomeCivil": "FAUSTO RUY PINATO", "ultimoStatus": {"id": 66828, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/66828", "nome": "FAUSTO PINATO", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/66828.jpg", "email": "dep.faustopinato@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FAUSTO PINATO", "gabinete": {"nome": "562", "predio": "4", "sala": "562", "andar": "5", "telefone": "3215-5562", "email": "dep.faustopinato@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "28022995819", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1977-06-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Fernand\u00f3polis", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.faustopinato@camara.leg.br"}, {"id": 204477, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204477", "nomeCivil": "FEL\u00cdCIO LATER\u00c7A DE ALMEIDA", "ultimoStatus": {"id": 204477, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204477", "nome": "FEL\u00cdCIO LATER\u00c7A", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204477.jpg", "email": "dep.feliciolaterca@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FEL\u00cdCIO LATER\u00c7A", "gabinete": {"nome": "275", "predio": "3", "sala": "275", "andar": null, "telefone": "3215-5275", "email": "dep.feliciolaterca@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "90982843704", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1967-05-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Campos dos Goytacazes", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.feliciolaterca@camara.leg.br"}, {"id": 72442, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/72442", "nomeCivil": "FELIPE AUGUSTO LYRA CARRERAS", "ultimoStatus": {"id": 72442, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/72442", "nome": "FELIPE CARRERAS", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/72442.jpg", "email": "dep.felipecarreras@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FELIPE CARRERAS", "gabinete": {"nome": "318", "predio": "4", "sala": "318", "andar": "3", "telefone": "3215-5318", "email": "dep.felipecarreras@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "86488023420", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1975-04-16", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.felipecarreras@camara.leg.br"}, {"id": 204398, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204398", "nomeCivil": "LUIS FELIPE BONATTO FRANCISCHINI", "ultimoStatus": {"id": 204398, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204398", "nome": "FELIPE FRANCISCHINI", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204398.jpg", "email": "dep.felipefrancischini@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FELIPE FRANCISCHINI", "gabinete": {"nome": "265", "predio": "3", "sala": "265", "andar": null, "telefone": "3215-5265", "email": "dep.felipefrancischini@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "08317508986", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1991-10-02", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Curitiba", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.felipefrancischini@camara.leg.br"}, {"id": 204371, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204371", "nomeCivil": "FELIPE RIGONI LOPES", "ultimoStatus": {"id": 204371, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204371", "nome": "FELIPE RIGONI", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "ES", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204371.jpg", "email": "dep.feliperigoni@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FELIPE RIGONI", "gabinete": {"nome": "846", "predio": "4", "sala": "846", "andar": "8", "telefone": "3215-5846", "email": "dep.feliperigoni@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "12838182722", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1991-06-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "ES", "municipioNascimento": "Linhares", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.feliperigoni@camara.leg.br"}, {"id": 160666, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160666", "nomeCivil": "FELIX DE ALMEIDA MENDON\u00c7A J\u00daNIOR", "ultimoStatus": {"id": 160666, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160666", "nome": "F\u00c9LIX MENDON\u00c7A J\u00daNIOR", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160666.jpg", "email": "dep.felixmendoncajunior@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "F\u00c9LIX MENDON\u00c7A J\u00daNIOR", "gabinete": {"nome": "912", "predio": "4", "sala": "912", "andar": "9", "telefone": "3215-5912", "email": "dep.felixmendoncajunior@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "24263630530", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-11-29", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Itabuna", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.felixmendoncajunior@camara.leg.br"}, {"id": 204407, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204407", "nomeCivil": "FERNANDA MELCHIONNA E SILVA", "ultimoStatus": {"id": 204407, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204407", "nome": "FERNANDA MELCHIONNA", "siglaPartido": "PSOL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36839", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204407.jpg", "email": "dep.fernandamelchionna@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FERNANDA MELCHIONNA", "gabinete": {"nome": "621", "predio": "4", "sala": "621", "andar": "6", "telefone": "3215-5621", "email": "dep.fernandamelchionna@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00213461005", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1984-02-02", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Alegrete", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.fernandamelchionna@camara.leg.br"}, {"id": 141431, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141431", "nomeCivil": "FERNANDO BEZERRA DE SOUZA COELHO FILHO", "ultimoStatus": {"id": 141431, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141431", "nome": "FERNANDO COELHO FILHO", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141431.jpg", "email": "dep.fernandocoelhofilho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FERNANDO COELHO FILHO", "gabinete": {"nome": "662", "predio": "4", "sala": "662", "andar": "6", "telefone": "3215-5662", "email": "dep.fernandocoelhofilho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04921093466", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1984-02-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.fernandocoelhofilho@camara.leg.br"}, {"id": 92699, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/92699", "nomeCivil": "FERNANDO MONTEIRO DE ALBUQUERQUE", "ultimoStatus": {"id": 92699, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/92699", "nome": "FERNANDO MONTEIRO", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/92699.jpg", "email": "dep.fernandomonteiro@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FERNANDO MONTEIRO", "gabinete": {"nome": "243", "predio": "4", "sala": "243", "andar": "2", "telefone": "3215-5243", "email": "dep.fernandomonteiro@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "83146270463", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-09-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.fernandomonteiro@camara.leg.br"}, {"id": 204427, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204427", "nomeCivil": "FERNANDO RODOLFO TENORIO DE VASCONCELOS", "ultimoStatus": {"id": 204427, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204427", "nome": "FERNANDO RODOLFO", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204427.jpg", "email": "dep.fernandorodolfo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FERNANDO RODOLFO", "gabinete": {"nome": "481", "predio": "3", "sala": "481", "andar": null, "telefone": "3215-5481", "email": "dep.fernandorodolfo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04445225495", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1983-11-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Garanhuns", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.fernandorodolfo@camara.leg.br"}, {"id": 204411, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204411", "nomeCivil": "FILIPE BARROS BAPTISTA DE TOLEDO RIBEIRO", "ultimoStatus": {"id": 204411, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204411", "nome": "FILIPE BARROS", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204411.jpg", "email": "dep.filipebarros@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FILIPE BARROS", "gabinete": {"nome": "745", "predio": "4", "sala": "745", "andar": "7", "telefone": "3215-5745", "email": "dep.filipebarros@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "05825760911", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1991-05-29", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Londrina", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.filipebarros@camara.leg.br"}, {"id": 204354, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204354", "nomeCivil": "FL\u00c1VIA CAROLINA P\u00c9RES", "ultimoStatus": {"id": 204354, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204354", "nome": "FL\u00c1VIA ARRUDA", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "DF", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204354.jpg", "email": "dep.flaviaarruda@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FL\u00c1VIA ARRUDA", "gabinete": {"nome": "646", "predio": "4", "sala": "646", "andar": "6", "telefone": "3215-5646", "email": "dep.flaviaarruda@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "85773875187", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["@flaviaarrudadf", "flaviaarrudadf"], "dataNascimento": "1980-01-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "DF", "municipioNascimento": "Bras\u00edlia", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.flaviaarruda@camara.leg.br"}, {"id": 160598, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160598", "nomeCivil": "FL\u00c1VIA CARREIRO ALBUQUERQUE MORAIS", "ultimoStatus": {"id": 160598, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160598", "nome": "FL\u00c1VIA MORAIS", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160598.jpg", "email": "dep.flaviamorais@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FL\u00c1VIA MORAIS", "gabinete": {"nome": "738", "predio": "4", "sala": "738", "andar": "7", "telefone": "3215-5738", "email": "dep.flaviamorais@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "54779537134", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-04-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.flaviamorais@camara.leg.br"}, {"id": 141434, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141434", "nomeCivil": "FLAVIANO FL\u00c1VIO BAPTISTA DE MELO", "ultimoStatus": {"id": 141434, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141434", "nome": "FLAVIANO MELO", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "AC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141434.jpg", "email": "dep.flavianomelo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FLAVIANO MELO", "gabinete": {"nome": "224", "predio": "4", "sala": "224", "andar": "2", "telefone": "3215-5224", "email": "dep.flavianomelo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "33251797700", "sexo": "M", "urlWebsite": "www.deputadoflavianomelo.com.br", "redeSocial": ["https://www.facebook.com/flavianomelooficial/", "https://www.instagram.com/instadoflaviano/"], "dataNascimento": "1949-11-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AC", "municipioNascimento": "Rio Branco", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.flavianomelo@camara.leg.br"}, {"id": 191923, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/191923", "nomeCivil": "FL\u00c1VIO RODRIGUES NOGUEIRA", "ultimoStatus": {"id": 191923, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/191923", "nome": "FL\u00c1VIO NOGUEIRA", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "PI", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/191923.jpg", "email": "dep.flavionogueira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FL\u00c1VIO NOGUEIRA", "gabinete": {"nome": "811", "predio": "4", "sala": "811", "andar": "8", "telefone": "3215-5811", "email": "dep.flavionogueira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04826604300", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1953-02-27", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Alto Santo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.flavionogueira@camara.leg.br"}, {"id": 204447, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204447", "nomeCivil": "FLORDELIS DOS SANTOS DE SOUZA", "ultimoStatus": {"id": 204447, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204447", "nome": "FLORDELIS", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204447.jpg", "email": "dep.flordelis@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FLORDELIS", "gabinete": {"nome": "612", "predio": "4", "sala": "612", "andar": "6", "telefone": "3215-5612", "email": "dep.flordelis@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01387115774", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-02-05", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.flordelis@camara.leg.br"}, {"id": 204392, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204392", "nomeCivil": "FRANCISCO RODRIGUES VALE JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 204392, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204392", "nome": "FRANCISCO JR.", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204392.jpg", "email": "dep.franciscojr@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FRANCISCO JR.", "gabinete": {"nome": "643", "predio": "4", "sala": "643", "andar": "6", "telefone": "3215-5643", "email": "dep.franciscojr.@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "47594217187", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-03-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Goi\u00e2nia", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.franciscojr@camara.leg.br"}, {"id": 204510, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204510", "nomeCivil": "FRANCO CARTAFINA GOMES", "ultimoStatus": {"id": 204510, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204510", "nome": "FRANCO CARTAFINA", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204510.jpg", "email": "dep.francocartafina@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FRANCO CARTAFINA", "gabinete": {"nome": "283", "predio": "3", "sala": "283", "andar": null, "telefone": "3215-5283", "email": "dep.francocartafina@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01583845631", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1986-11-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Uberaba", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.francocartafina@camara.leg.br"}, {"id": 204494, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204494", "nomeCivil": "FREDERICO BORGES DA COSTA", "ultimoStatus": {"id": 204494, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204494", "nome": "FRED COSTA", "siglaPartido": "PATRIOTA", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37907", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204494.jpg", "email": "dep.fredcosta@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FRED COSTA", "gabinete": {"nome": "633", "predio": "4", "sala": "633", "andar": "6", "telefone": "3215-5633", "email": "dep.fredcosta@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02505101620", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1977-07-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.fredcosta@camara.leg.br"}, {"id": 204393, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204393", "nomeCivil": "ANTONIO RIBEIRO", "ultimoStatus": {"id": 204393, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204393", "nome": "FREI ANASTACIO RIBEIRO", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "PB", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204393.jpg", "email": "dep.freianastacioribeiro@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "FREI ANASTACIO RIBEIRO", "gabinete": {"nome": "442", "predio": "4", "sala": "442", "andar": "4", "telefone": "3215-5442", "email": "dep.freianastacioribeiro@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "13163663400", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1944-03-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PB", "municipioNascimento": "Esperan\u00e7a", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.freianastacioribeiro@camara.leg.br"}, {"id": 74200, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74200", "nomeCivil": "GAST\u00c3O DIAS VIEIRA", "ultimoStatus": {"id": 74200, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74200", "nome": "GAST\u00c3O VIEIRA", "siglaPartido": "PROS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36763", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74200.jpg", "email": "dep.gastaovieira@camara.leg.br", "data": "2019-03-19T18:11", "nomeEleitoral": "GAST\u00c3O VIEIRA", "gabinete": {"nome": "370", "predio": "3", "sala": "370", "andar": null, "telefone": "3215-5370", "email": "dep.gastaovieira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Suplente", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01196553300", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1946-06-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "S\u00e3o Lu\u00eds", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.gastaovieira@camara.leg.br"}, {"id": 115746, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/115746", "nomeCivil": "GELSON DE AZEVEDO ALMEIDA", "ultimoStatus": {"id": 115746, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/115746", "nome": "GELSON AZEVEDO", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/115746.jpg", "email": "dep.gelsonazevedo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GELSON AZEVEDO", "gabinete": {"nome": "369", "predio": "3", "sala": "369", "andar": null, "telefone": "3215-5369", "email": "dep.gelsonazevedo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "84610310759", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1965-01-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Campos dos Goytacazes", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio Incompleto", "email": "dep.gelsonazevedo@camara.leg.br"}, {"id": 160669, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160669", "nomeCivil": "GENECIAS MATEUS NORONHA", "ultimoStatus": {"id": 160669, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160669", "nome": "GENECIAS NORONHA", "siglaPartido": "SOLIDARIEDADE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37904", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160669.jpg", "email": "dep.geneciasnoronha@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GENECIAS NORONHA", "gabinete": {"nome": "244", "predio": "4", "sala": "244", "andar": "2", "telefone": "3215-5244", "email": "dep.geneciasnoronha@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "25630512315", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-03-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Fortaleza", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.geneciasnoronha@camara.leg.br"}, {"id": 204473, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204473", "nomeCivil": "ELI\u00c9SER GIR\u00c3O MONTEIRO FILHO", "ultimoStatus": {"id": 204473, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204473", "nome": "GENERAL GIR\u00c3O", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RN", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204473.jpg", "email": "dep.generalgirao@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GENERAL GIR\u00c3O", "gabinete": {"nome": "914", "predio": "4", "sala": "914", "andar": "9", "telefone": "3215-5914", "email": "dep.generalgirao@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "45312346772", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1955-05-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Fortaleza", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.generalgirao@camara.leg.br"}, {"id": 204484, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204484", "nomeCivil": "ROBERTO SEBASTI\u00c3O PETERNELLI JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 204484, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204484", "nome": "GENERAL PETERNELLI", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204484.jpg", "email": "dep.generalpeternelli@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GENERAL PETERNELLI", "gabinete": {"nome": "570", "predio": "3", "sala": "570", "andar": null, "telefone": "3215-5570", "email": "dep.generalpeternelli@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "91311233849", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1954-08-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.generalpeternelli@camara.leg.br"}, {"id": 204527, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204527", "nomeCivil": "EUGENIO JOS\u00c9 ZULIANI", "ultimoStatus": {"id": 204527, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204527", "nome": "GENINHO ZULIANI", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204527.jpg", "email": "dep.geninhozuliani@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GENINHO ZULIANI", "gabinete": {"nome": "860", "predio": "4", "sala": "860", "andar": "8", "telefone": "3215-5860", "email": "dep.geninhozuliani@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "12172894885", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-01-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Ribeir\u00e3o Pires", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.geninhozuliani@camara.leg.br"}, {"id": 178966, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178966", "nomeCivil": "Geov\u00e2nia de S\u00e1", "ultimoStatus": {"id": 178966, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178966", "nome": "GEOVANIA DE S\u00c1", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178966.jpg", "email": "dep.geovaniadesa@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GEOVANIA DE S\u00c1", "gabinete": {"nome": "606", "predio": "4", "sala": "606", "andar": "6", "telefone": "3215-5606", "email": "dep.geovaniadesa@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "81095910949", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-03-30", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "Crici\u00fama", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.geovaniadesa@camara.leg.br"}, {"id": 204394, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204394", "nomeCivil": "GERV\u00c1SIO AGRIPINO MAIA", "ultimoStatus": {"id": 204394, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204394", "nome": "GERV\u00c1SIO MAIA", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "PB", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204394.jpg", "email": "dep.gervasiomaia@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GERV\u00c1SIO MAIA", "gabinete": {"nome": "308", "predio": "4", "sala": "308", "andar": "3", "telefone": "3215-5308", "email": "dep.gervasiomaia@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "88623327420", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1975-04-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.gervasiomaia@camara.leg.br"}, {"id": 74383, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74383", "nomeCivil": "FERNANDO L\u00daCIO GIACOBO", "ultimoStatus": {"id": 74383, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74383", "nome": "GIACOBO", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74383.jpg", "email": "dep.giacobo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GIACOBO", "gabinete": {"nome": "762", "predio": "4", "sala": "762", "andar": "7", "telefone": "3215-5762", "email": "dep.giacobo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "71827404949", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1970-12-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Pato Branco", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.giacobo@camara.leg.br"}, {"id": 204575, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204575", "nomeCivil": "GILLIANO FRED NASCIMENTO CUTRIM", "ultimoStatus": {"id": 204575, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204575", "nome": "GIL CUTRIM", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204575.jpg", "email": "dep.gilcutrim@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GIL CUTRIM", "gabinete": {"nome": "385", "predio": "3", "sala": "385", "andar": null, "telefone": "3215-5385", "email": "dep.gilcutrim@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "80405878320", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1979-10-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "S\u00e3o Lu\u00eds", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.gilcutrim@camara.leg.br"}, {"id": 204491, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204491", "nomeCivil": "GILBERTO APARECIDO ABRAMO", "ultimoStatus": {"id": 204491, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204491", "nome": "GILBERTO ABRAMO", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204491.jpg", "email": "dep.gilbertoabramo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GILBERTO ABRAMO", "gabinete": {"nome": "601", "predio": "4", "sala": "601", "andar": "6", "telefone": "3215-5601", "email": "dep.gilbertoabramo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "08567392861", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1966-08-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Porto Ferreira", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.gilbertoabramo@camara.leg.br"}, {"id": 74270, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74270", "nomeCivil": "GILBERTO NASCIMENTO SILVA", "ultimoStatus": {"id": 74270, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74270", "nome": "GILBERTO NASCIMENTO", "siglaPartido": "PSC", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36833", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74270.jpg", "email": "dep.gilbertonascimento@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GILBERTO NASCIMENTO", "gabinete": {"nome": "834", "predio": "4", "sala": "834", "andar": "8", "telefone": "3215-5834", "email": "dep.gilbertonascimento@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "64817407891", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1956-07-09", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.gilbertonascimento@camara.leg.br"}, {"id": 204570, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204570", "nomeCivil": "GILDENEMIR DE LIMA SOUSA", "ultimoStatus": {"id": 204570, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204570", "nome": "GILDENEMYR", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204570.jpg", "email": "dep.gildenemyr@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GILDENEMYR", "gabinete": {"nome": "660", "predio": "4", "sala": "660", "andar": "6", "telefone": "3215-5660", "email": "dep.gildenemyr@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "57088071304", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1971-11-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "S\u00e3o Lu\u00eds", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.gildenemyr@camara.leg.br"}, {"id": 204365, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204365", "nomeCivil": "GILSON MARQUES VIEIRA", "ultimoStatus": {"id": 204365, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204365", "nome": "GILSON MARQUES", "siglaPartido": "NOVO", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37901", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204365.jpg", "email": "dep.gilsonmarques@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GILSON MARQUES", "gabinete": {"nome": "431", "predio": "4", "sala": "431", "andar": "4", "telefone": "3215-5431", "email": "dep.gilsonmarques@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00824207939", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1981-04-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "Rio do Sul", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.gilsonmarques@camara.leg.br"}, {"id": 160673, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160673", "nomeCivil": "GIOVANI CHERINI", "ultimoStatus": {"id": 160673, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160673", "nome": "GIOVANI CHERINI", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160673.jpg", "email": "dep.giovanicherini@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GIOVANI CHERINI", "gabinete": {"nome": "468", "predio": "3", "sala": "468", "andar": null, "telefone": "3215-5468", "email": "dep.giovanicherini@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "31050778049", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1960-06-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Soledade", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.giovanicherini@camara.leg.br"}, {"id": 178996, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178996", "nomeCivil": "GIOVANI BATISTA FELTES", "ultimoStatus": {"id": 178996, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178996", "nome": "GIOVANI FELTES", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178996.jpg", "email": "dep.giovanifeltes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GIOVANI FELTES", "gabinete": {"nome": "376", "predio": "3", "sala": "376", "andar": null, "telefone": "3215-5376", "email": "dep.giovanifeltes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "26586568072", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-04-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "S\u00e3o Leopoldo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.giovanifeltes@camara.leg.br"}, {"id": 152605, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/152605", "nomeCivil": "GLAUBER DE MEDEIROS BRAGA", "ultimoStatus": {"id": 152605, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/152605", "nome": "GLAUBER BRAGA", "siglaPartido": "PSOL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36839", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/152605.jpg", "email": "dep.glauberbraga@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GLAUBER BRAGA", "gabinete": {"nome": "362", "predio": "4", "sala": "362", "andar": "3", "telefone": "3215-5362", "email": "dep.glauberbraga@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "09740756719", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1982-06-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Nova Friburgo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.glauberbraga@camara.leg.br"}, {"id": 204419, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204419", "nomeCivil": "GLAUSKSTON BATISTA RIOS", "ultimoStatus": {"id": 204419, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204419", "nome": "GLAUSTIN FOKUS", "siglaPartido": "PSC", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36833", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204419.jpg", "email": "dep.glaustinfokus@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GLAUSTIN FOKUS", "gabinete": {"nome": "473", "predio": "3", "sala": "473", "andar": null, "telefone": "3215-5473", "email": "dep.glaustinfokus@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "60751266191", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-12-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Goi\u00e2nia", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.glaustinfokus@camara.leg.br"}, {"id": 107283, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/107283", "nomeCivil": "GLEISI HELENA HOFFMANN", "ultimoStatus": {"id": 107283, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/107283", "nome": "GLEISI HOFFMANN", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/107283.jpg", "email": "dep.gleisihoffmann@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GLEISI HOFFMANN", "gabinete": {"nome": "232", "predio": "4", "sala": "232", "andar": "2", "telefone": "3215-5232", "email": "dep.gleisihoffmann@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "67677061915", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["facebook.com/gleisi.hoffmann", "www.flickr.com/photos/gleisihoffmann", "instagram.com/gleisihoffmann", "youtube.com/agleisihoffmann"], "dataNascimento": "1965-09-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Curitiba", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.gleisihoffmann@camara.leg.br"}, {"id": 74419, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74419", "nomeCivil": "LUIZ GONZAGA PATRIOTA", "ultimoStatus": {"id": 74419, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74419", "nome": "GONZAGA PATRIOTA", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74419.jpg", "email": "dep.gonzagapatriota@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GONZAGA PATRIOTA", "gabinete": {"nome": "430", "predio": "4", "sala": "430", "andar": "4", "telefone": "3215-5430", "email": "dep.gonzagapatriota@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01960970453", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1946-04-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Sert\u00e2nia", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.gonzagapatriota@camara.leg.br"}, {"id": 198197, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/198197", "nomeCivil": "GREYCE DE QUEIROZ ELIAS", "ultimoStatus": {"id": 198197, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/198197", "nome": "GREYCE ELIAS", "siglaPartido": "AVANTE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36898", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/198197.jpg", "email": "dep.greyceelias@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GREYCE ELIAS", "gabinete": {"nome": "340", "predio": "4", "sala": "340", "andar": "3", "telefone": "3215-5340", "email": "dep.greyceelias@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "05132597670", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1981-12-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Patroc\u00ednio", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.greyceelias@camara.leg.br"}, {"id": 204513, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204513", "nomeCivil": "JOS\u00c9 GUILHERME NEGR\u00c3O PEIXOTO", "ultimoStatus": {"id": 204513, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204513", "nome": "GUIGA PEIXOTO", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204513.jpg", "email": "dep.guigapeixoto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GUIGA PEIXOTO", "gabinete": {"nome": "333", "predio": "4", "sala": "333", "andar": "3", "telefone": "3215-5333", "email": "dep.guigapeixoto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04434956884", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-11-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Tatu\u00ed", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.guigapeixoto@camara.leg.br"}, {"id": 204531, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204531", "nomeCivil": "GUILHERME MURARO DERRITE", "ultimoStatus": {"id": 204531, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204531", "nome": "GUILHERME DERRITE", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204531.jpg", "email": "dep.guilhermederrite@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GUILHERME DERRITE", "gabinete": {"nome": "639", "predio": "4", "sala": "639", "andar": "6", "telefone": "3215-5639", "email": "dep.guilhermederrite@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "31200606825", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["@capitaoderrite"], "dataNascimento": "1984-10-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Sorocaba", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.guilhermederrite@camara.leg.br"}, {"id": 204442, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204442", "nomeCivil": "JO\u00c3O CARLOS SOARES GURGEL", "ultimoStatus": {"id": 204442, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204442", "nome": "GURGEL", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204442.jpg", "email": "dep.gurgel@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GURGEL", "gabinete": {"nome": "937", "predio": "4", "sala": "937", "andar": "9", "telefone": "3215-5937", "email": "dep.gurgel@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "08632534742", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1980-12-02", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.gurgel@camara.leg.br"}, {"id": 73460, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73460", "nomeCivil": "GUSTAVO BONATO FRUET", "ultimoStatus": {"id": 73460, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73460", "nome": "GUSTAVO FRUET", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73460.jpg", "email": "dep.gustavofruet@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GUSTAVO FRUET", "gabinete": {"nome": "827", "predio": "4", "sala": "827", "andar": "8", "telefone": "3215-5827", "email": "dep.gustavofruet@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "64446379968", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-04-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Curitiba", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.gustavofruet@camara.leg.br"}, {"id": 204408, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204408", "nomeCivil": "LUIZ AUGUSTO CARVALHO RIBEIRO FILHO", "ultimoStatus": {"id": 204408, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204408", "nome": "GUSTINHO RIBEIRO", "siglaPartido": "SOLIDARIEDADE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37904", "siglaUf": "SE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204408.jpg", "email": "dep.gustinhoribeiro@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GUSTINHO RIBEIRO", "gabinete": {"nome": "379", "predio": "3", "sala": "379", "andar": null, "telefone": "3215-5379", "email": "dep.gustinhoribeiro@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "82706522534", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1982-02-16", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SE", "municipioNascimento": "Aracaju", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.gustinhoribeiro@camara.leg.br"}, {"id": 204456, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204456", "nomeCivil": "GUTEMBERG REIS DE OLIVEIRA", "ultimoStatus": {"id": 204456, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204456", "nome": "GUTEMBERG REIS", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204456.jpg", "email": "dep.gutembergreis@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "GUTEMBERG REIS", "gabinete": {"nome": "856", "predio": "4", "sala": "856", "andar": "8", "telefone": "3215-5856", "email": "dep.gutembergreis@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "07733341736", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1979-09-09", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Duque de Caxias", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.gutembergreis@camara.leg.br"}, {"id": 204465, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204465", "nomeCivil": "HAROLDO ALVES CAMPOS", "ultimoStatus": {"id": 204465, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204465", "nome": "HAROLDO CATHEDRAL", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "RR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204465.jpg", "email": "dep.haroldocathedral@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "HAROLDO CATHEDRAL", "gabinete": {"nome": "280", "predio": "3", "sala": "280", "andar": null, "telefone": "3215-5280", "email": "dep.haroldocathedral@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "11914408691", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1953-05-11", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Itabira", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.haroldocathedral@camara.leg.br"}, {"id": 204548, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204548", "nomeCivil": "HEITOR RODRIGO PEREIRA FREIRE", "ultimoStatus": {"id": 204548, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204548", "nome": "HEITOR FREIRE", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204548.jpg", "email": "dep.heitorfreire@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "HEITOR FREIRE", "gabinete": {"nome": "367", "predio": "3", "sala": "367", "andar": null, "telefone": "3215-5367", "email": "dep.heitorfreire@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "93008856187", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.facebook.com/heitorfreire/", "https://www.instagram.com/heitorfreire/", "https://twitter.com/HeitorFreireCE"], "dataNascimento": "1981-10-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Juazeiro do Norte", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.heitorfreire@camara.leg.br"}, {"id": 178964, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178964", "nomeCivil": "HEITOR JOSE SCHUCH", "ultimoStatus": {"id": 178964, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178964", "nome": "HEITOR SCHUCH", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178964.jpg", "email": "dep.heitorschuch@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "HEITOR SCHUCH", "gabinete": {"nome": "277", "predio": "3", "sala": "277", "andar": null, "telefone": "3215-5277", "email": "dep.heitorschuch@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "45479453068", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1962-03-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Santa Cruz do Sul", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.heitorschuch@camara.leg.br"}, {"id": 178873, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178873", "nomeCivil": "HELDER IGNACIO SALOMAO", "ultimoStatus": {"id": 178873, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178873", "nome": "HELDER SALOM\u00c3O", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "ES", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178873.jpg", "email": "dep.heldersalomao@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "HELDER SALOM\u00c3O", "gabinete": {"nome": "573", "predio": "3", "sala": "573", "andar": null, "telefone": "3215-5573", "email": "dep.heldersalomao@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "76808742715", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1964-03-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "ES", "municipioNascimento": "Colatina", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.heldersalomao@camara.leg.br"}, {"id": 204373, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204373", "nomeCivil": "H\u00c9LIO FRANCISCO DA COSTA", "ultimoStatus": {"id": 204373, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204373", "nome": "H\u00c9LIO COSTA", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204373.jpg", "email": "dep.heliocosta@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "H\u00c9LIO COSTA", "gabinete": {"nome": "609", "predio": "4", "sala": "609", "andar": "6", "telefone": "3215-5609", "email": "dep.heliocosta@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "24633631934", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1954-03-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "Florian\u00f3polis", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.heliocosta@camara.leg.br"}, {"id": 178909, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178909", "nomeCivil": "HELIO LEITE DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 178909, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178909", "nome": "H\u00c9LIO LEITE", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178909.jpg", "email": "dep.helioleite@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "H\u00c9LIO LEITE", "gabinete": {"nome": "930", "predio": "4", "sala": "930", "andar": "9", "telefone": "3215-5930", "email": "dep.helioleite@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "08575878204", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-12-09", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PA", "municipioNascimento": "Castanhal", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.helioleite@camara.leg.br"}, {"id": 204444, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204444", "nomeCivil": "HELIO FERNANDO BARBOSA LOPES", "ultimoStatus": {"id": 204444, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204444", "nome": "HELIO LOPES", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204444.jpg", "email": "dep.heliolopes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "HELIO LOPES", "gabinete": {"nome": "405", "predio": "4", "sala": "405", "andar": "4", "telefone": "3215-5405", "email": "dep.heliolopes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00891743723", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-03-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Queimados", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.heliolopes@camara.leg.br"}, {"id": 73482, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73482", "nomeCivil": "HENRIQUE FONTANA J\u00daNIOR", "ultimoStatus": {"id": 73482, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73482", "nome": "HENRIQUE FONTANA", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73482.jpg", "email": "dep.henriquefontana@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "HENRIQUE FONTANA", "gabinete": {"nome": "256", "predio": "4", "sala": "256", "andar": "2", "telefone": "3215-5256", "email": "dep.henriquefontana@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "33410518053", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1960-01-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Porto Alegre", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.henriquefontana@camara.leg.br"}, {"id": 204539, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204539", "nomeCivil": "HERC\u00cdLIO ARA\u00daJO DINIZ FILHO", "ultimoStatus": {"id": 204539, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204539", "nome": "HERC\u00cdLIO COELHO DINIZ", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204539.jpg", "email": "dep.herciliocoelhodiniz@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "HERC\u00cdLIO COELHO DINIZ", "gabinete": {"nome": "510", "predio": "4", "sala": "510", "andar": "5", "telefone": "3215-5510", "email": "dep.herciliocoelhodiniz@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "45869820634", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-09-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Governador Valadares", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.herciliocoelhodiniz@camara.leg.br"}, {"id": 178981, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178981", "nomeCivil": "HERCULANO CASTILHO PASSOS JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 178981, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178981", "nome": "HERCULANO PASSOS", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178981.jpg", "email": "dep.herculanopassos@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "HERCULANO PASSOS", "gabinete": {"nome": "926", "predio": "4", "sala": "926", "andar": "9", "telefone": "3215-5926", "email": "dep.herculanopassos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00551632895", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://twitter.com/herculanopassos", "https://www.youtube.com/user/herculanopassos", "https://www.facebook.com/HerculanoPassos/", " https://www.instagram.com/herculanopassosoficial/?hl=pt-br"], "dataNascimento": "1956-08-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Itu", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.herculanopassos@camara.leg.br"}, {"id": 73772, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73772", "nomeCivil": "HERMES PARCIANELLO", "ultimoStatus": {"id": 73772, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73772", "nome": "HERMES PARCIANELLO", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73772.jpg", "email": "dep.hermesparcianello@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "HERMES PARCIANELLO", "gabinete": {"nome": "234", "predio": "4", "sala": "234", "andar": "2", "telefone": "3215-5234", "email": "dep.hermesparcianello@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "33496315920", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1958-04-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Goioer\u00ea", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.hermesparcianello@camara.leg.br"}, {"id": 178884, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178884", "nomeCivil": "HILDO AUGUSTO DA ROCHA NETO", "ultimoStatus": {"id": 178884, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178884", "nome": "HILDO ROCHA", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178884.jpg", "email": "dep.hildorocha@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "HILDO ROCHA", "gabinete": {"nome": "734", "predio": "4", "sala": "734", "andar": "7", "telefone": "3215-5734", "email": "dep.hildorocha@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "17571243300", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1960-04-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "S\u00e3o Lu\u00eds", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.hildorocha@camara.leg.br"}, {"id": 178959, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178959", "nomeCivil": "HIRAN MANUEL GONCALVES DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 178959, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178959", "nome": "HIRAN GON\u00c7ALVES", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "RR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178959.jpg", "email": "dep.hirangoncalves@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "HIRAN GON\u00c7ALVES", "gabinete": {"nome": "478", "predio": "3", "sala": "478", "andar": null, "telefone": "3215-5478", "email": "dep.hirangoncalves@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "14997169234", "sexo": "M", "urlWebsite": "http://deputadohirangoncalves.com.br/", "redeSocial": ["https://www.facebook.com/DeputadoHiran/", "https://www.instagram.com/deputadohiran/", "https://twitter.com/deputadohiran", "https://www.flickr.com/photos/hirangoncalves/", "https://www.youtube.com/channel/UCfUhURQXWoyyK384VXxMNSw/featured?view_as=subscriber"], "dataNascimento": "1957-06-19", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AM", "municipioNascimento": "Tef\u00e9", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.hirangoncalves@camara.leg.br"}, {"id": 141450, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141450", "nomeCivil": "HUGO LEAL MELO DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 141450, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141450", "nome": "HUGO LEAL", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141450.jpg", "email": "dep.hugoleal@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "HUGO LEAL", "gabinete": {"nome": "631", "predio": "4", "sala": "631", "andar": "6", "telefone": "3215-5631", "email": "dep.hugoleal@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "41365585620", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1962-08-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Ouro Fino", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.hugoleal@camara.leg.br"}, {"id": 160674, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160674", "nomeCivil": "HUGO MOTTA WANDERLEY DA N\u00d3BREGA", "ultimoStatus": {"id": 160674, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160674", "nome": "HUGO MOTTA", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "PB", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160674.jpg", "email": "dep.hugomotta@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "HUGO MOTTA", "gabinete": {"nome": "237", "predio": "4", "sala": "237", "andar": "2", "telefone": "3215-5237", "email": "dep.hugomotta@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04796249419", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1989-09-11", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PB", "municipioNascimento": "Jo\u00e3o Pessoa", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.hugomotta@camara.leg.br"}, {"id": 204533, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204533", "nomeCivil": "ANTONIO IDILVAN DE LIMA ALENCAR", "ultimoStatus": {"id": 204533, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204533", "nome": "IDILVAN ALENCAR", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204533.jpg", "email": "dep.idilvanalencar@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "IDILVAN ALENCAR", "gabinete": {"nome": "737", "predio": "4", "sala": "737", "andar": "7", "telefone": "3215-5737", "email": "dep.idilvanalencar@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "38167565300", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1968-09-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Crato", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.idilvanalencar@camara.leg.br"}, {"id": 204564, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204564", "nomeCivil": "ANDERSON MACHADO DE JESUS", "ultimoStatus": {"id": 204564, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204564", "nome": "IGOR KANN\u00c1RIO", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204564.jpg", "email": "dep.igorkannario@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "IGOR KANN\u00c1RIO", "gabinete": {"nome": "337", "predio": "4", "sala": "337", "andar": "3", "telefone": "3215-5337", "email": "dep.igorkannario@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01321270593", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1984-11-29", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Ensino Fundamental", "email": "dep.igorkannario@camara.leg.br"}, {"id": 204508, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204508", "nomeCivil": "IGOR TARCIANO TIMO", "ultimoStatus": {"id": 204508, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204508", "nome": "IGOR TIMO", "siglaPartido": "PODE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36896", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204508.jpg", "email": "dep.igortimo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "IGOR TIMO", "gabinete": {"nome": "726", "predio": "4", "sala": "726", "andar": "7", "telefone": "3215-5726", "email": "dep.igortimo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01374904619", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1982-04-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Virgem da Lapa", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.igortimo@camara.leg.br"}, {"id": 67138, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/67138", "nomeCivil": "IRACEMA MARIA PORTELLA NUNES NOGUEIRA LIMA", "ultimoStatus": {"id": 67138, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/67138", "nome": "IRACEMA PORTELLA", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "PI", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/67138.jpg", "email": "dep.iracemaportella@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "IRACEMA PORTELLA", "gabinete": {"nome": "924", "predio": "4", "sala": "924", "andar": "9", "telefone": "3215-5924", "email": "dep.iracemaportella@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "37311638372", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["http://twitter.com/iracemaportela", "http://www.facebook.com/iracemaportella"], "dataNascimento": "1966-04-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PI", "municipioNascimento": "Teresina", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.iracemaportella@camara.leg.br"}, {"id": 204436, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204436", "nomeCivil": "ISNALDO BULHOES BARROS JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 204436, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204436", "nome": "ISNALDO BULH\u00d5ES JR.", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "AL", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204436.jpg", "email": "dep.isnaldobulhoesjr@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ISNALDO BULH\u00d5ES JR.", "gabinete": {"nome": "460", "predio": "4", "sala": "460", "andar": "4", "telefone": "3215-5460", "email": "dep.isnaldobulhoesjr.@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "67766692449", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["@bulhoesjr", "Isnaldo Bulh\u00f5es Jr."], "dataNascimento": "1976-10-30", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AL", "municipioNascimento": "Macei\u00f3", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.isnaldobulhoesjr@camara.leg.br"}, {"id": 73531, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73531", "nomeCivil": "IVAN VALENTE", "ultimoStatus": {"id": 73531, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73531", "nome": "IVAN VALENTE", "siglaPartido": "PSOL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36839", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73531.jpg", "email": "dep.ivanvalente@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "IVAN VALENTE", "gabinete": {"nome": "716", "predio": "4", "sala": "716", "andar": "7", "telefone": "3215-5716", "email": "dep.ivanvalente@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "37655582815", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1946-07-05", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.ivanvalente@camara.leg.br"}, {"id": 74848, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74848", "nomeCivil": "JANDIRA FEGHALI", "ultimoStatus": {"id": 74848, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74848", "nome": "JANDIRA FEGHALI", "siglaPartido": "PCdoB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36779", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74848.jpg", "email": "dep.jandirafeghali@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JANDIRA FEGHALI", "gabinete": {"nome": "622", "predio": "4", "sala": "622", "andar": "6", "telefone": "3215-5622", "email": "dep.jandirafeghali@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "43428169700", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-05-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Curitiba", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.jandirafeghali@camara.leg.br"}, {"id": 108338, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/108338", "nomeCivil": "DIRLAINE JAQUELINE CASSOL", "ultimoStatus": {"id": 108338, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/108338", "nome": "JAQUELINE CASSOL", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "RO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/108338.jpg", "email": "dep.jaquelinecassol@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JAQUELINE CASSOL", "gabinete": {"nome": "242", "predio": "4", "sala": "242", "andar": "2", "telefone": "3215-5242", "email": "dep.jaquelinecassol@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "35124032200", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1974-12-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.jaquelinecassol@camara.leg.br"}, {"id": 74273, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74273", "nomeCivil": "JEFFERSON ALVES DE CAMPOS", "ultimoStatus": {"id": 74273, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74273", "nome": "JEFFERSON CAMPOS", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74273.jpg", "email": "dep.jeffersoncampos@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JEFFERSON CAMPOS", "gabinete": {"nome": "346", "predio": "4", "sala": "346", "andar": "3", "telefone": "3215-5346", "email": "dep.jeffersoncampos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02684165831", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1964-10-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Ourinhos", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.jeffersoncampos@camara.leg.br"}, {"id": 160570, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160570", "nomeCivil": "JER\u00d4NIMO PIZZOLOTTO GOERGEN", "ultimoStatus": {"id": 160570, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160570", "nome": "JER\u00d4NIMO GOERGEN", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160570.jpg", "email": "dep.jeronimogoergen@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JER\u00d4NIMO GOERGEN", "gabinete": {"nome": "316", "predio": "4", "sala": "316", "andar": "3", "telefone": "3215-5316", "email": "dep.jeronimogoergen@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "73441040082", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-01-20", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Palmeira das Miss\u00f5es", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.jeronimogoergen@camara.leg.br"}, {"id": 178839, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178839", "nomeCivil": "JESSICA ROJAS SALES", "ultimoStatus": {"id": 178839, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178839", "nome": "J\u00c9SSICA SALES", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "AC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178839.jpg", "email": "dep.jessicasales@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "J\u00c9SSICA SALES", "gabinete": {"nome": "952", "predio": "4", "sala": "952", "andar": "9", "telefone": "3215-5952", "email": "dep.jessicasales@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "65595564253", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1980-11-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AC", "municipioNascimento": "Cruzeiro do Sul", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.jessicasales@camara.leg.br"}, {"id": 204435, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204435", "nomeCivil": "JESUS SERGIO DE MENEZES", "ultimoStatus": {"id": 204435, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204435", "nome": "JESUS S\u00c9RGIO", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "AC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204435.jpg", "email": "dep.jesussergio@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JESUS S\u00c9RGIO", "gabinete": {"nome": "941", "predio": "4", "sala": "941", "andar": "9", "telefone": "3215-5941", "email": "dep.jesussergio@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "58065083234", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-06-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AC", "municipioNascimento": "Tarauac\u00e1", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.jesussergio@camara.leg.br"}, {"id": 178842, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178842", "nomeCivil": "JOAO HENRIQUE HOLANDA  CALDAS", "ultimoStatus": {"id": 178842, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178842", "nome": "JHC", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "AL", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178842.jpg", "email": "dep.jhc@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JHC", "gabinete": {"nome": "958", "predio": "4", "sala": "958", "andar": "9", "telefone": "3215-5958", "email": "dep.jhc@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01117690199", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1987-07-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AL", "municipioNascimento": "Macei\u00f3", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.jhc@camara.leg.br"}, {"id": 160531, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160531", "nomeCivil": "JOHNATHAN PEREIRA DE JESUS", "ultimoStatus": {"id": 160531, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160531", "nome": "JHONATAN DE JESUS", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "RR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160531.jpg", "email": "dep.jhonatandejesus@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JHONATAN DE JESUS", "gabinete": {"nome": "535", "predio": "4", "sala": "535", "andar": "5", "telefone": "3215-5535", "email": "dep.jhonatandejesus@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "74274112268", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1983-09-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RR", "municipioNascimento": "Boa Vista", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.jhonatandejesus@camara.leg.br"}, {"id": 74366, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74366", "nomeCivil": "JO\u00c3O CAMPOS DE ARA\u00daJO", "ultimoStatus": {"id": 74366, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74366", "nome": "JO\u00c3O CAMPOS", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74366.jpg", "email": "dep.joaocampos@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JO\u00c3O CAMPOS", "gabinete": {"nome": "315", "predio": "4", "sala": "315", "andar": "3", "telefone": "3215-5315", "email": "dep.joaocampos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "24254401191", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://twitter.com/depjoaocampos", "www.facebook.com/deputadojoaocampos"], "dataNascimento": "1962-12-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "TO", "municipioNascimento": "Peixe", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.joaocampos@camara.leg.br"}, {"id": 141458, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141458", "nomeCivil": "JO\u00c3O CARLOS PAOLILO BACELAR FILHO", "ultimoStatus": {"id": 141458, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141458", "nome": "JO\u00c3O CARLOS BACELAR", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141458.jpg", "email": "dep.joaocarlosbacelar@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JO\u00c3O CARLOS BACELAR", "gabinete": {"nome": "928", "predio": "4", "sala": "928", "andar": "9", "telefone": "3215-5928", "email": "dep.joaocarlosbacelar@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "15345931879", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-10-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.joaocarlosbacelar@camara.leg.br"}, {"id": 178970, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178970", "nomeCivil": "JOAO SOMARIVA DANIEL", "ultimoStatus": {"id": 178970, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178970", "nome": "JO\u00c3O DANIEL", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "SE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178970.jpg", "email": "dep.joaodaniel@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JO\u00c3O DANIEL", "gabinete": {"nome": "605", "predio": "4", "sala": "605", "andar": "6", "telefone": "3215-5605", "email": "dep.joaodaniel@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "51625091591", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1967-08-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "S\u00e3o Louren\u00e7o D'Oeste", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.joaodaniel@camara.leg.br"}, {"id": 204429, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204429", "nomeCivil": "JO\u00c3O HENRIQUE DE ANDRADE LIMA CAMPOS", "ultimoStatus": {"id": 204429, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204429", "nome": "JO\u00c3O H. CAMPOS", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204429.jpg", "email": "dep.joaohcampos@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JO\u00c3O H. CAMPOS", "gabinete": {"nome": "409", "predio": "4", "sala": "409", "andar": "4", "telefone": "3215-5409", "email": "dep.joaoh.campos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "10230720412", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1993-11-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.joaohcampos@camara.leg.br"}, {"id": 141459, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141459", "nomeCivil": "JO\u00c3O DA SILVA MAIA", "ultimoStatus": {"id": 141459, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141459", "nome": "JO\u00c3O MAIA", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "RN", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141459.jpg", "email": "dep.joaomaia@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JO\u00c3O MAIA", "gabinete": {"nome": "439", "predio": "4", "sala": "439", "andar": "4", "telefone": "3215-5439", "email": "dep.joaomaia@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "06662978191", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1953-09-20", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PB", "municipioNascimento": "Brejo do Cruz", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.joaomaia@camara.leg.br"}, {"id": 112437, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/112437", "nomeCivil": "JO\u00c3O MARCELO SANTOS SOUZA", "ultimoStatus": {"id": 112437, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/112437", "nome": "JO\u00c3O MARCELO SOUZA", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/112437.jpg", "email": "dep.joaomarcelosouza@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JO\u00c3O MARCELO SOUZA", "gabinete": {"nome": "506", "predio": "4", "sala": "506", "andar": "5", "telefone": "3215-5506", "email": "dep.joaomarcelosouza@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "61956384120", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-11-11", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "S\u00e3o Lu\u00eds", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.joaomarcelosouza@camara.leg.br"}, {"id": 204576, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204576", "nomeCivil": "JO\u00c3O IN\u00c1CIO RIBEIRO ROMA NETO", "ultimoStatus": {"id": 204576, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204576", "nome": "JO\u00c3O ROMA", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204576.jpg", "email": "dep.joaoroma@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JO\u00c3O ROMA", "gabinete": {"nome": "276", "predio": "3", "sala": "276", "andar": null, "telefone": "3215-5276", "email": "dep.joaoroma@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "81968442472", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-11-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.joaoroma@camara.leg.br"}, {"id": 178910, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178910", "nomeCivil": "JOAQUIM PASSARINHO PINTO DE SOUZA PORTO", "ultimoStatus": {"id": 178910, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178910", "nome": "JOAQUIM PASSARINHO", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178910.jpg", "email": "dep.joaquimpassarinho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JOAQUIM PASSARINHO", "gabinete": {"nome": "334", "predio": "4", "sala": "334", "andar": "3", "telefone": "3215-5334", "email": "dep.joaquimpassarinho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "13606328249", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-12-02", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PA", "municipioNascimento": "Bel\u00e9m", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.joaquimpassarinho@camara.leg.br"}, {"id": 204468, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204468", "nomeCivil": "JOENIA BATISTA DE CARVALHO", "ultimoStatus": {"id": 204468, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204468", "nome": "JOENIA WAPICHANA", "siglaPartido": "REDE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36886", "siglaUf": "RR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204468.jpg", "email": "dep.joeniawapichana@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JOENIA WAPICHANA", "gabinete": {"nome": "231", "predio": "4", "sala": "231", "andar": "2", "telefone": "3215-5231", "email": "dep.joeniawapichana@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "32326998200", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-04-20", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RR", "municipioNascimento": "Boa Vista", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.joeniawapichana@camara.leg.br"}, {"id": 204546, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204546", "nomeCivil": "JOICE CRISTINA HASSELMANN", "ultimoStatus": {"id": 204546, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204546", "nome": "JOICE HASSELMANN", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204546.jpg", "email": "dep.joicehasselmann@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JOICE HASSELMANN", "gabinete": {"nome": "825", "predio": "4", "sala": "825", "andar": "8", "telefone": "3215-5825", "email": "dep.joicehasselmann@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "85655732149", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1978-01-29", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Ponta Grossa", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.joicehasselmann@camara.leg.br"}, {"id": 205550, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/205550", "nomeCivil": "JORGE BRAZ DE OLIVEIRA", "ultimoStatus": {"id": 205550, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/205550", "nome": "JORGE BRAZ", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/205550.jpg", "email": "dep.jorgebraz@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JORGE BRAZ", "gabinete": {"nome": "213", "predio": "4", "sala": "213", "andar": "2", "telefone": "3215-5213", "email": "dep.jorgebraz@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Efetivado", "descricaoStatus": null}, "cpf": "35201487734", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1953-07-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Palma", "escolaridade": null, "email": "dep.jorgebraz@camara.leg.br"}, {"id": 178857, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178857", "nomeCivil": "JORGE JOSE SANTOS PEREIRA SOLLA", "ultimoStatus": {"id": 178857, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178857", "nome": "JORGE SOLLA", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178857.jpg", "email": "dep.jorgesolla@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JORGE SOLLA", "gabinete": {"nome": "571", "predio": "3", "sala": "571", "andar": null, "telefone": "3215-5571", "email": "dep.jorgesolla@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "19530773587", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-04-11", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.jorgesolla@camara.leg.br"}, {"id": 141464, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141464", "nomeCivil": "JOS\u00c9 AIRTON F\u00c9LIX CIRILO DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 141464, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141464", "nome": "JOS\u00c9 AIRTON F\u00c9LIX CIRILO", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141464.jpg", "email": "dep.joseairtonfelixcirilo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JOS\u00c9 AIRTON F\u00c9LIX CIRILO", "gabinete": {"nome": "319", "predio": "4", "sala": "319", "andar": "3", "telefone": "3215-5319", "email": "dep.joseairtonfelixcirilo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "09257357368", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-02-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Aracati", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.joseairtonfelixcirilo@camara.leg.br"}, {"id": 141470, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141470", "nomeCivil": "JOS\u00c9 NOBRE GUIMAR\u00c3ES", "ultimoStatus": {"id": 141470, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141470", "nome": "JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141470.jpg", "email": "dep.joseguimaraes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES", "gabinete": {"nome": "306", "predio": "4", "sala": "306", "andar": "3", "telefone": "3215-5306", "email": "dep.joseguimaraes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "09324577387", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-02-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Quixeramobim", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.joseguimaraes@camara.leg.br"}, {"id": 204386, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204386", "nomeCivil": "JOSE MARIO SCHREINER", "ultimoStatus": {"id": 204386, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204386", "nome": "JOSE MARIO SCHREINER", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204386.jpg", "email": "dep.josemarioschreiner@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JOSE MARIO SCHREINER", "gabinete": {"nome": "567", "predio": "3", "sala": "567", "andar": null, "telefone": "3215-5567", "email": "dep.josemarioschreiner@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "41877004987", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-02-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "Porto Uni\u00e3o", "escolaridade": "Ensino T\u00e9cnico", "email": "dep.josemarioschreiner@camara.leg.br"}, {"id": 204472, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204472", "nomeCivil": "JOSE ANTONIO DOS SANTOS MEDEIROS", "ultimoStatus": {"id": 204472, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204472", "nome": "JOS\u00c9 MEDEIROS", "siglaPartido": "PODE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36896", "siglaUf": "MT", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204472.jpg", "email": "dep.josemedeiros@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JOS\u00c9 MEDEIROS", "gabinete": {"nome": "335", "predio": "4", "sala": "335", "andar": "3", "telefone": "3215-5335", "email": "dep.josemedeiros@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "42442540134", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1970-03-19", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RN", "municipioNascimento": "Caic\u00f3", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.josemedeiros@camara.leg.br"}, {"id": 204391, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204391", "nomeCivil": "JOS\u00c9 NELTO LAGARES DAS MERCEZ", "ultimoStatus": {"id": 204391, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204391", "nome": "JOS\u00c9 NELTO", "siglaPartido": "PODE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36896", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204391.jpg", "email": "dep.josenelto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JOS\u00c9 NELTO", "gabinete": {"nome": "703", "predio": "4", "sala": "703", "andar": "7", "telefone": "3215-5703", "email": "dep.josenelto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "22002570159", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1960-09-19", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Tiros", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.josenelto@camara.leg.br"}, {"id": 160619, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160619", "nomeCivil": "JOS\u00c9 NUNES SOARES", "ultimoStatus": {"id": 160619, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160619", "nome": "JOS\u00c9 NUNES", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160619.jpg", "email": "dep.josenunes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JOS\u00c9 NUNES", "gabinete": {"nome": "728", "predio": "4", "sala": "728", "andar": "7", "telefone": "3215-5728", "email": "dep.josenunes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04653580553", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1950-12-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Bel\u00e9m de S\u00e3o Francisco", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.josenunes@camara.leg.br"}, {"id": 74079, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74079", "nomeCivil": "JOS\u00c9 BENITO PRIANTE J\u00daNIOR", "ultimoStatus": {"id": 74079, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74079", "nome": "JOS\u00c9 PRIANTE", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74079.jpg", "email": "dep.josepriante@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JOS\u00c9 PRIANTE", "gabinete": {"nome": "752", "predio": "4", "sala": "752", "andar": "7", "telefone": "3215-5752", "email": "dep.josepriante@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "17293618204", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-12-02", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PA", "municipioNascimento": "Bel\u00e9m", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.josepriante@camara.leg.br"}, {"id": 204555, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204555", "nomeCivil": "JOS\u00c9 RICARDO WENDLING", "ultimoStatus": {"id": 204555, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204555", "nome": "JOS\u00c9 RICARDO", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "AM", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204555.jpg", "email": "dep.josericardo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JOS\u00c9 RICARDO", "gabinete": {"nome": "411", "predio": "4", "sala": "411", "andar": "4", "telefone": "3215-5411", "email": "dep.josericardo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "18660037200", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1964-06-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Montenegro", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.josericardo@camara.leg.br"}, {"id": 74554, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74554", "nomeCivil": "JOS\u00c9 ALVES ROCHA", "ultimoStatus": {"id": 74554, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74554", "nome": "JOS\u00c9 ROCHA", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74554.jpg", "email": "dep.joserocha@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JOS\u00c9 ROCHA", "gabinete": {"nome": "908", "predio": "4", "sala": "908", "andar": "9", "telefone": "3215-5908", "email": "dep.joserocha@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04789113515", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1948-08-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Coribe", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.joserocha@camara.leg.br"}, {"id": 209189, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/209189", "nomeCivil": "JOSEILDO RIBEIRO RAMOS", "ultimoStatus": {"id": 209189, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/209189", "nome": "JOSEILDO RAMOS", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/209189.jpg", "email": "dep.joseildoramos@camara.leg.br", "data": "2019-03-13T14:59", "nomeEleitoral": "JOSEILDO RAMOS", "gabinete": {"nome": "642", "predio": "4", "sala": "642", "andar": "6", "telefone": "3215-5642", "email": "dep.joseildoramos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Suplente", "descricaoStatus": null}, "cpf": "15963330572", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-08-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Alagoinhas", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.joseildoramos@camara.leg.br"}, {"id": 204563, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204563", "nomeCivil": "JOSIMAR CUNHA RODRIGUES", "ultimoStatus": {"id": 204563, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204563", "nome": "JOSIMAR MARANH\u00c3OZINHO", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204563.jpg", "email": "dep.josimarmaranhaozinho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JOSIMAR MARANH\u00c3OZINHO", "gabinete": {"nome": "715", "predio": "4", "sala": "715", "andar": "7", "telefone": "3215-5715", "email": "dep.josimarmaranhaozinho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "50980351200", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-11-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "V\u00e1rzea Alegre", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.josimarmaranhaozinho@camara.leg.br"}, {"id": 204474, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204474", "nomeCivil": "JUAREZ ALVES DA COSTA", "ultimoStatus": {"id": 204474, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204474", "nome": "JUAREZ COSTA", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "MT", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204474.jpg", "email": "dep.juarezcosta@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JUAREZ COSTA", "gabinete": {"nome": "472", "predio": "3", "sala": "472", "andar": null, "telefone": "3215-5472", "email": "dep.juarezcosta@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "47843080910", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1960-01-20", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Londrina", "escolaridade": null, "email": "dep.juarezcosta@camara.leg.br"}, {"id": 204420, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204420", "nomeCivil": "GULLIEM CHARLES BEZERRA LEMOS", "ultimoStatus": {"id": 204420, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204420", "nome": "JULIAN LEMOS", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "PB", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204420.jpg", "email": "dep.julianlemos@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JULIAN LEMOS", "gabinete": {"nome": "272", "predio": "3", "sala": "272", "andar": null, "telefone": "3215-5272", "email": "dep.julianlemos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "61927686172", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-01-05", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PB", "municipioNascimento": "Campina Grande", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.julianlemos@camara.leg.br"}, {"id": 74317, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74317", "nomeCivil": "J\u00daLIO C\u00c9SAR DE CARVALHO LIMA", "ultimoStatus": {"id": 74317, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74317", "nome": "J\u00daLIO CESAR", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "PI", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74317.jpg", "email": "dep.juliocesar@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "J\u00daLIO CESAR", "gabinete": {"nome": "944", "predio": "4", "sala": "944", "andar": "9", "telefone": "3215-5944", "email": "dep.juliocesar@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01102125334", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1948-08-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PI", "municipioNascimento": "Guadalupe", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.juliocesar@camara.leg.br"}, {"id": 204372, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204372", "nomeCivil": "JULIO CESAR RIBEIRO", "ultimoStatus": {"id": 204372, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204372", "nome": "JULIO CESAR RIBEIRO", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "DF", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204372.jpg", "email": "dep.juliocesarribeiro@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JULIO CESAR RIBEIRO", "gabinete": {"nome": "471", "predio": "3", "sala": "471", "andar": null, "telefone": "3215-5471", "email": "dep.juliocesarribeiro@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "15791563809", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1975-02-24", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.juliocesarribeiro@camara.leg.br"}, {"id": 73586, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73586", "nomeCivil": "J\u00daLIO C\u00c9SAR DELGADO", "ultimoStatus": {"id": 73586, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73586", "nome": "J\u00daLIO DELGADO", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73586.jpg", "email": "dep.juliodelgado@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "J\u00daLIO DELGADO", "gabinete": {"nome": "323", "predio": "4", "sala": "323", "andar": "3", "telefone": "3215-5323", "email": "dep.juliodelgado@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "81993358668", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1966-11-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Juiz de Fora", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.juliodelgado@camara.leg.br"}, {"id": 204457, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204457", "nomeCivil": "ROGERIO TEIXEIRA JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 204457, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204457", "nome": "JUNINHO DO PNEU", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204457.jpg", "email": "dep.juninhodopneu@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JUNINHO DO PNEU", "gabinete": {"nome": "641", "predio": "4", "sala": "641", "andar": "6", "telefone": "3215-5641", "email": "dep.juninhodopneu@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "07845799700", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-10-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Nova Igua\u00e7u", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.juninhodopneu@camara.leg.br"}, {"id": 204520, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204520", "nomeCivil": "GERALDO JUNIO DO AMARAL", "ultimoStatus": {"id": 204520, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204520", "nome": "JUNIO AMARAL", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204520.jpg", "email": "dep.junioamaral@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JUNIO AMARAL", "gabinete": {"nome": "302", "predio": "4", "sala": "302", "andar": "3", "telefone": "3215-5302", "email": "dep.junioamaral@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "07554049631", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["www.facebook.com/cabojunioamaral", "www.instagram.com/cabojunioamaral"], "dataNascimento": "1987-06-30", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.junioamaral@camara.leg.br"}, {"id": 204502, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204502", "nomeCivil": "NICOLINO BOZZELLA JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 204502, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204502", "nome": "J\u00daNIOR BOZZELLA", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204502.jpg", "email": "dep.juniorbozzella@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "J\u00daNIOR BOZZELLA", "gabinete": {"nome": "582", "predio": "3", "sala": "582", "andar": null, "telefone": "3215-5582", "email": "dep.juniorbozzella@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "21883547881", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1980-08-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Santos", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.juniorbozzella@camara.leg.br"}, {"id": 204497, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204497", "nomeCivil": "JO\u00c3O FERRARI J\u00daNIOR", "ultimoStatus": {"id": 204497, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204497", "nome": "J\u00daNIOR FERRARI", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204497.jpg", "email": "dep.juniorferrari@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "J\u00daNIOR FERRARI", "gabinete": {"nome": "919", "predio": "4", "sala": "919", "andar": "9", "telefone": "3215-5919", "email": "dep.juniorferrari@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "23211253220", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1967-07-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PA", "municipioNascimento": "Oriximin\u00e1", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.juniorferrari@camara.leg.br"}, {"id": 204574, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204574", "nomeCivil": "JOSE LOUREN\u00c7O BONFIM JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 204574, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204574", "nome": "JUNIOR LOUREN\u00c7O", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204574.jpg", "email": "dep.juniorlourenco@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JUNIOR LOUREN\u00c7O", "gabinete": {"nome": "513", "predio": "4", "sala": "513", "andar": "5", "telefone": "3215-5513", "email": "dep.juniorlourenco@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "78247128349", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["juniorlouren\u00e7o"], "dataNascimento": "1978-10-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "S\u00e3o Lu\u00eds", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.juniorlourenco@camara.leg.br"}, {"id": 204550, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204550", "nomeCivil": "ANT\u00d4NIO LUIZ RODRIGUES MANO J\u00daNIOR", "ultimoStatus": {"id": 204550, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204550", "nome": "J\u00daNIOR MANO", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204550.jpg", "email": "dep.juniormano@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "J\u00daNIOR MANO", "gabinete": {"nome": "807", "predio": "4", "sala": "807", "andar": "8", "telefone": "3215-5807", "email": "dep.juniormano@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "97891231320", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1985-04-16", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Nova Russas", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.juniormano@camara.leg.br"}, {"id": 178886, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178886", "nomeCivil": "JOSE JUSCELINO DOS SANTOS REZENDE FILHO", "ultimoStatus": {"id": 178886, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178886", "nome": "JUSCELINO FILHO", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178886.jpg", "email": "dep.juscelinofilho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "JUSCELINO FILHO", "gabinete": {"nome": "222", "predio": "4", "sala": "222", "andar": "2", "telefone": "3215-5222", "email": "dep.juscelinofilho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "85290211349", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1984-11-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "S\u00e3o Lu\u00eds", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.juscelinofilho@camara.leg.br"}, {"id": 204536, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204536", "nomeCivil": "KIM PATROCA KATAGUIRI", "ultimoStatus": {"id": 204536, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204536", "nome": "KIM KATAGUIRI", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204536.jpg", "email": "dep.kimkataguiri@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "KIM KATAGUIRI", "gabinete": {"nome": "421", "predio": "4", "sala": "421", "andar": "4", "telefone": "3215-5421", "email": "dep.kimkataguiri@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "39313495864", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1996-01-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Salto", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.kimkataguiri@camara.leg.br"}, {"id": 151208, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/151208", "nomeCivil": "LAERCIO JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "ultimoStatus": {"id": 151208, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/151208", "nome": "LAERCIO OLIVEIRA", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "SE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/151208.jpg", "email": "dep.laerciooliveira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LAERCIO OLIVEIRA", "gabinete": {"nome": "629", "predio": "4", "sala": "629", "andar": "6", "telefone": "3215-5629", "email": "dep.laerciooliveira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "16853881400", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-04-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.laerciooliveira@camara.leg.br"}, {"id": 98057, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/98057", "nomeCivil": "LAFAYETTE LUIZ DOORGAL DE ANDRADA", "ultimoStatus": {"id": 98057, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/98057", "nome": "LAFAYETTE DE ANDRADA", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/98057.jpg", "email": "dep.lafayettedeandrada@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LAFAYETTE DE ANDRADA", "gabinete": {"nome": "208", "predio": "4", "sala": "208", "andar": "2", "telefone": "3215-5208", "email": "dep.lafayettedeandrada@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "38105195100", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1966-10-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "Doutorado Incompleto", "email": "dep.lafayettedeandrada@camara.leg.br"}, {"id": 160534, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160534", "nomeCivil": "LAURIETE RODRIGUES DE JESUS", "ultimoStatus": {"id": 160534, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160534", "nome": "LAURIETE", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "ES", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160534.jpg", "email": "dep.lauriete@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LAURIETE", "gabinete": {"nome": "223", "predio": "4", "sala": "223", "andar": "2", "telefone": "3215-5223", "email": "dep.lauriete@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00974976733", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1970-02-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "ES", "municipioNascimento": "Vila Velha", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.lauriete@camara.leg.br"}, {"id": 178832, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178832", "nomeCivil": "LEANDRE DAL PONTE", "ultimoStatus": {"id": 178832, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178832", "nome": "LEANDRE", "siglaPartido": "PV", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36851", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178832.jpg", "email": "dep.leandre@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LEANDRE", "gabinete": {"nome": "454", "predio": "4", "sala": "454", "andar": "4", "telefone": "3215-5454", "email": "dep.leandre@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "80635083949", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1975-12-20", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Pato Branco", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.leandre@camara.leg.br"}, {"id": 204375, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204375", "nomeCivil": "LEDA MARIA SADALA BRITO", "ultimoStatus": {"id": 204375, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204375", "nome": "LEDA SADALA", "siglaPartido": "AVANTE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36898", "siglaUf": "AP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204375.jpg", "email": "dep.ledasadala@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LEDA SADALA", "gabinete": {"nome": "611", "predio": "4", "sala": "611", "andar": "6", "telefone": "3215-5611", "email": "dep.ledasadala@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "43025900253", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1966-06-11", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PA", "municipioNascimento": "Almeirim", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.ledasadala@camara.leg.br"}, {"id": 204359, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204359", "nomeCivil": "LEONARDO BARRETO DE MORAES", "ultimoStatus": {"id": 204359, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204359", "nome": "L\u00c9O MORAES", "siglaPartido": "PODE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36896", "siglaUf": "RO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204359.jpg", "email": "dep.leomoraes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "L\u00c9O MORAES", "gabinete": {"nome": "503", "predio": "4", "sala": "503", "andar": "5", "telefone": "3215-5503", "email": "dep.leomoraes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04333073901", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1984-01-11", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Foz do Igua\u00e7u", "escolaridade": "Mestrado Incompleto", "email": "dep.leomoraes@camara.leg.br"}, {"id": 204547, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204547", "nomeCivil": "ELIEL M\u00c1RCIO DO CARMO", "ultimoStatus": {"id": 204547, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204547", "nome": "L\u00c9O MOTTA", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204547.jpg", "email": "dep.leomotta@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "L\u00c9O MOTTA", "gabinete": {"nome": "724", "predio": "4", "sala": "724", "andar": "7", "telefone": "3215-5724", "email": "dep.leomotta@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "85702609620", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-10-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Contagem", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.leomotta@camara.leg.br"}, {"id": 74156, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74156", "nomeCivil": "JOS\u00c9 LEONARDO COSTA MONTEIRO", "ultimoStatus": {"id": 74156, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74156", "nome": "LEONARDO MONTEIRO", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74156.jpg", "email": "dep.leonardomonteiro@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LEONARDO MONTEIRO", "gabinete": {"nome": "922", "predio": "4", "sala": "922", "andar": "9", "telefone": "3215-5922", "email": "dep.leonardomonteiro@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "20811845672", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1951-10-09", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Governador Valadares", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.leonardomonteiro@camara.leg.br"}, {"id": 74299, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74299", "nomeCivil": "JOS\u00c9 LE\u00d4NIDAS DE MENEZES CRISTINO", "ultimoStatus": {"id": 74299, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74299", "nome": "LE\u00d4NIDAS CRISTINO", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74299.jpg", "email": "dep.leonidascristino@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LE\u00d4NIDAS CRISTINO", "gabinete": {"nome": "948", "predio": "4", "sala": "948", "andar": "9", "telefone": "3215-5948", "email": "dep.leonidascristino@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "12105961304", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-06-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Corea\u00fa", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.leonidascristino@camara.leg.br"}, {"id": 92102, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/92102", "nomeCivil": "LEUR ANTONIO DE BRITTO LOMANTO JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 92102, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/92102", "nome": "LEUR LOMANTO J\u00daNIOR", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/92102.jpg", "email": "dep.leurlomantojunior@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LEUR LOMANTO J\u00daNIOR", "gabinete": {"nome": "406", "predio": "4", "sala": "406", "andar": "4", "telefone": "3215-5406", "email": "dep.leurlomantojunior@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "87594749120", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.facebook.com/leurlomantojr/", "@leurlomantojr", "@leurlomantojr"], "dataNascimento": "1976-10-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.leurlomantojunior@camara.leg.br"}, {"id": 139285, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/139285", "nomeCivil": "L\u00cdDICE DA MATA E SOUZA", "ultimoStatus": {"id": 139285, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/139285", "nome": "L\u00cdDICE DA MATA", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/139285.jpg", "email": "dep.lidicedamata@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "L\u00cdDICE DA MATA", "gabinete": {"nome": "913", "predio": "4", "sala": "913", "andar": "9", "telefone": "3215-5913", "email": "dep.lidicedamata@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "14672049515", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1956-03-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Cachoeira", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.lidicedamata@camara.leg.br"}, {"id": 74585, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74585", "nomeCivil": "LINCOLN DINIZ PORTELA", "ultimoStatus": {"id": 74585, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74585", "nome": "LINCOLN PORTELA", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74585.jpg", "email": "dep.lincolnportela@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LINCOLN PORTELA", "gabinete": {"nome": "615", "predio": "4", "sala": "615", "andar": "6", "telefone": "3215-5615", "email": "dep.lincolnportela@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "10254730191", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1953-11-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.lincolnportela@camara.leg.br"}, {"id": 204405, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204405", "nomeCivil": "LIZIANE BAYER DA COSTA", "ultimoStatus": {"id": 204405, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204405", "nome": "LIZIANE BAYER", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204405.jpg", "email": "dep.lizianebayer@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LIZIANE BAYER", "gabinete": {"nome": "538", "predio": "4", "sala": "538", "andar": "5", "telefone": "3215-5538", "email": "dep.lizianebayer@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01738506002", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1981-01-24", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Porto Alegre", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.lizianebayer@camara.leg.br"}, {"id": 204382, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204382", "nomeCivil": "LOESTER CARLOS GOMES DE SOUZA", "ultimoStatus": {"id": 204382, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204382", "nome": "LOESTER TRUTIS", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "MS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204382.jpg", "email": "dep.loestertrutis@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LOESTER TRUTIS", "gabinete": {"nome": "380", "predio": "3", "sala": "380", "andar": null, "telefone": "3215-5380", "email": "dep.loestertrutis@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "95486100191", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.facebook.com/tiotrutis", "@tiotrutis"], "dataNascimento": "1982-09-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MS", "municipioNascimento": "Campo Grande", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.loestertrutis@camara.leg.br"}, {"id": 196358, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/196358", "nomeCivil": "LOURIVAL GOMES DE ALMEIDA", "ultimoStatus": {"id": 196358, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/196358", "nome": "LOURIVAL GOMES", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/196358.jpg", "email": "dep.lourivalgomes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LOURIVAL GOMES", "gabinete": {"nome": "636", "predio": "4", "sala": "636", "andar": "6", "telefone": "3215-5636", "email": "dep.lourivalgomes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "42310580759", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1955-07-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Ensino Fundamental", "email": "dep.lourivalgomes@camara.leg.br"}, {"id": 204523, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204523", "nomeCivil": "LUCAS DE VASCONCELOS GONZALEZ", "ultimoStatus": {"id": 204523, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204523", "nome": "LUCAS GONZALEZ", "siglaPartido": "NOVO", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37901", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204523.jpg", "email": "dep.lucasgonzalez@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUCAS GONZALEZ", "gabinete": {"nome": "581", "predio": "3", "sala": "581", "andar": null, "telefone": "3215-5581", "email": "dep.lucasgonzalez@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "09557484616", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["lucasvgonzalez", "lucasvgonzalez", "lucasvgonzalez", "lucasvgonzalez"], "dataNascimento": "1988-12-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.lucasgonzalez@camara.leg.br"}, {"id": 204404, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204404", "nomeCivil": "LUCAS BELLO REDECKER", "ultimoStatus": {"id": 204404, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204404", "nome": "LUCAS REDECKER", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204404.jpg", "email": "dep.lucasredecker@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUCAS REDECKER", "gabinete": {"nome": "905", "predio": "4", "sala": "905", "andar": "9", "telefone": "3215-5905", "email": "dep.lucasredecker@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "71471278115", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["facebook.com/lucasredecker", "flickr.com/people/redecker", "instagram.com/lucasredecker", "youtube.com/user/lucasredecker", "twitter.com/lucasredecker"], "dataNascimento": "1981-05-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Novo Hamburgo", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.lucasredecker@camara.leg.br"}, {"id": 178879, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178879", "nomeCivil": "LUCAS DE CASTRO SANTOS", "ultimoStatus": {"id": 178879, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178879", "nome": "LUCAS VERGILIO", "siglaPartido": "SOLIDARIEDADE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37904", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178879.jpg", "email": "dep.lucasvergilio@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUCAS VERGILIO", "gabinete": {"nome": "816", "predio": "4", "sala": "816", "andar": "8", "telefone": "3215-5816", "email": "dep.lucasvergilio@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01745455175", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1987-04-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Goi\u00e2nia", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.lucasvergilio@camara.leg.br"}, {"id": 74478, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74478", "nomeCivil": "LUCIANO CALDAS BIVAR", "ultimoStatus": {"id": 74478, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74478", "nome": "LUCIANO BIVAR", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74478.jpg", "email": "dep.lucianobivar@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUCIANO BIVAR", "gabinete": {"nome": "215", "predio": "4", "sala": "215", "andar": "2", "telefone": "3215-5215", "email": "dep.lucianobivar@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01818961415", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1944-11-29", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.lucianobivar@camara.leg.br"}, {"id": 178931, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178931", "nomeCivil": "LUCIANO DUCCI", "ultimoStatus": {"id": 178931, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178931", "nome": "LUCIANO DUCCI", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178931.jpg", "email": "dep.lucianoducci@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUCIANO DUCCI", "gabinete": {"nome": "427", "predio": "4", "sala": "427", "andar": "4", "telefone": "3215-5427", "email": "dep.lucianoducci@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "20732376068", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1955-03-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Curitiba", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.lucianoducci@camara.leg.br"}, {"id": 178954, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178954", "nomeCivil": "LUCIO ANTONIO MOSQUINI", "ultimoStatus": {"id": 178954, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178954", "nome": "LUCIO MOSQUINI", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "RO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178954.jpg", "email": "dep.luciomosquini@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUCIO MOSQUINI", "gabinete": {"nome": "918", "predio": "4", "sala": "918", "andar": "9", "telefone": "3215-5918", "email": "dep.luciomosquini@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "28649923291", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-07-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MT", "municipioNascimento": "Rondon\u00f3polis", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.luciomosquini@camara.leg.br"}, {"id": 204381, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204381", "nomeCivil": "LUIS CLAUDIO FERNANDES MIRANDA", "ultimoStatus": {"id": 204381, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204381", "nome": "LUIS MIRANDA", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "DF", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204381.jpg", "email": "dep.luismiranda@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUIS MIRANDA", "gabinete": {"nome": "241", "predio": "4", "sala": "241", "andar": "2", "telefone": "3215-5241", "email": "dep.luismiranda@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "90218647115", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1980-03-27", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "DF", "municipioNascimento": "Bras\u00edlia", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.luismiranda@camara.leg.br"}, {"id": 160510, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160510", "nomeCivil": "LUIS HENRIQUE DE OLIVEIRA RESENDE", "ultimoStatus": {"id": 160510, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160510", "nome": "LUIS TIB\u00c9", "siglaPartido": "AVANTE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36898", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160510.jpg", "email": "dep.luistibe@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUIS TIB\u00c9", "gabinete": {"nome": "632", "predio": "4", "sala": "632", "andar": "6", "telefone": "3215-5632", "email": "dep.luistibe@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "81460910672", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1971-07-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.luistibe@camara.leg.br"}, {"id": 204410, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204410", "nomeCivil": "LUISA CANZIANI DOS SANTOS SILVEIRA", "ultimoStatus": {"id": 204410, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204410", "nome": "LUISA CANZIANI", "siglaPartido": "PTB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36845", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204410.jpg", "email": "dep.luisacanziani@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUISA CANZIANI", "gabinete": {"nome": "842", "predio": "4", "sala": "842", "andar": "8", "telefone": "3215-5842", "email": "dep.luisacanziani@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "05823529910", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1996-04-11", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Londrina", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.luisacanziani@camara.leg.br"}, {"id": 204448, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204448", "nomeCivil": "LUIZ ANTONIO DA COSTA CARVALHO CORREA DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 204448, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204448", "nome": "LUIZ ANT\u00d4NIO CORR\u00caA", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204448.jpg", "email": "dep.luizantoniocorrea@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUIZ ANT\u00d4NIO CORR\u00caA", "gabinete": {"nome": "610", "predio": "4", "sala": "610", "andar": "6", "telefone": "3215-5610", "email": "dep.luizantoniocorrea@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01563114704", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1940-12-27", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.luizantoniocorrea@camara.leg.br"}, {"id": 160645, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160645", "nomeCivil": "LUIZ CARLOS GOMES DOS SANTOS JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 160645, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160645", "nome": "LUIZ CARLOS", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "AP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160645.jpg", "email": "dep.luizcarlos@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUIZ CARLOS", "gabinete": {"nome": "512", "predio": "4", "sala": "512", "andar": "5", "telefone": "3215-5512", "email": "dep.luizcarlos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "63223228268", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1979-08-16", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AP", "municipioNascimento": "Amap\u00e1", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.luizcarlos@camara.leg.br"}, {"id": 204485, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204485", "nomeCivil": "LUIZ CARLOS MOTTA", "ultimoStatus": {"id": 204485, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204485", "nome": "LUIZ CARLOS MOTTA", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204485.jpg", "email": "dep.luizcarlosmotta@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUIZ CARLOS MOTTA", "gabinete": {"nome": "415", "predio": "4", "sala": "415", "andar": "4", "telefone": "3215-5415", "email": "dep.luizcarlosmotta@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "03035521824", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-04-24", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Ribeir\u00e3o Preto", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.luizcarlosmotta@camara.leg.br"}, {"id": 204543, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204543", "nomeCivil": "LUIZ FLAVIO GOMES", "ultimoStatus": {"id": 204543, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204543", "nome": "LUIZ FL\u00c1VIO GOMES", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204543.jpg", "email": "dep.luizflaviogomes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUIZ FL\u00c1VIO GOMES", "gabinete": {"nome": "904", "predio": "4", "sala": "904", "andar": "9", "telefone": "3215-5904", "email": "dep.luizflaviogomes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "70641218834", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-05-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Sud Menucci", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.luizflaviogomes@camara.leg.br"}, {"id": 204455, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204455", "nomeCivil": "LUIZ EDUARDO CARNEIRO DA SILVA DE SOUZA LIMA", "ultimoStatus": {"id": 204455, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204455", "nome": "LUIZ LIMA", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204455.jpg", "email": "dep.luizlima@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUIZ LIMA", "gabinete": {"nome": "504", "predio": "4", "sala": "504", "andar": "5", "telefone": "3215-5504", "email": "dep.luizlima@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "07616393730", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1977-12-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.luizlima@camara.leg.br"}, {"id": 162332, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/162332", "nomeCivil": "LUIZ HILOSHI NISHIMORI", "ultimoStatus": {"id": 162332, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/162332", "nome": "LUIZ NISHIMORI", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/162332.jpg", "email": "dep.luiznishimori@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUIZ NISHIMORI", "gabinete": {"nome": "907", "predio": "4", "sala": "907", "andar": "9", "telefone": "3215-5907", "email": "dep.luiznishimori@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "08781460910", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1949-04-09", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Marialva", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.luiznishimori@camara.leg.br"}, {"id": 204526, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204526", "nomeCivil": "LUIZ PHILIPPE DE ORLEANS BRAGAN\u00c7A", "ultimoStatus": {"id": 204526, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204526", "nome": "LUIZ PHILIPPE DE ORLEANS E BRAGAN\u00c7A", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204526.jpg", "email": "dep.luizphilippedeorleansebraganca@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUIZ PHILIPPE DE ORLEANS E BRAGAN\u00c7A", "gabinete": {"nome": "719", "predio": "4", "sala": "719", "andar": "7", "telefone": "3215-5719", "email": "dep.luizphilippedeorleansebraganca@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "11844856828", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-04-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.luizphilippedeorleansebraganca@camara.leg.br"}, {"id": 74784, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74784", "nomeCivil": "LUIZA ERUNDINA DE SOUSA", "ultimoStatus": {"id": 74784, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74784", "nome": "LUIZA ERUNDINA", "siglaPartido": "PSOL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36839", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74784.jpg", "email": "dep.luizaerundina@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUIZA ERUNDINA", "gabinete": {"nome": "620", "predio": "4", "sala": "620", "andar": "6", "telefone": "3215-5620", "email": "dep.luizaerundina@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00480584400", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1934-11-30", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PB", "municipioNascimento": "Uira\u00fana", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.luizaerundina@camara.leg.br"}, {"id": 204418, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204418", "nomeCivil": "LUIZ GOULARTE ALVES", "ultimoStatus": {"id": 204418, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204418", "nome": "LUIZ\u00c3O GOULART", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204418.jpg", "email": "dep.luizaogoulart@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUIZ\u00c3O GOULART", "gabinete": {"nome": "218", "predio": "4", "sala": "218", "andar": "2", "telefone": "3215-5218", "email": "dep.luizaogoulart@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "53601106949", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1962-06-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Jandaia do Sul", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.luizaogoulart@camara.leg.br"}, {"id": 178866, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178866", "nomeCivil": "LUIZIANNE DE OLIVEIRA LINS", "ultimoStatus": {"id": 178866, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178866", "nome": "LUIZIANNE LINS", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178866.jpg", "email": "dep.luiziannelins@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "LUIZIANNE LINS", "gabinete": {"nome": "713", "predio": "4", "sala": "713", "andar": "7", "telefone": "3215-5713", "email": "dep.luiziannelins@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "38208563315", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1968-11-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Fortaleza", "escolaridade": "Mestrado Incompleto", "email": "dep.luiziannelins@camara.leg.br"}, {"id": 166402, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/166402", "nomeCivil": "MAGDA MOFATTO HON", "ultimoStatus": {"id": 166402, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/166402", "nome": "MAGDA MOFATTO", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/166402.jpg", "email": "dep.magdamofatto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MAGDA MOFATTO", "gabinete": {"nome": "934", "predio": "4", "sala": "934", "andar": "9", "telefone": "3215-5934", "email": "dep.magdamofatto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "13205285115", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1948-10-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Limeira", "escolaridade": null, "email": "dep.magdamofatto@camara.leg.br"}, {"id": 204469, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204469", "nomeCivil": "MANUEL MARCOS CARVALHO DE MESQUITA", "ultimoStatus": {"id": 204469, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204469", "nome": "MANUEL MARCOS", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "AC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204469.jpg", "email": "dep.manuelmarcos@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MANUEL MARCOS", "gabinete": {"nome": "572", "predio": "3", "sala": "572", "andar": null, "telefone": "3215-5572", "email": "dep.manuelmarcos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "36089427268", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-05-07", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Tiangu\u00e1", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.manuelmarcos@camara.leg.br"}, {"id": 204471, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204471", "nomeCivil": "CYLMARA FERNANDES DA ROCHA GRIPP", "ultimoStatus": {"id": 204471, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204471", "nome": "MARA ROCHA", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "AC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204471.jpg", "email": "dep.mararocha@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARA ROCHA", "gabinete": {"nome": "607", "predio": "4", "sala": "607", "andar": "6", "telefone": "3215-5607", "email": "dep.mararocha@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "41186273291", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-09-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AC", "municipioNascimento": "Rio Branco", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.mararocha@camara.leg.br"}, {"id": 156190, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/156190", "nomeCivil": "MARCEL VAN HATTEM", "ultimoStatus": {"id": 156190, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/156190", "nome": "MARCEL VAN HATTEM", "siglaPartido": "NOVO", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37901", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/156190.jpg", "email": "dep.marcelvanhattem@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARCEL VAN HATTEM", "gabinete": {"nome": "271", "predio": "3", "sala": "271", "andar": null, "telefone": "3215-5271", "email": "dep.marcelvanhattem@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00731302060", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1985-11-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "S\u00e3o Leopoldo", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.marcelvanhattem@camara.leg.br"}, {"id": 146788, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/146788", "nomeCivil": "MARCELO GUILHERME DE ARO FERREIRA", "ultimoStatus": {"id": 146788, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/146788", "nome": "MARCELO ARO", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/146788.jpg", "email": "dep.marceloaro@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARCELO ARO", "gabinete": {"nome": "821", "predio": "4", "sala": "821", "andar": "8", "telefone": "3215-5821", "email": "dep.marceloaro@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "06305588686", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1987-06-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.marceloaro@camara.leg.br"}, {"id": 205863, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/205863", "nomeCivil": "MARCELO DE BRUM DA COSTA", "ultimoStatus": {"id": 205863, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/205863", "nome": "MARCELO BRUM", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/205863.jpg", "email": "dep.marcelobrum@camara.leg.br", "data": "2019-08-08T13:10", "nomeEleitoral": "MARCELO BRUM", "gabinete": {"nome": "828", "predio": "4", "sala": "828", "andar": "8", "telefone": "3215-5828", "email": "dep.marcelobrum@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Suplente", "descricaoStatus": null}, "cpf": "73324507049", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-11-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Santiago", "escolaridade": null, "email": "dep.marcelobrum@camara.leg.br"}, {"id": 204433, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204433", "nomeCivil": "MARCELO CALERO FARIA GARCIA", "ultimoStatus": {"id": 204433, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204433", "nome": "MARCELO CALERO", "siglaPartido": "CIDADANIA", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37905", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204433.jpg", "email": "dep.marcelocalero@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARCELO CALERO", "gabinete": {"nome": "939", "predio": "4", "sala": "939", "andar": "9", "telefone": "3215-5939", "email": "dep.marcelocalero@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "08868429721", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["www.facebook.com/calero.rio/", "www.instagram.com/marcelocalero/", "twitter.com/caleromarcelo", "https://www.youtube.com/channel/UCmo8IWnclzzgKf82O3jHlgQ/featured"], "dataNascimento": "1982-07-07", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Mestrado Incompleto", "email": "dep.marcelocalero@camara.leg.br"}, {"id": 76874, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/76874", "nomeCivil": "MARCELO RIBEIRO FREIXO", "ultimoStatus": {"id": 76874, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/76874", "nome": "MARCELO FREIXO", "siglaPartido": "PSOL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36839", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/76874.jpg", "email": "dep.marcelofreixo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARCELO FREIXO", "gabinete": {"nome": "725", "predio": "4", "sala": "725", "andar": "7", "telefone": "3215-5725", "email": "dep.marcelofreixo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "95622780772", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1967-04-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Niter\u00f3i", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.marcelofreixo@camara.leg.br"}, {"id": 133810, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/133810", "nomeCivil": "MARCELO PIRES MORAES", "ultimoStatus": {"id": 133810, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/133810", "nome": "MARCELO MORAES", "siglaPartido": "PTB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36845", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/133810.jpg", "email": "dep.marcelomoraes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARCELO MORAES", "gabinete": {"nome": "258", "predio": "4", "sala": "258", "andar": "2", "telefone": "3215-5258", "email": "dep.marcelomoraes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "96520418072", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1979-08-07", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Porto Alegre", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.marcelomoraes@camara.leg.br"}, {"id": 204558, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204558", "nomeCivil": "JOS\u00c9 MARCELO DO NASCIMENTO NILO", "ultimoStatus": {"id": 204558, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204558", "nome": "MARCELO NILO", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204558.jpg", "email": "dep.marcelonilo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARCELO NILO", "gabinete": {"nome": "520", "predio": "4", "sala": "520", "andar": "5", "telefone": "3215-5520", "email": "dep.marcelonilo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "11875194568", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1955-04-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Antas", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.marcelonilo@camara.leg.br"}, {"id": 204556, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204556", "nomeCivil": "MARCELO RAMOS RODRIGUES", "ultimoStatus": {"id": 204556, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204556", "nome": "MARCELO RAMOS", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "AM", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204556.jpg", "email": "dep.marceloramos@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARCELO RAMOS", "gabinete": {"nome": "805", "predio": "4", "sala": "805", "andar": "8", "telefone": "3215-5805", "email": "dep.marceloramos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "43634745215", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-08-29", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AM", "municipioNascimento": "Manaus", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.marceloramos@camara.leg.br"}, {"id": 178983, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178983", "nomeCivil": "MARCIO LUIZ ALVINO DE SOUZA", "ultimoStatus": {"id": 178983, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178983", "nome": "MARCIO ALVINO", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178983.jpg", "email": "dep.marcioalvino@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARCIO ALVINO", "gabinete": {"nome": "331", "predio": "4", "sala": "331", "andar": "3", "telefone": "3215-5331", "email": "dep.marcioalvino@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "10115711880", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-06-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.marcioalvino@camara.leg.br"}, {"id": 179001, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/179001", "nomeCivil": "MARCIO DELLA VALLE BIOLCHI", "ultimoStatus": {"id": 179001, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/179001", "nome": "M\u00c1RCIO BIOLCHI", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/179001.jpg", "email": "dep.marciobiolchi@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "M\u00c1RCIO BIOLCHI", "gabinete": {"nome": "843", "predio": "4", "sala": "843", "andar": "8", "telefone": "3215-5843", "email": "dep.marciobiolchi@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "80686958004", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1979-05-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Carazinho", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.marciobiolchi@camara.leg.br"}, {"id": 81055, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/81055", "nomeCivil": "M\u00c1RCIO JERRY SARAIVA BARROSO", "ultimoStatus": {"id": 81055, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/81055", "nome": "M\u00c1RCIO JERRY", "siglaPartido": "PCdoB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36779", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/81055.jpg", "email": "dep.marciojerry@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "M\u00c1RCIO JERRY", "gabinete": {"nome": "372", "predio": "3", "sala": "372", "andar": null, "telefone": "3215-5372", "email": "dep.marciojerry@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "29246830334", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1966-11-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "Colinas", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.marciojerry@camara.leg.br"}, {"id": 204452, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204452", "nomeCivil": "M\u00c1RCIO DA SILVEIRA LABRE", "ultimoStatus": {"id": 204452, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204452", "nome": "M\u00c1RCIO LABRE", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204452.jpg", "email": "dep.marciolabre@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "M\u00c1RCIO LABRE", "gabinete": {"nome": "325", "predio": "4", "sala": "325", "andar": "3", "telefone": "3215-5325", "email": "dep.marciolabre@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "03394588790", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["@marciolabre"], "dataNascimento": "1974-02-27", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Ensino T\u00e9cnico", "email": "dep.marciolabre@camara.leg.br"}, {"id": 150418, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/150418", "nomeCivil": "M\u00c1RCIO CARLOS MARINHO", "ultimoStatus": {"id": 150418, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/150418", "nome": "M\u00c1RCIO MARINHO", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/150418.jpg", "email": "dep.marciomarinho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "M\u00c1RCIO MARINHO", "gabinete": {"nome": "326", "predio": "4", "sala": "326", "andar": "3", "telefone": "3215-5326", "email": "dep.marciomarinho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01895263786", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.facebook.com/deputadomarciomarinho/", "https://www.instagram.com/deputadomarciomarinho/", "https://www.youtube.com/channel/UCx3t_YQx8H-93UD5k9Mt1lQ", "https://twitter.com/dpmarciomarinho?lang=pt-br"], "dataNascimento": "1970-12-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Cabo Frio", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.marciomarinho@camara.leg.br"}, {"id": 204522, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204522", "nomeCivil": "MARCO AURELIO BERTAIOLLI", "ultimoStatus": {"id": 204522, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204522", "nome": "MARCO BERTAIOLLI", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204522.jpg", "email": "dep.marcobertaiolli@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARCO BERTAIOLLI", "gabinete": {"nome": "401", "predio": "4", "sala": "401", "andar": "4", "telefone": "3215-5401", "email": "dep.marcobertaiolli@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "09420275825", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["@marco.bertaiolli", "@MarcoBertaiolli", "Marco Bertaiolli"], "dataNascimento": "1968-04-30", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Mogi das Cruzes", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.marcobertaiolli@camara.leg.br"}, {"id": 160535, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160535", "nomeCivil": "DIONILSO MATEUS MARCON", "ultimoStatus": {"id": 160535, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160535", "nome": "MARCON", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160535.jpg", "email": "dep.marcon@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARCON", "gabinete": {"nome": "569", "predio": "3", "sala": "569", "andar": null, "telefone": "3215-5569", "email": "dep.marcon@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "43434339000", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["facebook.com/depmarcon", "twitter.com/depmarcon", "instagram.com/deputadomarcon"], "dataNascimento": "1964-09-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Ronda Alta", "escolaridade": "Prim\u00e1rio Incompleto", "email": "dep.marcon@camara.leg.br"}, {"id": 204431, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204431", "nomeCivil": "MARCOS AUR\u00c9LIO  P\u00c1DUA RIBEIRO GON\u00c7ALVES DE SAMPAIO", "ultimoStatus": {"id": 204431, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204431", "nome": "MARCOS AUR\u00c9LIO SAMPAIO", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "PI", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204431.jpg", "email": "dep.marcosaureliosampaio@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARCOS AUR\u00c9LIO SAMPAIO", "gabinete": {"nome": "565", "predio": "3", "sala": "565", "andar": null, "telefone": "3215-5565", "email": "dep.marcosaureliosampaio@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01742564348", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1991-09-19", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PI", "municipioNascimento": "Teresina", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.marcosaureliosampaio@camara.leg.br"}, {"id": 204506, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204506", "nomeCivil": "MARCOS ANTONIO PEREIRA", "ultimoStatus": {"id": 204506, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204506", "nome": "MARCOS PEREIRA", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204506.jpg", "email": "dep.marcospereira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARCOS PEREIRA", "gabinete": {"nome": "523", "predio": "4", "sala": "523", "andar": "5", "telefone": "3215-5523", "email": "dep.marcospereira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00963578782", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-04-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "ES", "municipioNascimento": "Linhares", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.marcospereira@camara.leg.br"}, {"id": 204430, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204430", "nomeCivil": "MARGARETE DE CASTRO COELHO", "ultimoStatus": {"id": 204430, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204430", "nome": "MARGARETE COELHO", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "PI", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204430.jpg", "email": "dep.margaretecoelho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARGARETE COELHO", "gabinete": {"nome": "210", "predio": "4", "sala": "210", "andar": "2", "telefone": "3215-5210", "email": "dep.margaretecoelho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "18341160315", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-03-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PI", "municipioNascimento": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "escolaridade": "Doutorado Incompleto", "email": "dep.margaretecoelho@camara.leg.br"}, {"id": 171619, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/171619", "nomeCivil": "MARIA MARGARIDA MARTINS SALOM\u00c3O", "ultimoStatus": {"id": 171619, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/171619", "nome": "MARGARIDA SALOM\u00c3O", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/171619.jpg", "email": "dep.margaridasalomao@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARGARIDA SALOM\u00c3O", "gabinete": {"nome": "236", "predio": "4", "sala": "236", "andar": "2", "telefone": "3215-5236", "email": "dep.margaridasalomao@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "13521039668", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.facebook.com/jfmargarida", "https://twitter.com/JFMargarida", "https://www.instagram.com/jfmargarida/", "https://www.flickr.com/people/margaridasalomo/"], "dataNascimento": "1950-06-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Juiz de Fora", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.margaridasalomao@camara.leg.br"}, {"id": 74398, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74398", "nomeCivil": "MARIA DO ROS\u00c1RIO NUNES", "ultimoStatus": {"id": 74398, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74398", "nome": "MARIA DO ROS\u00c1RIO", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74398.jpg", "email": "dep.mariadorosario@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARIA DO ROS\u00c1RIO", "gabinete": {"nome": "312", "predio": "4", "sala": "312", "andar": "3", "telefone": "3215-5312", "email": "dep.mariadorosario@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "48989371015", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1966-11-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Veran\u00f3polis", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.mariadorosario@camara.leg.br"}, {"id": 204540, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204540", "nomeCivil": "MARIA DO PARTO MENDES ROSAS", "ultimoStatus": {"id": 204540, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204540", "nome": "MARIA ROSAS", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204540.jpg", "email": "dep.mariarosas@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARIA ROSAS", "gabinete": {"nome": "436", "predio": "4", "sala": "436", "andar": "4", "telefone": "3215-5436", "email": "dep.mariarosas@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "61433934787", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.facebook.com/pramariarosas10/", "https://www.instagram.com/pramariarosas"], "dataNascimento": "1965-10-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Angra dos Reis", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.mariarosas@camara.leg.br"}, {"id": 178956, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178956", "nomeCivil": "MARIANA FONSECA RIBEIRO CARVALHO DE MORAES", "ultimoStatus": {"id": 178956, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178956", "nome": "MARIANA CARVALHO", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "RO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178956.jpg", "email": "dep.marianacarvalho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARIANA CARVALHO", "gabinete": {"nome": "508", "predio": "4", "sala": "508", "andar": "5", "telefone": "3215-5508", "email": "dep.marianacarvalho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "83577572272", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1986-11-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.marianacarvalho@camara.leg.br"}, {"id": 204428, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204428", "nomeCivil": "MAR\u00cdLIA VALEN\u00c7A ROCHA ARRAES DE ALENCAR", "ultimoStatus": {"id": 204428, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204428", "nome": "MAR\u00cdLIA ARRAES", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204428.jpg", "email": "dep.mariliaarraes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MAR\u00cdLIA ARRAES", "gabinete": {"nome": "654", "predio": "4", "sala": "654", "andar": "6", "telefone": "3215-5654", "email": "dep.mariliaarraes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "05161704497", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1984-04-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.mariliaarraes@camara.leg.br"}, {"id": 204432, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204432", "nomeCivil": "MARINA SANTOS BATISTA DIAS", "ultimoStatus": {"id": 204432, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204432", "nome": "MARINA SANTOS", "siglaPartido": "SOLIDARIEDADE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37904", "siglaUf": "PI", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204432.jpg", "email": "dep.marinasantos@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARINA SANTOS", "gabinete": {"nome": "434", "predio": "4", "sala": "434", "andar": "4", "telefone": "3215-5434", "email": "dep.marinasantos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "03258745498", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1980-09-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PI", "municipioNascimento": "Picos", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.marinasantos@camara.leg.br"}, {"id": 74158, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74158", "nomeCivil": "M\u00c1RIO L\u00daCIO HERINGER", "ultimoStatus": {"id": 74158, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74158", "nome": "M\u00c1RIO HERINGER", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74158.jpg", "email": "dep.marioheringer@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "M\u00c1RIO HERINGER", "gabinete": {"nome": "211", "predio": "4", "sala": "211", "andar": "2", "telefone": "3215-5211", "email": "dep.marioheringer@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "28539249634", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1954-09-30", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Manhumirim", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.marioheringer@camara.leg.br"}, {"id": 178858, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178858", "nomeCivil": "MARIO SILVIO MENDES NEGROMONTE JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 178858, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178858", "nome": "M\u00c1RIO NEGROMONTE JR.", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178858.jpg", "email": "dep.marionegromontejr@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "M\u00c1RIO NEGROMONTE JR.", "gabinete": {"nome": "424", "predio": "4", "sala": "424", "andar": "4", "telefone": "3215-5424", "email": "dep.marionegromontejr.@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00031226540", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1980-08-31", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Paulo Afonso", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.marionegromontejr@camara.leg.br"}, {"id": 204403, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204403", "nomeCivil": "MARLON ARATOR SANTOS DA ROSA", "ultimoStatus": {"id": 204403, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204403", "nome": "MARLON SANTOS", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204403.jpg", "email": "dep.marlonsantos@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARLON SANTOS", "gabinete": {"nome": "760", "predio": "4", "sala": "760", "andar": "7", "telefone": "3215-5760", "email": "dep.marlonsantos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "89718925015", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1975-09-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Cachoeira do Sul", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.marlonsantos@camara.leg.br"}, {"id": 204566, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204566", "nomeCivil": "ANTONIO DA CRUZ FILGUEIRA NETO", "ultimoStatus": {"id": 204566, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204566", "nome": "MARRECA FILHO", "siglaPartido": "PATRIOTA", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37907", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204566.jpg", "email": "dep.marrecafilho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARRECA FILHO", "gabinete": {"nome": "537", "predio": "4", "sala": "537", "andar": "5", "telefone": "3215-5537", "email": "dep.marrecafilho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04168850390", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1992-04-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "S\u00e3o Lu\u00eds", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.marrecafilho@camara.leg.br"}, {"id": 178843, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178843", "nomeCivil": "MARX BELTR\u00c3O LIMA SIQUEIRA", "ultimoStatus": {"id": 178843, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178843", "nome": "MARX BELTR\u00c3O", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "AL", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178843.jpg", "email": "dep.marxbeltrao@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MARX BELTR\u00c3O", "gabinete": {"nome": "722", "predio": "4", "sala": "722", "andar": "7", "telefone": "3215-5722", "email": "dep.marxbeltrao@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02696564485", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1979-11-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AL", "municipioNascimento": "Macei\u00f3", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.marxbeltrao@camara.leg.br"}, {"id": 75431, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/75431", "nomeCivil": "MAUR\u00cdCIO ALEXANDRE DZIEDRICKI", "ultimoStatus": {"id": 75431, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/75431", "nome": "MAUR\u00cdCIO DZIEDRICKI", "siglaPartido": "PTB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36845", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/75431.jpg", "email": "dep.mauriciodziedricki@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MAUR\u00cdCIO DZIEDRICKI", "gabinete": {"nome": "576", "predio": "3", "sala": "576", "andar": null, "telefone": "3215-5576", "email": "dep.mauriciodziedricki@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "95887105020", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1979-07-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Curitiba", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.mauriciodziedricki@camara.leg.br"}, {"id": 204486, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204486", "nomeCivil": "CARLOS MAURO BENEVIDES FILHO", "ultimoStatus": {"id": 204486, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204486", "nome": "MAURO BENEVIDES FILHO", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204486.jpg", "email": "dep.maurobenevidesfilho@camara.leg.br", "data": "2019-10-01T09:52", "nomeEleitoral": "MAURO BENEVIDES FILHO", "gabinete": {"nome": "731", "predio": "4", "sala": "731", "andar": "7", "telefone": "3215-5731", "email": "dep.maurobenevidesfilho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": ""}, "cpf": "15336735191", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-03-09", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Fortaleza", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.maurobenevidesfilho@camara.leg.br"}, {"id": 74749, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74749", "nomeCivil": "MAURO RIBEIRO LOPES", "ultimoStatus": {"id": 74749, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74749", "nome": "MAURO LOPES", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74749.jpg", "email": "dep.maurolopes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MAURO LOPES", "gabinete": {"nome": "844", "predio": "4", "sala": "844", "andar": "8", "telefone": "3215-5844", "email": "dep.maurolopes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "10901906620", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1936-05-24", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Entre Folhas", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.maurolopes@camara.leg.br"}, {"id": 141508, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141508", "nomeCivil": "MAURO NAZIF RASUL", "ultimoStatus": {"id": 141508, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141508", "nome": "MAURO NAZIF", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "RO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141508.jpg", "email": "dep.mauronazif@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MAURO NAZIF", "gabinete": {"nome": "818", "predio": "4", "sala": "818", "andar": "8", "telefone": "3215-5818", "email": "dep.mauronazif@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "70162000782", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-01-30", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Barra do Pira\u00ed", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.mauronazif@camara.leg.br"}, {"id": 178984, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178984", "nomeCivil": "MIGUEL MOUBADDA HADDAD", "ultimoStatus": {"id": 178984, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178984", "nome": "MIGUEL HADDAD", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178984.jpg", "email": "dep.miguelhaddad@camara.leg.br", "data": "2019-08-20T14:03", "nomeEleitoral": "MIGUEL HADDAD", "gabinete": {"nome": "712", "predio": "4", "sala": "712", "andar": "7", "telefone": "3215-5712", "email": "dep.miguelhaddad@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Suplente", "descricaoStatus": null}, "cpf": "96476850849", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-10-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Jundia\u00ed", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.miguelhaddad@camara.leg.br"}, {"id": 178985, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178985", "nomeCivil": "MIGUEL LOMBARDI", "ultimoStatus": {"id": 178985, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178985", "nome": "MIGUEL LOMBARDI", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178985.jpg", "email": "dep.miguellombardi@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MIGUEL LOMBARDI", "gabinete": {"nome": "835", "predio": "4", "sala": "835", "andar": "8", "telefone": "3215-5835", "email": "dep.miguellombardi@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "05209979806", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1964-01-29", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Limeira", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.miguellombardi@camara.leg.br"}, {"id": 154178, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/154178", "nomeCivil": "MILTON VIEIRA PINTO", "ultimoStatus": {"id": 154178, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/154178", "nome": "MILTON VIEIRA", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/154178.jpg", "email": "dep.miltonvieira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MILTON VIEIRA", "gabinete": {"nome": "344", "predio": "4", "sala": "344", "andar": "3", "telefone": "3215-5344", "email": "dep.miltonvieira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04976912809", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.facebook.com/miltonvieiraoficial/", "https://www.instagram.com/miltonvieiraoficial/", "https://www.youtube.com/user/depmiltonvieira/", "https://twitter.com/depmiltonvieira"], "dataNascimento": "1962-09-16", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Iep\u00ea", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.miltonvieira@camara.leg.br"}, {"id": 178895, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178895", "nomeCivil": "MISAEL ARTUR FERREIRA VARELLA", "ultimoStatus": {"id": 178895, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178895", "nome": "MISAEL VARELLA", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178895.jpg", "email": "dep.misaelvarella@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "MISAEL VARELLA", "gabinete": {"nome": "721", "predio": "4", "sala": "721", "andar": "7", "telefone": "3215-5721", "email": "dep.misaelvarella@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "28492803649", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-11-27", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Muria\u00e9", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.misaelvarella@camara.leg.br"}, {"id": 204453, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204453", "nomeCivil": "NAT\u00c1LIA BASTOS BONAVIDES", "ultimoStatus": {"id": 204453, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204453", "nome": "NAT\u00c1LIA BONAVIDES", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "RN", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204453.jpg", "email": "dep.nataliabonavides@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "NAT\u00c1LIA BONAVIDES", "gabinete": {"nome": "748", "predio": "4", "sala": "748", "andar": "7", "telefone": "3215-5748", "email": "dep.nataliabonavides@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "05352897400", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1988-06-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RN", "municipioNascimento": "Natal", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.nataliabonavides@camara.leg.br"}, {"id": 204449, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204449", "nomeCivil": "NELSON NED PREVIDENTE", "ultimoStatus": {"id": 204449, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204449", "nome": "NELSON BARBUDO", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "MT", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204449.jpg", "email": "dep.nelsonbarbudo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "NELSON BARBUDO", "gabinete": {"nome": "635", "predio": "4", "sala": "635", "andar": "6", "telefone": "3215-5635", "email": "dep.nelsonbarbudo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01862797870", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.instagram.com/nelsonbarbudo/", "https://www.facebook.com/onelsonbarbudo/", "https://www.youtube.com/channel/UC2wzaVfyw_DJ7Dw8vMqNoCw"], "dataNascimento": "1960-02-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Poloni", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.nelsonbarbudo@camara.leg.br"}, {"id": 74571, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74571", "nomeCivil": "NELSON VICENTE PORTELA PELLEGRINO", "ultimoStatus": {"id": 74571, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74571", "nome": "NELSON PELLEGRINO", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74571.jpg", "email": "dep.nelsonpellegrino@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "NELSON PELLEGRINO", "gabinete": {"nome": "826", "predio": "4", "sala": "826", "andar": "8", "telefone": "3215-5826", "email": "dep.nelsonpellegrino@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "24289612504", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1960-12-27", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.nelsonpellegrino@camara.leg.br"}, {"id": 204415, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204415", "nomeCivil": "NEREU CRISPIM", "ultimoStatus": {"id": 204415, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204415", "nome": "NEREU CRISPIM", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204415.jpg", "email": "dep.nereucrispim@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "NEREU CRISPIM", "gabinete": {"nome": "483", "predio": "3", "sala": "483", "andar": null, "telefone": "3215-5483", "email": "dep.nereucrispim@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "36247740000", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-07-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Porto Alegre", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.nereucrispim@camara.leg.br"}, {"id": 146307, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/146307", "nomeCivil": "NERI GELLER", "ultimoStatus": {"id": 146307, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/146307", "nome": "NERI GELLER", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "MT", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/146307.jpg", "email": "dep.nerigeller@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "NERI GELLER", "gabinete": {"nome": "658", "predio": "4", "sala": "658", "andar": "6", "telefone": "3215-5658", "email": "dep.nerigeller@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "41190335115", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1968-11-07", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Selbach", "escolaridade": "Secund\u00e1rio", "email": "dep.nerigeller@camara.leg.br"}, {"id": 178896, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178896", "nomeCivil": "NEWTON CARDOSO JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 178896, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178896", "nome": "NEWTON CARDOSO JR", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178896.jpg", "email": "dep.newtoncardosojr@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "NEWTON CARDOSO JR", "gabinete": {"nome": "932", "predio": "4", "sala": "932", "andar": "9", "telefone": "3215-5932", "email": "dep.newtoncardosojr@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01266637699", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1979-11-11", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.newtoncardosojr@camara.leg.br"}, {"id": 204479, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204479", "nomeCivil": "ANTONIO CARLOS NICOLETTI", "ultimoStatus": {"id": 204479, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204479", "nome": "NICOLETTI", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204479.jpg", "email": "dep.nicoletti@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "NICOLETTI", "gabinete": {"nome": "287", "predio": "3", "sala": "287", "andar": null, "telefone": "3215-5287", "email": "dep.nicoletti@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "99445700015", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1981-07-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Iju\u00ed", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.nicoletti@camara.leg.br"}, {"id": 74352, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74352", "nomeCivil": "NILSON PINTO DE OLIVEIRA", "ultimoStatus": {"id": 74352, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74352", "nome": "NILSON PINTO", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74352.jpg", "email": "dep.nilsonpinto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "NILSON PINTO", "gabinete": {"nome": "527", "predio": "4", "sala": "527", "andar": "5", "telefone": "3215-5527", "email": "dep.nilsonpinto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02875900200", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1952-03-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PA", "municipioNascimento": "Bel\u00e9m", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.nilsonpinto@camara.leg.br"}, {"id": 178986, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178986", "nomeCivil": "NILTO IGNACIO TATTO", "ultimoStatus": {"id": 178986, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178986", "nome": "NILTO TATTO", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178986.jpg", "email": "dep.niltotatto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "NILTO TATTO", "gabinete": {"nome": "502", "predio": "4", "sala": "502", "andar": "5", "telefone": "3215-5502", "email": "dep.niltotatto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "03380916889", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-07-31", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Frederico Westphalen", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.niltotatto@camara.leg.br"}, {"id": 194260, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/194260", "nomeCivil": "NIVALDO FERREIRA DE ALBUQUERQUE NETO", "ultimoStatus": {"id": 194260, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/194260", "nome": "NIVALDO ALBUQUERQUE", "siglaPartido": "PTB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36845", "siglaUf": "AL", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/194260.jpg", "email": "dep.nivaldoalbuquerque@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "NIVALDO ALBUQUERQUE", "gabinete": {"nome": "425", "predio": "4", "sala": "425", "andar": "4", "telefone": "3215-5425", "email": "dep.nivaldoalbuquerque@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "06923503493", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1988-01-07", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AL", "municipioNascimento": "Macei\u00f3", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.nivaldoalbuquerque@camara.leg.br"}, {"id": 66179, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/66179", "nomeCivil": "NORMA AYUB ALVES", "ultimoStatus": {"id": 66179, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/66179", "nome": "NORMA AYUB", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "ES", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/66179.jpg", "email": "dep.normaayub@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "NORMA AYUB", "gabinete": {"nome": "732", "predio": "4", "sala": "732", "andar": "7", "telefone": "3215-5732", "email": "dep.normaayub@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "28008901187", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-09-07", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "ES", "municipioNascimento": "Vit\u00f3ria", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.normaayub@camara.leg.br"}, {"id": 74159, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74159", "nomeCivil": "ODAIR JOS\u00c9 DA CUNHA", "ultimoStatus": {"id": 74159, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74159", "nome": "ODAIR CUNHA", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74159.jpg", "email": "dep.odaircunha@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ODAIR CUNHA", "gabinete": {"nome": "556", "predio": "4", "sala": "556", "andar": "5", "telefone": "3215-5556", "email": "dep.odaircunha@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "94892393649", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-06-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Piedade", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.odaircunha@camara.leg.br"}, {"id": 204498, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204498", "nomeCivil": "OLIVAL HENRIQUE MARQUES DE SOUZA", "ultimoStatus": {"id": 204498, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204498", "nome": "OLIVAL MARQUES", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204498.jpg", "email": "dep.olivalmarques@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "OLIVAL MARQUES", "gabinete": {"nome": "382", "predio": "3", "sala": "382", "andar": null, "telefone": "3215-5382", "email": "dep.olivalmarques@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "66514010253", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1982-01-09", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PA", "municipioNascimento": "Ananindeua", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.olivalmarques@camara.leg.br"}, {"id": 178987, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178987", "nomeCivil": "ORLANDO SILVA DE JESUS JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 178987, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178987", "nome": "ORLANDO SILVA", "siglaPartido": "PCdoB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36779", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178987.jpg", "email": "dep.orlandosilva@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ORLANDO SILVA", "gabinete": {"nome": "923", "predio": "4", "sala": "923", "andar": "9", "telefone": "3215-5923", "email": "dep.orlandosilva@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "56524455568", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1971-05-27", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.orlandosilva@camara.leg.br"}, {"id": 204363, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204363", "nomeCivil": "OSIRES RODRIGUES DAMASO", "ultimoStatus": {"id": 204363, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204363", "nome": "OSIRES DAMASO", "siglaPartido": "PSC", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36833", "siglaUf": "TO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204363.jpg", "email": "dep.osiresdamaso@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "OSIRES DAMASO", "gabinete": {"nome": "474", "predio": "3", "sala": "474", "andar": null, "telefone": "3215-5474", "email": "dep.osiresdamaso@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "27848280187", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-04-16", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Campinorte", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.osiresdamaso@camara.leg.br"}, {"id": 204422, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204422", "nomeCivil": "OSSESIO JOSE DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 204422, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204422", "nome": "OSSESIO SILVA", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204422.jpg", "email": "dep.ossesiosilva@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "OSSESIO SILVA", "gabinete": {"nome": "328", "predio": "4", "sala": "328", "andar": "3", "telefone": "3215-5328", "email": "dep.ossesiosilva@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "39806464753", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1954-12-09", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.ossesiosilva@camara.leg.br"}, {"id": 204475, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204475", "nomeCivil": "JOSE OTACI BARROSO DO NASCIMENTO", "ultimoStatus": {"id": 204475, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204475", "nome": "OTACI NASCIMENTO", "siglaPartido": "SOLIDARIEDADE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37904", "siglaUf": "RR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204475.jpg", "email": "dep.otacinascimento@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "OTACI NASCIMENTO", "gabinete": {"nome": "521", "predio": "4", "sala": "521", "andar": "5", "telefone": "3215-5521", "email": "dep.otacinascimento@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "63445557268", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1977-08-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AM", "municipioNascimento": "Eirunep\u00e9", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.otacinascimento@camara.leg.br"}, {"id": 204441, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204441", "nomeCivil": "OTONI MOURA DE PAULO JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 204441, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204441", "nome": "OTONI DE PAULA", "siglaPartido": "PSC", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36833", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204441.jpg", "email": "dep.otonidepaula@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "OTONI DE PAULA", "gabinete": {"nome": "484", "predio": "3", "sala": "484", "andar": null, "telefone": "3215-5484", "email": "dep.otonidepaula@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "07217877709", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-11-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.otonidepaula@camara.leg.br"}, {"id": 204573, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204573", "nomeCivil": "OTTO ROBERTO MENDON\u00c7A DE ALENCAR FILHO", "ultimoStatus": {"id": 204573, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204573", "nome": "OTTO ALENCAR FILHO", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204573.jpg", "email": "dep.ottoalencarfilho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "OTTO ALENCAR FILHO", "gabinete": {"nome": "444", "predio": "4", "sala": "444", "andar": "4", "telefone": "3215-5444", "email": "dep.ottoalencarfilho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "67871224549", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1977-07-07", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.ottoalencarfilho@camara.leg.br"}, {"id": 160556, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160556", "nomeCivil": "JO\u00c3O CARLOS SIQUEIRA", "ultimoStatus": {"id": 160556, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160556", "nome": "PADRE JO\u00c3O", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160556.jpg", "email": "dep.padrejoao@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PADRE JO\u00c3O", "gabinete": {"nome": "743", "predio": "4", "sala": "743", "andar": "7", "telefone": "3215-5743", "email": "dep.padrejoao@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "72425610600", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1967-02-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Uruc\u00e2nia", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.padrejoao@camara.leg.br"}, {"id": 160642, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160642", "nomeCivil": "FRANCISCO EURICO DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 160642, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160642", "nome": "PASTOR EURICO", "siglaPartido": "PATRIOTA", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37907", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160642.jpg", "email": "dep.pastoreurico@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PASTOR EURICO", "gabinete": {"nome": "906", "predio": "4", "sala": "906", "andar": "9", "telefone": "3215-5906", "email": "dep.pastoreurico@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "23340541434", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1962-09-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Presidente Prudente", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.pastoreurico@camara.leg.br"}, {"id": 204553, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204553", "nomeCivil": "MANOEL ISIDORIO DE SANTANA JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 204553, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204553", "nome": "PASTOR SARGENTO ISID\u00d3RIO", "siglaPartido": "AVANTE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36898", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204553.jpg", "email": "dep.pastorsargentoisidorio@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PASTOR SARGENTO ISID\u00d3RIO", "gabinete": {"nome": "817", "predio": "4", "sala": "817", "andar": "8", "telefone": "3215-5817", "email": "dep.pastorsargentoisidorio@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "22977040544", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1962-07-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.pastorsargentoisidorio@camara.leg.br"}, {"id": 74160, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74160", "nomeCivil": "PATRUS ANANIAS DE SOUSA", "ultimoStatus": {"id": 74160, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74160", "nome": "PATRUS ANANIAS", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74160.jpg", "email": "dep.patrusananias@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PATRUS ANANIAS", "gabinete": {"nome": "720", "predio": "4", "sala": "720", "andar": "7", "telefone": "3215-5720", "email": "dep.patrusananias@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "17486440687", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1952-01-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Bocai\u00fava", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.patrusananias@camara.leg.br"}, {"id": 204377, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204377", "nomeCivil": "PAULA MORENO PARO BELMONTE", "ultimoStatus": {"id": 204377, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204377", "nome": "PAULA BELMONTE", "siglaPartido": "CIDADANIA", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37905", "siglaUf": "DF", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204377.jpg", "email": "dep.paulabelmonte@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PAULA BELMONTE", "gabinete": {"nome": "440", "predio": "4", "sala": "440", "andar": "4", "telefone": "3215-5440", "email": "dep.paulabelmonte@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "57867100172", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["paulabelmonteoficial", "@paulabelmonteoficial", "www.twitter.com/paulambelmonte", "www.youtube.com/channel/UCVw8ykZEHdvNCu0JLsvpfIA"], "dataNascimento": "1973-06-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "SAO PAULO", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.paulabelmonte@camara.leg.br"}, {"id": 171617, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/171617", "nomeCivil": "PAULO FERNANDO DOS SANTOS", "ultimoStatus": {"id": 171617, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/171617", "nome": "PAUL\u00c3O", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "AL", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/171617.jpg", "email": "dep.paulao@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PAUL\u00c3O", "gabinete": {"nome": "366", "predio": "3", "sala": "366", "andar": null, "telefone": "3215-5366", "email": "dep.paulao@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "14433290459", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-09-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AL", "municipioNascimento": "Macei\u00f3", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.paulao@camara.leg.br"}, {"id": 141516, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141516", "nomeCivil": "PAULO ABI-ACKEL", "ultimoStatus": {"id": 141516, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141516", "nome": "PAULO ABI-ACKEL", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141516.jpg", "email": "dep.pauloabiackel@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PAULO ABI-ACKEL", "gabinete": {"nome": "718", "predio": "4", "sala": "718", "andar": "7", "telefone": "3215-5718", "email": "dep.pauloabi-ackel@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "30825628172", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-06-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.pauloabiackel@camara.leg.br"}, {"id": 178860, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178860", "nomeCivil": "PAULO VELLOSO DANTAS AZI", "ultimoStatus": {"id": 178860, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178860", "nome": "PAULO AZI", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178860.jpg", "email": "dep.pauloazi@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PAULO AZI", "gabinete": {"nome": "422", "predio": "4", "sala": "422", "andar": "4", "telefone": "3215-5422", "email": "dep.pauloazi@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "28870646572", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["Paulo Azi"], "dataNascimento": "1963-01-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.pauloazi@camara.leg.br"}, {"id": 204538, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204538", "nomeCivil": "PAULO EDUARDO MAESTRI BENGTSON", "ultimoStatus": {"id": 204538, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204538", "nome": "PAULO BENGTSON", "siglaPartido": "PTB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36845", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204538.jpg", "email": "dep.paulobengtson@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PAULO BENGTSON", "gabinete": {"nome": "505", "predio": "4", "sala": "505", "andar": "5", "telefone": "3215-5505", "email": "dep.paulobengtson@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "45417202215", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1974-01-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Vit\u00f3ria da Conquista", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.paulobengtson@camara.leg.br"}, {"id": 193726, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/193726", "nomeCivil": "PAULO EDUARDO LIMA MARTINS", "ultimoStatus": {"id": 193726, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/193726", "nome": "PAULO EDUARDO MARTINS", "siglaPartido": "PSC", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36833", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/193726.jpg", "email": "dep.pauloeduardomartins@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PAULO EDUARDO MARTINS", "gabinete": {"nome": "233", "predio": "4", "sala": "233", "andar": "2", "telefone": "3215-5233", "email": "dep.pauloeduardomartins@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "28192122808", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1981-04-20", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Presidente Venceslau", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.pauloeduardomartins@camara.leg.br"}, {"id": 160558, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160558", "nomeCivil": "PAULO ROBERTO FREIRE DA COSTA", "ultimoStatus": {"id": 160558, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160558", "nome": "PAULO FREIRE COSTA", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160558.jpg", "email": "dep.paulofreirecosta@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PAULO FREIRE COSTA", "gabinete": {"nome": "416", "predio": "4", "sala": "416", "andar": "4", "telefone": "3215-5416", "email": "dep.paulofreirecosta@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "93876912849", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1955-02-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.paulofreirecosta@camara.leg.br"}, {"id": 204461, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204461", "nomeCivil": "PAULO GUSTAVO GANIME ALVES TEIXEIRA", "ultimoStatus": {"id": 204461, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204461", "nome": "PAULO GANIME", "siglaPartido": "NOVO", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37901", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204461.jpg", "email": "dep.pauloganime@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PAULO GANIME", "gabinete": {"nome": "230", "predio": "4", "sala": "230", "andar": "2", "telefone": "3215-5230", "email": "dep.pauloganime@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "09911967751", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1983-04-19", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.pauloganime@camara.leg.br"}, {"id": 204492, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204492", "nomeCivil": "PAULO JOSE CARLOS GUEDES", "ultimoStatus": {"id": 204492, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204492", "nome": "PAULO GUEDES", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204492.jpg", "email": "dep.pauloguedes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PAULO GUEDES", "gabinete": {"nome": "833", "predio": "4", "sala": "833", "andar": "8", "telefone": "3215-5833", "email": "dep.pauloguedes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "86753991620", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1970-10-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Manga", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.pauloguedes@camara.leg.br"}, {"id": 141518, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141518", "nomeCivil": "PAULO PEREIRA DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 141518, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141518", "nome": "PAULO PEREIRA DA SILVA", "siglaPartido": "SOLIDARIEDADE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37904", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141518.jpg", "email": "dep.paulopereiradasilva@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PAULO PEREIRA DA SILVA", "gabinete": {"nome": "217", "predio": "4", "sala": "217", "andar": "2", "telefone": "3215-5217", "email": "dep.paulopereiradasilva@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "21006768904", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1956-02-24", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Porecatu", "escolaridade": null, "email": "dep.paulopereiradasilva@camara.leg.br"}, {"id": 74400, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74400", "nomeCivil": "PAULO ROBERTO SEVERO PIMENTA", "ultimoStatus": {"id": 74400, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74400", "nome": "PAULO PIMENTA", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74400.jpg", "email": "dep.paulopimenta@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PAULO PIMENTA", "gabinete": {"nome": "552", "predio": "4", "sala": "552", "andar": "5", "telefone": "3215-5552", "email": "dep.paulopimenta@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "42844924034", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1965-03-19", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Santa Maria", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.paulopimenta@camara.leg.br"}, {"id": 133968, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/133968", "nomeCivil": "Paulo S\u00e9rgio Ramos Barboza", "ultimoStatus": {"id": 133968, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/133968", "nome": "PAULO RAMOS", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/133968.jpg", "email": "dep.pauloramos@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PAULO RAMOS", "gabinete": {"nome": "804", "predio": "4", "sala": "804", "andar": "8", "telefone": "3215-5804", "email": "dep.pauloramos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "03273970715", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1944-10-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.pauloramos@camara.leg.br"}, {"id": 141488, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141488", "nomeCivil": "LUIZ PAULO TEIXEIRA FERREIRA", "ultimoStatus": {"id": 141488, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141488", "nome": "PAULO TEIXEIRA", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141488.jpg", "email": "dep.pauloteixeira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PAULO TEIXEIRA", "gabinete": {"nome": "281", "predio": "3", "sala": "281", "andar": null, "telefone": "3215-5281", "email": "dep.pauloteixeira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02441369806", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-05-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "\u00c1guas da Prata", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.pauloteixeira@camara.leg.br"}, {"id": 90201, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/90201", "nomeCivil": "PEDRO AUGUSTO GEROMEL BEZERRA DE MENEZES", "ultimoStatus": {"id": 90201, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/90201", "nome": "PEDRO AUGUSTO BEZERRA", "siglaPartido": "PTB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36845", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/90201.jpg", "email": "dep.pedroaugustobezerra@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PEDRO AUGUSTO BEZERRA", "gabinete": {"nome": "413", "predio": "4", "sala": "413", "andar": "4", "telefone": "3215-5413", "email": "dep.pedroaugustobezerra@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "87850885368", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1980-10-11", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Juazeiro do Norte", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.pedroaugustobezerra@camara.leg.br"}, {"id": 178912, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178912", "nomeCivil": "PEDRO OLIVEIRA CUNHA LIMA", "ultimoStatus": {"id": 178912, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178912", "nome": "PEDRO CUNHA LIMA", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "PB", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178912.jpg", "email": "dep.pedrocunhalima@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PEDRO CUNHA LIMA", "gabinete": {"nome": "810", "predio": "4", "sala": "810", "andar": "8", "telefone": "3215-5810", "email": "dep.pedrocunhalima@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "08430005463", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1988-08-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PB", "municipioNascimento": "Campina Grande", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.pedrocunhalima@camara.leg.br"}, {"id": 122974, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/122974", "nomeCivil": "PEDRO LUCAS ANDRADE FERNANDES RIBEIRO", "ultimoStatus": {"id": 122974, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/122974", "nome": "PEDRO LUCAS FERNANDES", "siglaPartido": "PTB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36845", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/122974.jpg", "email": "dep.pedrolucasfernandes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PEDRO LUCAS FERNANDES", "gabinete": {"nome": "814", "predio": "4", "sala": "814", "andar": "8", "telefone": "3215-5814", "email": "dep.pedrolucasfernandes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "82994684349", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1979-11-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "S\u00e3o Lu\u00eds", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.pedrolucasfernandes@camara.leg.br"}, {"id": 204395, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204395", "nomeCivil": "PEDRO DEBONI LUPION MELLO", "ultimoStatus": {"id": 204395, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204395", "nome": "PEDRO LUPION", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204395.jpg", "email": "dep.pedrolupion@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PEDRO LUPION", "gabinete": {"nome": "375", "predio": "3", "sala": "375", "andar": null, "telefone": "3215-5375", "email": "dep.pedrolupion@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "04328943901", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1983-06-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Curitiba", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.pedrolupion@camara.leg.br"}, {"id": 122158, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/122158", "nomeCivil": "PEDRO PAULO CARVALHO TEIXEIRA", "ultimoStatus": {"id": 122158, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/122158", "nome": "PEDRO PAULO", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/122158.jpg", "email": "dep.pedropaulo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PEDRO PAULO", "gabinete": {"nome": "727", "predio": "4", "sala": "727", "andar": "7", "telefone": "3215-5727", "email": "dep.pedropaulo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00262905701", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-06-29", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.pedropaulo@camara.leg.br"}, {"id": 160604, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160604", "nomeCivil": "PEDRO FRANCISCO UCZAI", "ultimoStatus": {"id": 160604, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160604", "nome": "PEDRO UCZAI", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160604.jpg", "email": "dep.pedrouczai@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PEDRO UCZAI", "gabinete": {"nome": "229", "predio": "4", "sala": "229", "andar": "2", "telefone": "3215-5229", "email": "dep.pedrouczai@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "47721855934", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-03-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "Descanso", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.pedrouczai@camara.leg.br"}, {"id": 204406, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204406", "nomeCivil": "PEDRO BANDARRA WESTPHALEN", "ultimoStatus": {"id": 204406, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204406", "nome": "PEDRO WESTPHALEN", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204406.jpg", "email": "dep.pedrowestphalen@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PEDRO WESTPHALEN", "gabinete": {"nome": "526", "predio": "4", "sala": "526", "andar": "5", "telefone": "3215-5526", "email": "dep.pedrowestphalen@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "20040954072", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1950-12-19", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Cruz Alta", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.pedrowestphalen@camara.leg.br"}, {"id": 73943, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73943", "nomeCivil": "MARIA PERP\u00c9TUA DE ALMEIDA", "ultimoStatus": {"id": 73943, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73943", "nome": "PERP\u00c9TUA ALMEIDA", "siglaPartido": "PCdoB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36779", "siglaUf": "AC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73943.jpg", "email": "dep.perpetuaalmeida@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PERP\u00c9TUA ALMEIDA", "gabinete": {"nome": "310", "predio": "4", "sala": "310", "andar": "3", "telefone": "3215-5310", "email": "dep.perpetuaalmeida@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "21644063204", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://twitter.com/depperpetua", "https://twitter.com/depperpetua"], "dataNascimento": "1964-12-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AC", "municipioNascimento": "Porto Walter", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.perpetuaalmeida@camara.leg.br"}, {"id": 204524, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204524", "nomeCivil": "ANT\u00d4NIO PINHEIRO NETO", "ultimoStatus": {"id": 204524, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204524", "nome": "PINHEIRINHO", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204524.jpg", "email": "dep.pinheirinho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PINHEIRINHO", "gabinete": {"nome": "584", "predio": "3", "sala": "584", "andar": null, "telefone": "3215-5584", "email": "dep.pinheirinho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "10627817670", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1991-05-30", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.pinheirinho@camara.leg.br"}, {"id": 204529, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204529", "nomeCivil": "KATIA DA SILVA SASTRE", "ultimoStatus": {"id": 204529, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204529", "nome": "POLICIAL KATIA SASTRE", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204529.jpg", "email": "dep.policialkatiasastre@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "POLICIAL KATIA SASTRE", "gabinete": {"nome": "428", "predio": "4", "sala": "428", "andar": "4", "telefone": "3215-5428", "email": "dep.policialkatiasastre@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "18753977874", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-04-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.policialkatiasastre@camara.leg.br"}, {"id": 73486, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73486", "nomeCivil": "DARCI POMPEO DE MATTOS", "ultimoStatus": {"id": 73486, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73486", "nome": "POMPEO DE MATTOS", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73486.jpg", "email": "dep.pompeodemattos@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "POMPEO DE MATTOS", "gabinete": {"nome": "704", "predio": "4", "sala": "704", "andar": "7", "telefone": "3215-5704", "email": "dep.pompeodemattos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "28346890087", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1958-07-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Santo Augusto", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.pompeodemattos@camara.leg.br"}, {"id": 160601, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160601", "nomeCivil": "MARCO ANT\u00d4NIO FELICIANO", "ultimoStatus": {"id": 160601, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160601", "nome": "PR. MARCO FELICIANO", "siglaPartido": "PODE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36896", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160601.jpg", "email": "dep.pr.marcofeliciano@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PR. MARCO FELICIANO", "gabinete": {"nome": "254", "predio": "4", "sala": "254", "andar": "2", "telefone": "3215-5254", "email": "dep.pr.marcofeliciano@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "13117532811", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-10-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Orl\u00e2ndia", "escolaridade": null, "email": "dep.pr.marcofeliciano@camara.leg.br"}, {"id": 204390, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204390", "nomeCivil": "ALCIDES RIBEIRO FILHO", "ultimoStatus": {"id": 204390, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204390", "nome": "PROFESSOR ALCIDES", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204390.jpg", "email": "dep.professoralcides@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PROFESSOR ALCIDES", "gabinete": {"nome": "441", "predio": "4", "sala": "441", "andar": "4", "telefone": "3215-5441", "email": "dep.professoralcides@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "09242643149", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1953-10-25", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Remanso", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.professoralcides@camara.leg.br"}, {"id": 204383, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204383", "nomeCivil": "ISRAEL MATOS BATISTA", "ultimoStatus": {"id": 204383, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204383", "nome": "PROFESSOR ISRAEL BATISTA", "siglaPartido": "PV", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36851", "siglaUf": "DF", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204383.jpg", "email": "dep.professorisraelbatista@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PROFESSOR ISRAEL BATISTA", "gabinete": {"nome": "854", "predio": "4", "sala": "854", "andar": "8", "telefone": "3215-5854", "email": "dep.professorisraelbatista@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "96311380110", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1982-05-02", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "DF", "municipioNascimento": "Bras\u00edlia", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.professorisraelbatista@camara.leg.br"}, {"id": 204446, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204446", "nomeCivil": "JOZIEL FERREIRA CARLOS", "ultimoStatus": {"id": 204446, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204446", "nome": "PROFESSOR JOZIEL", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204446.jpg", "email": "dep.professorjoziel@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PROFESSOR JOZIEL", "gabinete": {"nome": "929", "predio": "4", "sala": "929", "andar": "9", "telefone": "3215-5929", "email": "dep.professorjoziel@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00413473740", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1966-04-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Duque de Caxias", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.professorjoziel@camara.leg.br"}, {"id": 204565, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204565", "nomeCivil": "DAYANE JAMILLE CARNEIRO DOS SANTOS PIMENTEL", "ultimoStatus": {"id": 204565, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204565", "nome": "PROFESSORA DAYANE PIMENTEL", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204565.jpg", "email": "dep.professoradayanepimentel@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PROFESSORA DAYANE PIMENTEL", "gabinete": {"nome": "348", "predio": "4", "sala": "348", "andar": "3", "telefone": "3215-5348", "email": "dep.professoradayanepimentel@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02159737550", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1986-01-30", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Feira de Santana", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.professoradayanepimentel@camara.leg.br"}, {"id": 160639, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160639", "nomeCivil": "MARIA AUXILIADORA SEABRA REZENDE", "ultimoStatus": {"id": 160639, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160639", "nome": "PROFESSORA DORINHA SEABRA REZENDE", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "TO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160639.jpg", "email": "dep.professoradorinhaseabrarezende@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PROFESSORA DORINHA SEABRA REZENDE", "gabinete": {"nome": "432", "predio": "4", "sala": "432", "andar": "4", "telefone": "3215-5432", "email": "dep.professoradorinhaseabrarezende@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "43196926168", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["Professora Dorinha", "@profdorinha", "@profdorinha"], "dataNascimento": "1964-10-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Goi\u00e2nia", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.professoradorinhaseabrarezende@camara.leg.br"}, {"id": 160641, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160641", "nomeCivil": "MARCIVANIA DO SOCORRO DA ROCHA FLEXA", "ultimoStatus": {"id": 160641, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160641", "nome": "PROFESSORA MARCIVANIA", "siglaPartido": "PCdoB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36779", "siglaUf": "AP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160641.jpg", "email": "dep.professoramarcivania@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PROFESSORA MARCIVANIA", "gabinete": {"nome": "338", "predio": "4", "sala": "338", "andar": "3", "telefone": "3215-5338", "email": "dep.professoramarcivania@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "32770553291", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-06-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AP", "municipioNascimento": "Macap\u00e1", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.professoramarcivania@camara.leg.br"}, {"id": 204467, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204467", "nomeCivil": "ROSA NEIDE SANDES DE ALMEIDA", "ultimoStatus": {"id": 204467, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204467", "nome": "PROFESSORA ROSA NEIDE", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "MT", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204467.jpg", "email": "dep.professorarosaneide@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "PROFESSORA ROSA NEIDE", "gabinete": {"nome": "371", "predio": "3", "sala": "371", "andar": null, "telefone": "3215-5371", "email": "dep.professorarosaneide@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "29586372120", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-08-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Amargosa", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.professorarosaneide@camara.leg.br"}, {"id": 178951, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178951", "nomeCivil": "RAFAEL HUETE DA MOTTA", "ultimoStatus": {"id": 178951, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178951", "nome": "RAFAEL MOTTA", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "RN", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178951.jpg", "email": "dep.rafaelmotta@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RAFAEL MOTTA", "gabinete": {"nome": "626", "predio": "4", "sala": "626", "andar": "6", "telefone": "3215-5626", "email": "dep.rafaelmotta@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "05582056408", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1986-08-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RN", "municipioNascimento": "Natal", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.rafaelmotta@camara.leg.br"}, {"id": 204567, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204567", "nomeCivil": "RAIMUNDO MAGALH\u00c3ES COSTA", "ultimoStatus": {"id": 204567, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204567", "nome": "RAIMUNDO COSTA", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204567.jpg", "email": "dep.raimundocosta@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RAIMUNDO COSTA", "gabinete": {"nome": "226", "predio": "4", "sala": "226", "andar": "2", "telefone": "3215-5226", "email": "dep.raimundocosta@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "17672538500", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-03-09", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Valen\u00e7a", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.raimundocosta@camara.leg.br"}, {"id": 141523, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141523", "nomeCivil": "RAUL JEAN LOUIS HENRY J\u00daNIOR", "ultimoStatus": {"id": 141523, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141523", "nome": "RAUL HENRY", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141523.jpg", "email": "dep.raulhenry@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RAUL HENRY", "gabinete": {"nome": "707", "predio": "4", "sala": "707", "andar": "7", "telefone": "3215-5707", "email": "dep.raulhenry@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "45877475487", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1964-06-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.raulhenry@camara.leg.br"}, {"id": 74161, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74161", "nomeCivil": "REGINALDO L\u00c1ZARO DE OLIVEIRA LOPES", "ultimoStatus": {"id": 74161, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74161", "nome": "REGINALDO LOPES", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74161.jpg", "email": "dep.reginaldolopes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "REGINALDO LOPES", "gabinete": {"nome": "426", "predio": "4", "sala": "426", "andar": "4", "telefone": "3215-5426", "email": "dep.reginaldolopes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "90330862634", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-04-02", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Bom Sucesso", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.reginaldolopes@camara.leg.br"}, {"id": 205865, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/205865", "nomeCivil": "REINHOLD STEPHANES JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 205865, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/205865", "nome": "REINHOLD STEPHANES JUNIOR", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/205865.jpg", "email": "dep.reinholdstephanesjunior@camara.leg.br", "data": "2019-02-05T14:10", "nomeEleitoral": "REINHOLD STEPHANES JUNIOR", "gabinete": {"nome": "221", "predio": "4", "sala": "221", "andar": "2", "telefone": "3215-5221", "email": "dep.reinholdstephanesjunior@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Suplente", "descricaoStatus": null}, "cpf": "55194770944", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1965-07-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Curitiba", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.reinholdstephanesjunior@camara.leg.br"}, {"id": 178925, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178925", "nomeCivil": "REJANE RIBEIRO SOUSA DIAS", "ultimoStatus": {"id": 178925, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178925", "nome": "REJANE DIAS", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "PI", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178925.jpg", "email": "dep.rejanedias@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "REJANE DIAS", "gabinete": {"nome": "624", "predio": "4", "sala": "624", "andar": "6", "telefone": "3215-5624", "email": "dep.rejanedias@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "42105560334", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-09-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PI", "municipioNascimento": "Teresina", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.rejanedias@camara.leg.br"}, {"id": 178989, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178989", "nomeCivil": "RENATA HELLMEISTER DE ABREU", "ultimoStatus": {"id": 178989, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178989", "nome": "RENATA ABREU", "siglaPartido": "PODE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36896", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178989.jpg", "email": "dep.renataabreu@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RENATA ABREU", "gabinete": {"nome": "717", "predio": "4", "sala": "717", "andar": "7", "telefone": "3215-5717", "email": "dep.renataabreu@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "30669688800", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1982-04-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.renataabreu@camara.leg.br"}, {"id": 73801, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73801", "nomeCivil": "RENILDO VASCONCELOS CALHEIROS", "ultimoStatus": {"id": 73801, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73801", "nome": "RENILDO CALHEIROS", "siglaPartido": "PCdoB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36779", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73801.jpg", "email": "dep.renildocalheiros@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RENILDO CALHEIROS", "gabinete": {"nome": "915", "predio": "4", "sala": "915", "andar": "9", "telefone": "3215-5915", "email": "dep.renildocalheiros@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "20936079487", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-04-20", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AL", "municipioNascimento": "Murici", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.renildocalheiros@camara.leg.br"}, {"id": 73788, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73788", "nomeCivil": "RICARDO JOS\u00c9 MAGALH\u00c3ES BARROS", "ultimoStatus": {"id": 73788, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73788", "nome": "RICARDO BARROS", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73788.jpg", "email": "dep.ricardobarros@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RICARDO BARROS", "gabinete": {"nome": "412", "predio": "4", "sala": "412", "andar": "4", "telefone": "3215-5412", "email": "dep.ricardobarros@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "42478979934", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-11-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Maring\u00e1", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.ricardobarros@camara.leg.br"}, {"id": 204362, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204362", "nomeCivil": "RICARDO ZANATTA GUIDI", "ultimoStatus": {"id": 204362, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204362", "nome": "RICARDO GUIDI", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204362.jpg", "email": "dep.ricardoguidi@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RICARDO GUIDI", "gabinete": {"nome": "407", "predio": "4", "sala": "407", "andar": "4", "telefone": "3215-5407", "email": "dep.ricardoguidi@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "95128140997", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1977-09-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "Crici\u00fama", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.ricardoguidi@camara.leg.br"}, {"id": 160655, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160655", "nomeCivil": "RICARDO IZAR JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 160655, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160655", "nome": "RICARDO IZAR", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160655.jpg", "email": "dep.ricardoizar@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RICARDO IZAR", "gabinete": {"nome": "634", "predio": "4", "sala": "634", "andar": "6", "telefone": "3215-5634", "email": "dep.ricardoizar@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "10553705873", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.instagram.com/deputadoricardoizar/", "https://twitter.com/ricardoizar", "https://www.youtube.com/user/ricardoizar", "https://www.facebook.com/ricardoizaroficial/"], "dataNascimento": "1968-08-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.ricardoizar@camara.leg.br"}, {"id": 211649, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/211649", "nomeCivil": "RICARDO DE SOUZA COSTA", "ultimoStatus": {"id": 211649, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/211649", "nome": "RICARDO PERICAR", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/211649.jpg", "email": "dep.ricardopericar@camara.leg.br", "data": "2019-08-07T17:33", "nomeEleitoral": "RICARDO PERICAR", "gabinete": {"nome": "509", "predio": "4", "sala": "509", "andar": "5", "telefone": "3215-5509", "email": "dep.ricardopericar@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Suplente", "descricaoStatus": null}, "cpf": "86487957704", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1966-03-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.ricardopericar@camara.leg.br"}, {"id": 178920, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178920", "nomeCivil": "RICARDO TEOBALDO CAVALCANTI", "ultimoStatus": {"id": 178920, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178920", "nome": "RICARDO TEOBALDO", "siglaPartido": "PODE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36896", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178920.jpg", "email": "dep.ricardoteobaldo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RICARDO TEOBALDO", "gabinete": {"nome": "603", "predio": "4", "sala": "603", "andar": "6", "telefone": "3215-5603", "email": "dep.ricardoteobaldo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "47329980463", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1965-10-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Limoeiro", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.ricardoteobaldo@camara.leg.br"}, {"id": 204489, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204489", "nomeCivil": "MARCOS ROBERIO RIBEIRO MONTEIRO", "ultimoStatus": {"id": 204489, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204489", "nome": "ROB\u00c9RIO MONTEIRO", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204489.jpg", "email": "dep.roberiomonteiro@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ROB\u00c9RIO MONTEIRO", "gabinete": {"nome": "733", "predio": "4", "sala": "733", "andar": "7", "telefone": "3215-5733", "email": "dep.roberiomonteiro@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "37788566349", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1970-02-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Itarema", "escolaridade": "Ensino Fundamental", "email": "dep.roberiomonteiro@camara.leg.br"}, {"id": 152610, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/152610", "nomeCivil": "BENEDITO ROBERTO ALVES FERREIRA", "ultimoStatus": {"id": 152610, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/152610", "nome": "ROBERTO ALVES", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/152610.jpg", "email": "dep.robertoalves@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ROBERTO ALVES", "gabinete": {"nome": "946", "predio": "4", "sala": "946", "andar": "9", "telefone": "3215-5946", "email": "dep.robertoalves@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02621206824", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1960-05-27", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Taubat\u00e9", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.robertoalves@camara.leg.br"}, {"id": 160653, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160653", "nomeCivil": "ROBERTO ALVES DE LUCENA", "ultimoStatus": {"id": 160653, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160653", "nome": "ROBERTO DE LUCENA", "siglaPartido": "PODE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36896", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160653.jpg", "email": "dep.robertodelucena@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ROBERTO DE LUCENA", "gabinete": {"nome": "235", "predio": "4", "sala": "235", "andar": "2", "telefone": "3215-5235", "email": "dep.robertodelucena@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "05781727809", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["http://twitter.com/Dep_Lucena", "http://www.facebook.com/dep.lucena"], "dataNascimento": "1966-04-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Santa Isabel", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.robertodelucena@camara.leg.br"}, {"id": 74305, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74305", "nomeCivil": "ROBERTO SOARES PESSOA", "ultimoStatus": {"id": 74305, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74305", "nome": "ROBERTO PESSOA", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74305.jpg", "email": "dep.robertopessoa@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ROBERTO PESSOA", "gabinete": {"nome": "219", "predio": "4", "sala": "219", "andar": "2", "telefone": "3215-5219", "email": "dep.robertopessoa@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00113735391", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["@RobertoPessoaOficial", "@robertopessoaoficial", "@robertopessoa"], "dataNascimento": "1943-05-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Fortaleza", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.robertopessoa@camara.leg.br"}, {"id": 204530, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204530", "nomeCivil": "RODRIGO ANTONIO DE AGOSTINHO MENDON\u00c7A", "ultimoStatus": {"id": 204530, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204530", "nome": "RODRIGO AGOSTINHO", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204530.jpg", "email": "dep.rodrigoagostinho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RODRIGO AGOSTINHO", "gabinete": {"nome": "801", "predio": "4", "sala": "801", "andar": "8", "telefone": "3215-5801", "email": "dep.rodrigoagostinho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "26742283858", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["www.facebook.com/RodrigoAgostinhoDeputado/", "@rodrigoagostinho", "rodrigoagost"], "dataNascimento": "1977-12-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Cafel\u00e2ndia", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.rodrigoagostinho@camara.leg.br"}, {"id": 204366, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204366", "nomeCivil": "RODRIGO COELHO", "ultimoStatus": {"id": 204366, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204366", "nome": "RODRIGO COELHO", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204366.jpg", "email": "dep.rodrigocoelho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RODRIGO COELHO", "gabinete": {"nome": "329", "predio": "4", "sala": "329", "andar": "3", "telefone": "3215-5329", "email": "dep.rodrigocoelho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "03000053930", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1980-06-29", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "Joinville", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.rodrigocoelho@camara.leg.br"}, {"id": 141531, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141531", "nomeCivil": "RODRIGO BATISTA DE CASTRO", "ultimoStatus": {"id": 141531, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141531", "nome": "RODRIGO DE CASTRO", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141531.jpg", "email": "dep.rodrigodecastro@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RODRIGO DE CASTRO", "gabinete": {"nome": "701", "predio": "4", "sala": "701", "andar": "7", "telefone": "3215-5701", "email": "dep.rodrigodecastro@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "83035605653", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["http://twitter.com/#!/RodrigoCastro45", "http://www.facebook.com/pages/deputado-federal-Rodrigo-de-Castro/124002814371381", "http://www.youtube.com/rodrigocastro45"], "dataNascimento": "1971-07-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Vi\u00e7osa", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.rodrigodecastro@camara.leg.br"}, {"id": 74693, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74693", "nomeCivil": "RODRIGO FELINTO IBARRA EPIT\u00c1CIO MAIA", "ultimoStatus": {"id": 74693, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74693", "nome": "RODRIGO MAIA", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74693.jpg", "email": "dep.rodrigomaia@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RODRIGO MAIA", "gabinete": {"nome": "5", "predio": "x", "sala": "5", "andar": null, "telefone": "3215-5975", "email": "dep.rodrigomaia@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00590048783", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1970-06-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": null, "municipioNascimento": "Santiago", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.rodrigomaia@camara.leg.br"}, {"id": 204480, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204480", "nomeCivil": "ROG\u00c9RIO CORREIA DE MOURA BAPTISTA", "ultimoStatus": {"id": 204480, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204480", "nome": "ROG\u00c9RIO CORREIA", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204480.jpg", "email": "dep.rogeriocorreia@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ROG\u00c9RIO CORREIA", "gabinete": {"nome": "614", "predio": "4", "sala": "614", "andar": "6", "telefone": "3215-5614", "email": "dep.rogeriocorreia@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "47102500653", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1958-01-11", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.rogeriocorreia@camara.leg.br"}, {"id": 160651, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160651", "nomeCivil": "ROG\u00c9RIO MENDON\u00c7A", "ultimoStatus": {"id": 160651, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160651", "nome": "ROG\u00c9RIO PENINHA MENDON\u00c7A", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "SC", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160651.jpg", "email": "dep.rogeriopeninhamendonca@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ROG\u00c9RIO PENINHA MENDON\u00c7A", "gabinete": {"nome": "656", "predio": "4", "sala": "656", "andar": "6", "telefone": "3215-5656", "email": "dep.rogeriopeninhamendonca@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "16513703034", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1953-01-27", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SC", "municipioNascimento": "Nova Trento", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.rogeriopeninhamendonca@camara.leg.br"}, {"id": 178930, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178930", "nomeCivil": "EVANDRO ROGERIO ROMAN", "ultimoStatus": {"id": 178930, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178930", "nome": "ROMAN", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178930.jpg", "email": "dep.roman@camara.leg.br", "data": "2019-02-05T14:09", "nomeEleitoral": "ROMAN", "gabinete": {"nome": "575", "predio": "3", "sala": "575", "andar": null, "telefone": "3215-5575", "email": "dep.roman@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Suplente", "descricaoStatus": null}, "cpf": "86979728920", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-03-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Erval Grande", "escolaridade": "Doutorado", "email": "dep.roman@camara.leg.br"}, {"id": 178861, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178861", "nomeCivil": "RONALDO CARLETTO", "ultimoStatus": {"id": 178861, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178861", "nome": "RONALDO CARLETTO", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178861.jpg", "email": "dep.ronaldocarletto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RONALDO CARLETTO", "gabinete": {"nome": "262", "predio": "4", "sala": "262", "andar": "2", "telefone": "3215-5262", "email": "dep.ronaldocarletto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "56041896772", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1960-01-05", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "ES", "municipioNascimento": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.ronaldocarletto@camara.leg.br"}, {"id": 122466, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/122466", "nomeCivil": "RONALDO MANCHADO MARTINS", "ultimoStatus": {"id": 122466, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/122466", "nome": "RONALDO MARTINS", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/122466.jpg", "email": "dep.ronaldomartins@camara.leg.br", "data": "2019-10-09T19:19", "nomeEleitoral": "RONALDO MARTINS", "gabinete": {"nome": "809", "predio": "4", "sala": "809", "andar": "8", "telefone": "3215-5809", "email": "dep.ronaldomartins@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Suplente", "descricaoStatus": null}, "cpf": "63360403304", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1978-01-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.ronaldomartins@camara.leg.br"}, {"id": 204525, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204525", "nomeCivil": "ROSANA DE OLIVEIRA VALLE", "ultimoStatus": {"id": 204525, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204525", "nome": "ROSANA VALLE", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204525.jpg", "email": "dep.rosanavalle@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ROSANA VALLE", "gabinete": {"nome": "529", "predio": "4", "sala": "529", "andar": "5", "telefone": "3215-5529", "email": "dep.rosanavalle@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "10851776884", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-05-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Santos", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.rosanavalle@camara.leg.br"}, {"id": 178945, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178945", "nomeCivil": "ROSANGELA DE SOUZA GOMES", "ultimoStatus": {"id": 178945, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178945", "nome": "ROSANGELA GOMES", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178945.jpg", "email": "dep.rosangelagomes@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ROSANGELA GOMES", "gabinete": {"nome": "438", "predio": "4", "sala": "438", "andar": "4", "telefone": "3215-5438", "email": "dep.rosangelagomes@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "82863989715", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["@rosangelagomes", "pages/Rosangela-Gomes", "rosangelasgomes"], "dataNascimento": "1966-12-27", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.rosangelagomes@camara.leg.br"}, {"id": 204357, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204357", "nomeCivil": "ROSIANE MODESTO  DE OLIVEIRA", "ultimoStatus": {"id": 204357, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204357", "nome": "ROSE MODESTO", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "MS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204357.jpg", "email": "dep.rosemodesto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ROSE MODESTO", "gabinete": {"nome": "414", "predio": "4", "sala": "414", "andar": "4", "telefone": "3215-5414", "email": "dep.rosemodesto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "93132620106", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1978-02-20", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MS", "municipioNascimento": "F\u00e1tima do Sul", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.rosemodesto@camara.leg.br"}, {"id": 73466, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73466", "nomeCivil": "RUBENS BUENO", "ultimoStatus": {"id": 73466, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73466", "nome": "RUBENS BUENO", "siglaPartido": "CIDADANIA", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37905", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73466.jpg", "email": "dep.rubensbueno@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RUBENS BUENO", "gabinete": {"nome": "916", "predio": "4", "sala": "916", "andar": "9", "telefone": "3215-5916", "email": "dep.rubensbueno@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "18746420959", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1948-05-23", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Sertan\u00f3polis", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.rubensbueno@camara.leg.br"}, {"id": 74371, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74371", "nomeCivil": "RUBENS OTONI GOMIDE", "ultimoStatus": {"id": 74371, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74371", "nome": "RUBENS OTONI", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74371.jpg", "email": "dep.rubensotoni@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RUBENS OTONI", "gabinete": {"nome": "501", "predio": "4", "sala": "501", "andar": "5", "telefone": "3215-5501", "email": "dep.rubensotoni@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "13334727149", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1956-02-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Goian\u00e9sia", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.rubensotoni@camara.leg.br"}, {"id": 73604, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73604", "nomeCivil": "RUI GOETHE DA COSTA FALC\u00c3O", "ultimoStatus": {"id": 73604, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73604", "nome": "RUI FALC\u00c3O", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73604.jpg", "email": "dep.ruifalcao@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RUI FALC\u00c3O", "gabinete": {"nome": "819", "predio": "4", "sala": "819", "andar": "8", "telefone": "3215-5819", "email": "dep.ruifalcao@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "61464686815", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1943-11-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Pitangui", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.ruifalcao@camara.leg.br"}, {"id": 160635, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160635", "nomeCivil": "RUY MANUEL CARNEIRO BARBOSA DE ACA BELCHIOR", "ultimoStatus": {"id": 160635, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160635", "nome": "RUY CARNEIRO", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "PB", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160635.jpg", "email": "dep.ruycarneiro@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "RUY CARNEIRO", "gabinete": {"nome": "536", "predio": "4", "sala": "536", "andar": "5", "telefone": "3215-5536", "email": "dep.ruycarneiro@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01859237711", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1970-08-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PB", "municipioNascimento": "Jo\u00e3o Pessoa", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.ruycarneiro@camara.leg.br"}, {"id": 204535, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204535", "nomeCivil": "SAMIA DE SOUZA BOMFIM", "ultimoStatus": {"id": 204535, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204535", "nome": "S\u00c2MIA BOMFIM", "siglaPartido": "PSOL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36839", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204535.jpg", "email": "dep.samiabomfim@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "S\u00c2MIA BOMFIM", "gabinete": {"nome": "623", "predio": "4", "sala": "623", "andar": "6", "telefone": "3215-5623", "email": "dep.samiabomfim@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "39154732867", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1989-08-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Presidente Prudente", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.samiabomfim@camara.leg.br"}, {"id": 178990, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178990", "nomeCivil": "SAMUEL MOREIRA DA SILVA JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 178990, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178990", "nome": "SAMUEL MOREIRA", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178990.jpg", "email": "dep.samuelmoreira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SAMUEL MOREIRA", "gabinete": {"nome": "921", "predio": "4", "sala": "921", "andar": "9", "telefone": "3215-5921", "email": "dep.samuelmoreira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "06613343846", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-02-09", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Governador Valadares", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.samuelmoreira@camara.leg.br"}, {"id": 204416, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204416", "nomeCivil": "UBIRATAN ANTUNES SANDERSON", "ultimoStatus": {"id": 204416, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204416", "nome": "SANDERSON", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204416.jpg", "email": "dep.sanderson@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SANDERSON", "gabinete": {"nome": "354", "predio": "4", "sala": "354", "andar": "3", "telefone": "3215-5354", "email": "dep.sanderson@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "49941720053", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-12-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Erechim", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.sanderson@camara.leg.br"}, {"id": 90842, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/90842", "nomeCivil": "RONALDO SANTINI", "ultimoStatus": {"id": 90842, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/90842", "nome": "SANTINI", "siglaPartido": "PTB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36845", "siglaUf": "RS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/90842.jpg", "email": "dep.santini@camara.leg.br", "data": "2019-02-12T15:04", "nomeEleitoral": "SANTINI", "gabinete": {"nome": "228", "predio": "4", "sala": "228", "andar": "2", "telefone": "3215-5228", "email": "dep.santini@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Suplente", "descricaoStatus": null}, "cpf": "62281038068", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1973-10-02", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Lagoa Vermelha", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.santini@camara.leg.br"}, {"id": 204387, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204387", "nomeCivil": "GILSON CARDOSO FAHUR", "ultimoStatus": {"id": 204387, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204387", "nome": "SARGENTO FAHUR", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204387.jpg", "email": "dep.sargentofahur@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SARGENTO FAHUR", "gabinete": {"nome": "858", "predio": "4", "sala": "858", "andar": "8", "telefone": "3215-5858", "email": "dep.sargentofahur@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "53447468904", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.facebook.com/SargentoFahur10/"], "dataNascimento": "1963-11-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Londrina", "escolaridade": "Ensino Fundamental", "email": "dep.sargentofahur@camara.leg.br"}, {"id": 204399, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204399", "nomeCivil": "JOSE CARLOS SCHIAVINATO", "ultimoStatus": {"id": 204399, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204399", "nome": "SCHIAVINATO", "siglaPartido": "PP", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37903", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204399.jpg", "email": "dep.schiavinato@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SCHIAVINATO", "gabinete": {"nome": "746", "predio": "4", "sala": "746", "andar": "7", "telefone": "3215-5746", "email": "dep.schiavinato@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "27696090925", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1954-09-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Iguara\u00e7u", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.schiavinato@camara.leg.br"}, {"id": 178921, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178921", "nomeCivil": "SEBASTIAO IGNACIO DE OLIVEIRA JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 178921, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178921", "nome": "SEBASTI\u00c3O OLIVEIRA", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178921.jpg", "email": "dep.sebastiaooliveira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SEBASTI\u00c3O OLIVEIRA", "gabinete": {"nome": "225", "predio": "4", "sala": "225", "andar": "2", "telefone": "3215-5225", "email": "dep.sebastiaooliveira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "73387789491", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1968-08-31", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.sebastiaooliveira@camara.leg.br"}, {"id": 73808, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73808", "nomeCivil": "S\u00c9RGIO LU\u00cdS LACERDA BRITO", "ultimoStatus": {"id": 73808, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/73808", "nome": "S\u00c9RGIO BRITO", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/73808.jpg", "email": "dep.sergiobrito@camara.leg.br", "data": "2019-10-02T11:06", "nomeEleitoral": "S\u00c9RGIO BRITO", "gabinete": {"nome": "903", "predio": "4", "sala": "903", "andar": "9", "telefone": "3215-5903", "email": "dep.sergiobrito@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": ""}, "cpf": "18635458591", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1961-06-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Vit\u00f3ria da Conquista", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.sergiobrito@camara.leg.br"}, {"id": 178933, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178933", "nomeCivil": "SERGIO DE SOUZA", "ultimoStatus": {"id": 178933, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178933", "nome": "SERGIO SOUZA", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178933.jpg", "email": "dep.sergiosouza@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SERGIO SOUZA", "gabinete": {"nome": "702", "predio": "4", "sala": "702", "andar": "7", "telefone": "3215-5702", "email": "dep.sergiosouza@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "75687658904", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://www.facebook.com/sergiosouza1512", "https://twitter.com/_sergiosouza"], "dataNascimento": "1971-03-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Ivaipor\u00e3", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.sergiosouza@camara.leg.br"}, {"id": 204438, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204438", "nomeCivil": "SERGIO TOLEDO DE ALBUQUERQUE", "ultimoStatus": {"id": 204438, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204438", "nome": "SERGIO TOLEDO", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "AL", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204438.jpg", "email": "dep.sergiotoledo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SERGIO TOLEDO", "gabinete": {"nome": "539", "predio": "4", "sala": "539", "andar": "5", "telefone": "3215-5539", "email": "dep.sergiotoledo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "33205302400", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1962-01-29", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AL", "municipioNascimento": "Macei\u00f3", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.sergiotoledo@camara.leg.br"}, {"id": 178874, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178874", "nomeCivil": "ANTONIO SERGIO ALVES VIDIGAL", "ultimoStatus": {"id": 178874, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178874", "nome": "SERGIO VIDIGAL", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "ES", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178874.jpg", "email": "dep.sergiovidigal@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SERGIO VIDIGAL", "gabinete": {"nome": "812", "predio": "4", "sala": "812", "andar": "8", "telefone": "3215-5812", "email": "dep.sergiovidigal@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "52549810759", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-05-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "ES", "municipioNascimento": "Vit\u00f3ria", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.sergiovidigal@camara.leg.br"}, {"id": 204437, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204437", "nomeCivil": "SEVERINO DE LIRA PESS\u00d4A", "ultimoStatus": {"id": 204437, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204437", "nome": "SEVERINO PESSOA", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "AL", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204437.jpg", "email": "dep.severinopessoa@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SEVERINO PESSOA", "gabinete": {"nome": "467", "predio": "3", "sala": "467", "andar": null, "telefone": "3215-5467", "email": "dep.severinopessoa@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "66256070453", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1970-02-06", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AL", "municipioNascimento": "Arapiraca", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.severinopessoa@camara.leg.br"}, {"id": 178961, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178961", "nomeCivil": "SH\u00c9RIDAN EST\u00c9RFANY OLIVEIRA", "ultimoStatus": {"id": 178961, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178961", "nome": "SH\u00c9RIDAN", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "RR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178961.jpg", "email": "dep.sheridan@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SH\u00c9RIDAN", "gabinete": {"nome": "246", "predio": "4", "sala": "246", "andar": "2", "telefone": "3215-5246", "email": "dep.sheridan@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "75096102220", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1984-04-11", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RR", "municipioNascimento": "Boa Vista", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.sheridan@camara.leg.br"}, {"id": 204557, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204557", "nomeCivil": "SIDNEY RICARDO DE OLIVEIRA LEITE", "ultimoStatus": {"id": 204557, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204557", "nome": "SIDNEY LEITE", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "AM", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204557.jpg", "email": "dep.sidneyleite@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SIDNEY LEITE", "gabinete": {"nome": "266", "predio": "3", "sala": "266", "andar": null, "telefone": "3215-5266", "email": "dep.sidneyleite@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "24067857268", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1967-04-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AM", "municipioNascimento": "Manaus", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.sidneyleite@camara.leg.br"}, {"id": 74356, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74356", "nomeCivil": "SILAS C\u00c2MARA", "ultimoStatus": {"id": 74356, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74356", "nome": "SILAS C\u00c2MARA", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "AM", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74356.jpg", "email": "dep.silascamara@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SILAS C\u00c2MARA", "gabinete": {"nome": "532", "predio": "4", "sala": "532", "andar": "5", "telefone": "3215-5532", "email": "dep.silascamara@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "13512951287", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1962-12-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AC", "municipioNascimento": "Rio Branco", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.silascamara@camara.leg.br"}, {"id": 204360, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204360", "nomeCivil": "SILVIA CRISTINA AMANCIO CHAGAS", "ultimoStatus": {"id": 204360, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204360", "nome": "SILVIA CRISTINA", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "RO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204360.jpg", "email": "dep.silviacristina@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SILVIA CRISTINA", "gabinete": {"nome": "524", "predio": "4", "sala": "524", "andar": "5", "telefone": "3215-5524", "email": "dep.silviacristina@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01739396782", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1974-01-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RO", "municipioNascimento": "Ji-Paran\u00e1", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.silviacristina@camara.leg.br"}, {"id": 204425, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204425", "nomeCivil": "SILVIO SERAFIM COSTA FILHO", "ultimoStatus": {"id": 204425, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204425", "nome": "SILVIO COSTA FILHO", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204425.jpg", "email": "dep.silviocostafilho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SILVIO COSTA FILHO", "gabinete": {"nome": "402", "predio": "4", "sala": "402", "andar": "4", "telefone": "3215-5402", "email": "dep.silviocostafilho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "03500720439", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1982-03-05", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.silviocostafilho@camara.leg.br"}, {"id": 178946, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178946", "nomeCivil": "SORAYA ALENCAR DOS SANTOS", "ultimoStatus": {"id": 178946, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178946", "nome": "SORAYA SANTOS", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178946.jpg", "email": "dep.sorayasantos@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SORAYA SANTOS", "gabinete": {"nome": "324", "predio": "4", "sala": "324", "andar": "3", "telefone": "3215-5324", "email": "dep.sorayasantos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "49125290797", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["https://twitter.com/sorayasantos", "https://www.youtube.com/channel/UCYJ_VrjZS7ISX0Ut0bU_AMA", "https://www.instagram.com/dep.sorayasantos/"], "dataNascimento": "1958-12-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Maca\u00e9", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.sorayasantos@camara.leg.br"}, {"id": 178947, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178947", "nomeCivil": "SOSTENES SILVA CAVALCANTE", "ultimoStatus": {"id": 178947, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178947", "nome": "S\u00d3STENES CAVALCANTE", "siglaPartido": "DEM", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36769", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178947.jpg", "email": "dep.sostenescavalcante@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "S\u00d3STENES CAVALCANTE", "gabinete": {"nome": "560", "predio": "4", "sala": "560", "andar": "5", "telefone": "3215-5560", "email": "dep.sostenescavalcante@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "95188100606", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1975-01-16", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AL", "municipioNascimento": "Macei\u00f3", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.sostenescavalcante@camara.leg.br"}, {"id": 92776, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/92776", "nomeCivil": "STEFANO AGUIAR DOS SANTOS", "ultimoStatus": {"id": 92776, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/92776", "nome": "STEFANO AGUIAR", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/92776.jpg", "email": "dep.stefanoaguiar@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "STEFANO AGUIAR", "gabinete": {"nome": "341", "predio": "4", "sala": "341", "andar": "3", "telefone": "3215-5341", "email": "dep.stefanoaguiar@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00001608657", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-03-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Belo Horizonte", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.stefanoaguiar@camara.leg.br"}, {"id": 177282, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/177282", "nomeCivil": "LUIZ GONZAGA RIBEIRO", "ultimoStatus": {"id": 177282, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/177282", "nome": "SUBTENENTE GONZAGA", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/177282.jpg", "email": "dep.subtenentegonzaga@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "SUBTENENTE GONZAGA", "gabinete": {"nome": "750", "predio": "4", "sala": "750", "andar": "7", "telefone": "3215-5750", "email": "dep.subtenentegonzaga@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "41864883634", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1962-05-31", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Manhua\u00e7u", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.subtenentegonzaga@camara.leg.br"}, {"id": 204534, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204534", "nomeCivil": "TABATA CLAUDIA AMARAL DE PONTES", "ultimoStatus": {"id": 204534, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204534", "nome": "TABATA AMARAL", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204534.jpg", "email": "dep.tabataamaral@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "TABATA AMARAL", "gabinete": {"nome": "848", "predio": "4", "sala": "848", "andar": "8", "telefone": "3215-5848", "email": "dep.tabataamaral@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "38848319840", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1993-11-14", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.tabataamaral@camara.leg.br"}, {"id": 178922, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178922", "nomeCivil": "FRANCISCO TADEU BARBOSA DE ALENCAR", "ultimoStatus": {"id": 178922, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178922", "nome": "TADEU ALENCAR", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178922.jpg", "email": "dep.tadeualencar@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "TADEU ALENCAR", "gabinete": {"nome": "820", "predio": "4", "sala": "820", "andar": "8", "telefone": "3215-5820", "email": "dep.tadeualencar@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "35284420420", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-04-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Juazeiro do Norte", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.tadeualencar@camara.leg.br"}, {"id": 204464, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204464", "nomeCivil": "TALIRIA PETRONE SOARES", "ultimoStatus": {"id": 204464, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204464", "nome": "TAL\u00cdRIA PETRONE", "siglaPartido": "PSOL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36839", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204464.jpg", "email": "dep.taliriapetrone@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "TAL\u00cdRIA PETRONE", "gabinete": {"nome": "617", "predio": "4", "sala": "617", "andar": "6", "telefone": "3215-5617", "email": "dep.taliriapetrone@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "11138295752", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1985-04-09", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Niter\u00f3i", "escolaridade": "Mestrado Incompleto", "email": "dep.taliriapetrone@camara.leg.br"}, {"id": 206231, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/206231", "nomeCivil": "JO\u00c3O BATISTA CONTI", "ultimoStatus": {"id": 206231, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/206231", "nome": "TED CONTI", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "ES", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/206231.jpg", "email": "dep.tedconti@camara.leg.br", "data": "2019-02-05T18:28", "nomeEleitoral": "TED CONTI", "gabinete": {"nome": "839", "predio": "4", "sala": "839", "andar": "8", "telefone": "3215-5839", "email": "dep.tedconti@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Suplente", "descricaoStatus": null}, "cpf": "81336357720", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1964-12-28", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "ES", "municipioNascimento": "Muqui", "escolaridade": null, "email": "dep.tedconti@camara.leg.br"}, {"id": 204466, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204466", "nomeCivil": "TEREZA NELMA DA SILVA PORTO VIANA SOARES", "ultimoStatus": {"id": 204466, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204466", "nome": "TEREZA NELMA", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "AL", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204466.jpg", "email": "dep.terezanelma@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "TEREZA NELMA", "gabinete": {"nome": "322", "predio": "4", "sala": "322", "andar": "3", "telefone": "3215-5322", "email": "dep.terezanelma@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "13626167453", "sexo": "F", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-10-07", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AL", "municipioNascimento": "Macei\u00f3", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.terezanelma@camara.leg.br"}, {"id": 143084, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/143084", "nomeCivil": "TIAGO BRAGA PEREIRA", "ultimoStatus": {"id": 143084, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/143084", "nome": "TIAGO DIMAS", "siglaPartido": "SOLIDARIEDADE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37904", "siglaUf": "TO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/143084.jpg", "email": "dep.tiagodimas@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "TIAGO DIMAS", "gabinete": {"nome": "269", "predio": "3", "sala": "269", "andar": null, "telefone": "3215-5269", "email": "dep.tiagodimas@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "01657051161", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["@tiagodimas", "www.facebook.com/tiagodimas7788"], "dataNascimento": "1988-08-04", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Uberaba", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.tiagodimas@camara.leg.br"}, {"id": 204519, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204519", "nomeCivil": "TIAGO LIMA MITRAUD DE CASTRO LEITE", "ultimoStatus": {"id": 204519, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204519", "nome": "TIAGO MITRAUD", "siglaPartido": "NOVO", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37901", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204519.jpg", "email": "dep.tiagomitraud@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "TIAGO MITRAUD", "gabinete": {"nome": "544", "predio": "4", "sala": "544", "andar": "5", "telefone": "3215-5544", "email": "dep.tiagomitraud@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "07529510681", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["facebook.com/TiagoMitraud", "instagram.com/TiagoMitraud", "twitter.com/TiagoMitraud"], "dataNascimento": "1986-08-15", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "DF", "municipioNascimento": "Bras\u00edlia", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.tiagomitraud@camara.leg.br"}, {"id": 160976, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160976", "nomeCivil": "FRANCISCO EVERARDO TIRIRICA OLIVEIRA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 160976, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160976", "nome": "TIRIRICA", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160976.jpg", "email": "dep.tiririca@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "TIRIRICA", "gabinete": {"nome": "343", "predio": "4", "sala": "343", "andar": "3", "telefone": "3215-5343", "email": "dep.tiririca@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "44833881349", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1965-05-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Itapipoca", "escolaridade": null, "email": "dep.tiririca@camara.leg.br"}, {"id": 197438, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/197438", "nomeCivil": "CARLOS TITO MARQUES CORDEIRO", "ultimoStatus": {"id": 197438, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/197438", "nome": "TITO", "siglaPartido": "AVANTE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36898", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/197438.jpg", "email": "dep.tito@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "TITO", "gabinete": {"nome": "352", "predio": "4", "sala": "352", "andar": "3", "telefone": "3215-5352", "email": "dep.tito@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "71762477572", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1976-11-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.tito@camara.leg.br"}, {"id": 178934, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178934", "nomeCivil": "ANTONIO WANDSCHEER", "ultimoStatus": {"id": 178934, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178934", "nome": "TONINHO WANDSCHEER", "siglaPartido": "PROS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36763", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178934.jpg", "email": "dep.toninhowandscheer@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "TONINHO WANDSCHEER", "gabinete": {"nome": "902", "predio": "4", "sala": "902", "andar": "9", "telefone": "3215-5902", "email": "dep.toninhowandscheer@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "18591035968", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1950-08-31", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Foz do Igua\u00e7u", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.toninhowandscheer@camara.leg.br"}, {"id": 157130, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/157130", "nomeCivil": "T\u00daLIO GAD\u00caLHA SALES DE MELO", "ultimoStatus": {"id": 157130, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/157130", "nome": "T\u00daLIO GAD\u00caLHA", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/157130.jpg", "email": "dep.tuliogadelha@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "T\u00daLIO GAD\u00caLHA", "gabinete": {"nome": "360", "predio": "4", "sala": "360", "andar": "3", "telefone": "3215-5360", "email": "dep.tuliogadelha@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "06016298417", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1987-11-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Recife", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.tuliogadelha@camara.leg.br"}, {"id": 178863, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178863", "nomeCivil": "ULDURICO ALENCAR PINTO", "ultimoStatus": {"id": 178863, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178863", "nome": "ULDURICO JUNIOR", "siglaPartido": "PROS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36763", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178863.jpg", "email": "dep.ulduricojunior@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ULDURICO JUNIOR", "gabinete": {"nome": "729", "predio": "4", "sala": "729", "andar": "7", "telefone": "3215-5729", "email": "dep.ulduricojunior@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "03746803101", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1992-01-30", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "DF", "municipioNascimento": "Bras\u00edlia", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.ulduricojunior@camara.leg.br"}, {"id": 195866, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/195866", "nomeCivil": "FRANCISCO VAIDON OLIVEIRA", "ultimoStatus": {"id": 195866, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/195866", "nome": "VAIDON OLIVEIRA", "siglaPartido": "PROS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36763", "siglaUf": "CE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/195866.jpg", "email": "dep.vaidonoliveira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VAIDON OLIVEIRA", "gabinete": {"nome": "545", "predio": "4", "sala": "545", "andar": "5", "telefone": "3215-5545", "email": "dep.vaidonoliveira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "56571739291", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1975-04-02", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "CE", "municipioNascimento": "Acara\u00fa", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.vaidonoliveira@camara.leg.br"}, {"id": 204385, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204385", "nomeCivil": "JOSE VALDEVAM DE JESUS SANTOS", "ultimoStatus": {"id": 204385, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204385", "nome": "VALDEVAN NOVENTA", "siglaPartido": "PSC", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36833", "siglaUf": "SE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204385.jpg", "email": "dep.valdevannoventa@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VALDEVAN NOVENTA", "gabinete": {"nome": "637", "predio": "4", "sala": "637", "andar": "6", "telefone": "3215-5637", "email": "dep.valdevannoventa@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "51752840534", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1969-06-20", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SE", "municipioNascimento": "Est\u00e2ncia", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.valdevannoventa@camara.leg.br"}, {"id": 160610, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160610", "nomeCivil": "VALMIR CARLOS DA ASSUN\u00c7\u00c3O", "ultimoStatus": {"id": 160610, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160610", "nome": "VALMIR ASSUN\u00c7\u00c3O", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160610.jpg", "email": "dep.valmirassuncao@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VALMIR ASSUN\u00c7\u00c3O", "gabinete": {"nome": "739", "predio": "4", "sala": "739", "andar": "7", "telefone": "3215-5739", "email": "dep.valmirassuncao@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "02333314842", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1964-12-17", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Itamaraju", "escolaridade": "Ensino Fundamental", "email": "dep.valmirassuncao@camara.leg.br"}, {"id": 74376, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74376", "nomeCivil": "VANDER LUIZ DOS SANTOS LOUBET", "ultimoStatus": {"id": 74376, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74376", "nome": "VANDER LOUBET", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "MS", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74376.jpg", "email": "dep.vanderloubet@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VANDER LOUBET", "gabinete": {"nome": "838", "predio": "4", "sala": "838", "andar": "8", "telefone": "3215-5838", "email": "dep.vanderloubet@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "32247753191", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["http://twitter.com/vanderfazmais", "http://facebook.com/vanderfazmais"], "dataNascimento": "1964-01-22", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MS", "municipioNascimento": "Porto Murtinho", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.vanderloubet@camara.leg.br"}, {"id": 141553, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141553", "nomeCivil": "VANDERLEI MACRIS", "ultimoStatus": {"id": 141553, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141553", "nome": "VANDERLEI MACRIS", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141553.jpg", "email": "dep.vanderleimacris@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VANDERLEI MACRIS", "gabinete": {"nome": "618", "predio": "4", "sala": "618", "andar": "6", "telefone": "3215-5618", "email": "dep.vanderleimacris@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "19044690868", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1950-05-20", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "Americana", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.vanderleimacris@camara.leg.br"}, {"id": 204505, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204505", "nomeCivil": "WAGNER BACH MARTINS", "ultimoStatus": {"id": 204505, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204505", "nome": "VAV\u00c1 MARTINS", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "PA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204505.jpg", "email": "dep.vavamartins@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VAV\u00c1 MARTINS", "gabinete": {"nome": "901", "predio": "4", "sala": "901", "andar": "9", "telefone": "3215-5901", "email": "dep.vavamartins@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00019863098", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1982-06-03", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RS", "municipioNascimento": "Pelotas", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.vavamartins@camara.leg.br"}, {"id": 204396, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204396", "nomeCivil": "NELSI COGUETTO MARIA", "ultimoStatus": {"id": 204396, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204396", "nome": "VERMELHO", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204396.jpg", "email": "dep.vermelho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VERMELHO", "gabinete": {"nome": "920", "predio": "4", "sala": "920", "andar": "9", "telefone": "3215-5920", "email": "dep.vermelho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "33286957968", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-03-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Francisco Beltr\u00e3o", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.vermelho@camara.leg.br"}, {"id": 74283, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74283", "nomeCivil": "VICENTE PAULO DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 74283, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74283", "nome": "VICENTINHO", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74283.jpg", "email": "dep.vicentinho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VICENTINHO", "gabinete": {"nome": "740", "predio": "4", "sala": "740", "andar": "7", "telefone": "3215-5740", "email": "dep.vicentinho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "12995398404", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1956-04-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RN", "municipioNascimento": "Santa Cruz", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.vicentinho@camara.leg.br"}, {"id": 137070, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/137070", "nomeCivil": "VICENTE ALVES DE OLIVEIRA JUNIOR", "ultimoStatus": {"id": 137070, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/137070", "nome": "VICENTINHO J\u00daNIOR", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "TO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/137070.jpg", "email": "dep.vicentinhojunior@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VICENTINHO J\u00daNIOR", "gabinete": {"nome": "204", "predio": "4", "sala": "204", "andar": "2", "telefone": "3215-5204", "email": "dep.vicentinhojunior@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "99898659149", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1985-04-11", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "GO", "municipioNascimento": "Goi\u00e2nia", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.vicentinhojunior@camara.leg.br"}, {"id": 204483, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204483", "nomeCivil": "VILSON LUIZ DA SILVA", "ultimoStatus": {"id": 204483, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204483", "nome": "VILSON DA FETAEMG", "siglaPartido": "PSB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36832", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204483.jpg", "email": "dep.vilsondafetaemg@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VILSON DA FETAEMG", "gabinete": {"nome": "648", "predio": "4", "sala": "648", "andar": "6", "telefone": "3215-5648", "email": "dep.vilsondafetaemg@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "36137847934", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-05-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Cl\u00e1udio", "escolaridade": "Ensino M\u00e9dio", "email": "dep.vilsondafetaemg@camara.leg.br"}, {"id": 141555, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141555", "nomeCivil": "VINICIUS RAPOZO DE CARVALHO", "ultimoStatus": {"id": 141555, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/141555", "nome": "VINICIUS CARVALHO", "siglaPartido": "REPUBLICANOS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37908", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/141555.jpg", "email": "dep.viniciuscarvalho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VINICIUS CARVALHO", "gabinete": {"nome": "356", "predio": "4", "sala": "356", "andar": "3", "telefone": "3215-5356", "email": "dep.viniciuscarvalho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "82286019720", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["Vinicius Carvalho Oficial", "viniciuscarvalhoprb", "falecomvinicius"], "dataNascimento": "1966-01-07", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.viniciuscarvalho@camara.leg.br"}, {"id": 204478, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204478", "nomeCivil": "VINICIUS MEDEIROS FARAH", "ultimoStatus": {"id": 204478, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204478", "nome": "VINICIUS FARAH", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204478.jpg", "email": "dep.viniciusfarah@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VINICIUS FARAH", "gabinete": {"nome": "429", "predio": "4", "sala": "429", "andar": "4", "telefone": "3215-5429", "email": "dep.viniciusfarah@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "91804736791", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1965-06-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Tr\u00eas Rios", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.viniciusfarah@camara.leg.br"}, {"id": 160591, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160591", "nomeCivil": "VINICIUS DE AZEVEDO GURGEL", "ultimoStatus": {"id": 160591, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160591", "nome": "VINICIUS GURGEL", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "AP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160591.jpg", "email": "dep.viniciusgurgel@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VINICIUS GURGEL", "gabinete": {"nome": "852", "predio": "4", "sala": "852", "andar": "8", "telefone": "3215-5852", "email": "dep.viniciusgurgel@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "51004224249", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1978-07-31", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "AP", "municipioNascimento": "Macap\u00e1", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.viniciusgurgel@camara.leg.br"}, {"id": 204532, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204532", "nomeCivil": "VINICIUS LAZZER POIT", "ultimoStatus": {"id": 204532, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204532", "nome": "VINICIUS POIT", "siglaPartido": "NOVO", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37901", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204532.jpg", "email": "dep.viniciuspoit@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VINICIUS POIT", "gabinete": {"nome": "558", "predio": "4", "sala": "558", "andar": "5", "telefone": "3215-5558", "email": "dep.viniciuspoit@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "34806872881", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1986-01-31", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.viniciuspoit@camara.leg.br"}, {"id": 179587, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/179587", "nomeCivil": "VITOR HUGO DE ARAUJO ALMEIDA", "ultimoStatus": {"id": 179587, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/179587", "nome": "VITOR HUGO", "siglaPartido": "PSL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36837", "siglaUf": "GO", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/179587.jpg", "email": "dep.vitorhugo@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VITOR HUGO", "gabinete": {"nome": "803", "predio": "4", "sala": "803", "andar": "8", "telefone": "3215-5803", "email": "dep.vitorhugo@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "07063842706", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1977-05-31", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Salvador", "escolaridade": "Mestrado", "email": "dep.vitorhugo@camara.leg.br"}, {"id": 178992, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178992", "nomeCivil": "VITOR LIPPI", "ultimoStatus": {"id": 178992, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178992", "nome": "VITOR LIPPI", "siglaPartido": "PSDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36835", "siglaUf": "SP", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178992.jpg", "email": "dep.vitorlippi@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "VITOR LIPPI", "gabinete": {"nome": "823", "predio": "4", "sala": "823", "andar": "8", "telefone": "3215-5823", "email": "dep.vitorlippi@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "00168780860", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-05-18", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "SP", "municipioNascimento": "S\u00e3o Paulo", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.vitorlippi@camara.leg.br"}, {"id": 160569, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160569", "nomeCivil": "WALDENOR ALVES PEREIRA FILHO", "ultimoStatus": {"id": 160569, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160569", "nome": "WALDENOR PEREIRA", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160569.jpg", "email": "dep.waldenorpereira@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "WALDENOR PEREIRA", "gabinete": {"nome": "954", "predio": "4", "sala": "954", "andar": "9", "telefone": "3215-5954", "email": "dep.waldenorpereira@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "10866655549", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1954-03-08", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Cacul\u00e9", "escolaridade": "Doutorado Incompleto", "email": "dep.waldenorpereira@camara.leg.br"}, {"id": 178952, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178952", "nomeCivil": "WALTER PEREIRA ALVES", "ultimoStatus": {"id": 178952, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178952", "nome": "WALTER ALVES", "siglaPartido": "MDB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36899", "siglaUf": "RN", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178952.jpg", "email": "dep.walteralves@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "WALTER ALVES", "gabinete": {"nome": "435", "predio": "4", "sala": "435", "andar": "4", "telefone": "3215-5435", "email": "dep.walteralves@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "03200380411", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1980-02-27", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RN", "municipioNascimento": "Natal", "escolaridade": "Mestrado Incompleto", "email": "dep.walteralves@camara.leg.br"}, {"id": 160518, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160518", "nomeCivil": "WELITON FERNANDES PRADO", "ultimoStatus": {"id": 160518, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160518", "nome": "WELITON PRADO", "siglaPartido": "PROS", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36763", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160518.jpg", "email": "dep.welitonprado@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "WELITON PRADO", "gabinete": {"nome": "250", "predio": "4", "sala": "250", "andar": "2", "telefone": "3215-5250", "email": "dep.welitonprado@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "84719850634", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1975-08-24", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Uberl\u00e2ndia", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.welitonprado@camara.leg.br"}, {"id": 74043, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74043", "nomeCivil": "JOS\u00c9 WELLINGTON ROBERTO", "ultimoStatus": {"id": 74043, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74043", "nome": "WELLINGTON ROBERTO", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "PB", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74043.jpg", "email": "dep.wellingtonroberto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "WELLINGTON ROBERTO", "gabinete": {"nome": "514", "predio": "4", "sala": "514", "andar": "5", "telefone": "3215-5514", "email": "dep.wellingtonroberto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "26254166453", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1959-05-19", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PB", "municipioNascimento": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.wellingtonroberto@camara.leg.br"}, {"id": 74044, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74044", "nomeCivil": "JOS\u00c9 WILSON SANTIAGO", "ultimoStatus": {"id": 74044, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74044", "nome": "WILSON SANTIAGO", "siglaPartido": "PTB", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36845", "siglaUf": "PB", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74044.jpg", "email": "dep.wilsonsantiago@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "WILSON SANTIAGO", "gabinete": {"nome": "534", "predio": "4", "sala": "534", "andar": "5", "telefone": "3215-5534", "email": "dep.wilsonsantiago@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "16159977415", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1957-06-10", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PB", "municipioNascimento": "Uira\u00fana", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.wilsonsantiago@camara.leg.br"}, {"id": 204463, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204463", "nomeCivil": "WLADIMIR BARROS ASSED MATHEUS DE OLIVEIRA", "ultimoStatus": {"id": 204463, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204463", "nome": "WLADIMIR GAROTINHO", "siglaPartido": "PSD", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36834", "siglaUf": "RJ", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204463.jpg", "email": "dep.wladimirgarotinho@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "WLADIMIR GAROTINHO", "gabinete": {"nome": "274", "predio": "3", "sala": "274", "andar": null, "telefone": "3215-5274", "email": "dep.wladimirgarotinho@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "10855834730", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1985-01-13", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "RJ", "municipioNascimento": "Rio de Janeiro", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.wladimirgarotinho@camara.leg.br"}, {"id": 74439, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74439", "nomeCivil": "WOLNEY QUEIROZ MACIEL", "ultimoStatus": {"id": 74439, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/74439", "nome": "WOLNEY QUEIROZ", "siglaPartido": "PDT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36786", "siglaUf": "PE", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/74439.jpg", "email": "dep.wolneyqueiroz@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "WOLNEY QUEIROZ", "gabinete": {"nome": "936", "predio": "4", "sala": "936", "andar": "9", "telefone": "3215-5936", "email": "dep.wolneyqueiroz@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "74989910478", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1972-12-12", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PE", "municipioNascimento": "Caruaru", "escolaridade": "Superior Incompleto", "email": "dep.wolneyqueiroz@camara.leg.br"}, {"id": 178889, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178889", "nomeCivil": "JOS\u00c9 CARLOS NUNES J\u00daNIOR", "ultimoStatus": {"id": 178889, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/178889", "nome": "Z\u00c9 CARLOS", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "MA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/178889.jpg", "email": "dep.zecarlos@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "Z\u00c9 CARLOS", "gabinete": {"nome": "543", "predio": "4", "sala": "543", "andar": "5", "telefone": "3215-5543", "email": "dep.zecarlos@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "10009728368", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1955-05-26", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MA", "municipioNascimento": "S\u00e3o Lu\u00eds", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.zecarlos@camara.leg.br"}, {"id": 204559, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204559", "nomeCivil": "JOS\u00c9 CERQUEIRA DE SANTANA NETO", "ultimoStatus": {"id": 204559, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204559", "nome": "Z\u00c9 NETO", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "BA", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204559.jpg", "email": "dep.zeneto@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "Z\u00c9 NETO", "gabinete": {"nome": "585", "predio": "3", "sala": "585", "andar": null, "telefone": "3215-5585", "email": "dep.zeneto@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "38247186500", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1964-03-30", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "BA", "municipioNascimento": "Feira de Santana", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.zeneto@camara.leg.br"}, {"id": 160632, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160632", "nomeCivil": "JOS\u00c9 SILVA SOARES", "ultimoStatus": {"id": 160632, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160632", "nome": "Z\u00c9 SILVA", "siglaPartido": "SOLIDARIEDADE", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37904", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160632.jpg", "email": "dep.zesilva@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "Z\u00c9 SILVA", "gabinete": {"nome": "608", "predio": "4", "sala": "608", "andar": "6", "telefone": "3215-5608", "email": "dep.zesilva@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "43422780653", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1963-05-11", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Iturama", "escolaridade": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o", "email": "dep.zesilva@camara.leg.br"}, {"id": 204517, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204517", "nomeCivil": "JOSE VITOR DE RESENDE AGUIAR", "ultimoStatus": {"id": 204517, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/204517", "nome": "Z\u00c9 VITOR", "siglaPartido": "PL", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/37906", "siglaUf": "MG", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/204517.jpg", "email": "dep.zevitor@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "Z\u00c9 VITOR", "gabinete": {"nome": "525", "predio": "4", "sala": "525", "andar": "5", "telefone": "3215-5525", "email": "dep.zevitor@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "07284044608", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": [], "dataNascimento": "1984-11-01", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "MG", "municipioNascimento": "Araguari", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.zevitor@camara.leg.br"}, {"id": 160592, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160592", "nomeCivil": "JOS\u00c9 CARLOS BECKER DE OLIVEIRA E SILVA", "ultimoStatus": {"id": 160592, "uri": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/deputados/160592", "nome": "ZECA DIRCEU", "siglaPartido": "PT", "uriPartido": "https://dadosabertos.camara.leg.br/api/v2/partidos/36844", "siglaUf": "PR", "idLegislatura": 56, "urlFoto": "https://www.camara.leg.br/internet/deputado/bandep/160592.jpg", "email": "dep.zecadirceu@camara.leg.br", "data": "2019-02-01T11:45", "nomeEleitoral": "ZECA DIRCEU", "gabinete": {"nome": "613", "predio": "4", "sala": "613", "andar": "6", "telefone": "3215-5613", "email": "dep.zecadirceu@camara.leg.br"}, "situacao": "Exerc\u00edcio", "condicaoEleitoral": "Titular", "descricaoStatus": null}, "cpf": "03098871946", "sexo": "M", "urlWebsite": null, "redeSocial": ["http://www.twitter.com/zeca_dirceu", "http://www.flickr.com/zecadirceu", "https://www.facebook.com/deputadofederalzecadirceu/", "@zecadirceuoficial"], "dataNascimento": "1978-06-21", "dataFalecimento": null, "ufNascimento": "PR", "municipioNascimento": "Umuarama", "escolaridade": "Superior", "email": "dep.zecadirceu@camara.leg.br"}]